{"events":{"event":[{"id":"1921435","title":"Festival International de Jazz de Montr\u00e9al: Daniel Lanois\u2019 Black Dub","artists":{"artist":["Black Dub","Leif Vollebekk"],"headliner":"Black Dub"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Mon, 04 Jul 2011 19:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/38104557.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/38104557.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/38104557.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/38104557.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"3","reviews":"1","tag":"lastfm:event=1921435","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1921435+Festival+International+de+Jazz+de+Montr%C3%A9al%3A+Daniel+Lanois%E2%80%99+Black+Dub","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1921423","title":"Festival International de Jazz","artists":{"artist":["Don McLean","America"],"headliner":"Don McLean"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Sun, 03 Jul 2011 19:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/37246773.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/37246773.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/37246773.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/37246773.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1921423","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1921423+Festival+International+de+Jazz","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1922865","title":"Nikki Yanofsky & l\u2019Orchestre M\u00e9tropolitain","artists":{"artist":"Nikki Yanofsky","headliner":"Nikki Yanofsky"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 02 Jul 2011 20:30:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"https:\/\/billetterie.pda.qc.ca\/01.wdsc?__7OSrP3ET9cPugeZ0vLBsaK+0YCx8burZVJR2wzbnUZc\" rel=\"nofollow\">Achat de billets<\/a> \/\/ <a href=\"https:\/\/billetterie.pda.qc.ca\/01.wdsc?__BYWMFKSsVm4L7XT2oDCumISPh8ElxY008TfbblsKcnA\" rel=\"nofollow\">Buy tickets<\/a><br \/><br \/>\u00c0 la demande g\u00e9n\u00e9rale, la fille ch\u00e9rie du jazz montr\u00e9alais est de retour au Festival qui l\u2019a fait conna\u00eetre en 2006 alors qu\u2019elle avait seulement 12 ans ! La globe-chanteuse, qu\u2019on a vu grandir au Festival et dont nous sommes tr\u00e8s fiers, nous revient apr\u00e8s avoir charm\u00e9 l\u2019Olympia de Paris, lanc\u00e9 son album en Angleterre et chant\u00e9 au Blue Note Jazz Club de New York. Inutile de dire qu\u2019elle m\u00e9rite un concert \u00e0 l\u2019\u00e9chelle de son talent : la Place des Arts,  l\u2019Orchestre M\u00e9tropolitain dirig\u00e9 par M\u00e9lanie L\u00e9onard et des classiques de jazz. Une soir\u00e9e de r\u00eave !<br \/>\/\/<br \/>By popular demand, the darling of Montreal\u2019s jazz scene returns to the Festival that brought her to public notice in 2006, when she was just 12! We\u2019ve proudly watched the globetrotting singer grow up at this Festival, and welcome her back from a dizzying array of international triumphs, at the Olympia in Paris, launching her album in England and singing in the Blue Note Jazz Club in New York. Naturally, we\u2019re bringing her home to a welcome and setting that are the equal of her talent: Place des Arts, the orchestre m\u00e9tropolitain under the direction of M\u00e9lanie L\u00e9onard and the classics of jazz. A dream come true!<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/47501235.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/47501235.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/47501235.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/47501235.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1922865","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1922865+Nikki+Yanofsky+-+l%E2%80%99Orchestre+M%C3%A9tropolitain","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/program\/concert.aspx?id=10269","cancelled":"0"},{"id":"1922832","title":"Tony Bennett","artists":{"artist":"Tony Bennett","headliner":"Tony Bennett"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 01 Jul 2011 19:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"https:\/\/billetterie.pda.qc.ca\/01.wdsc?__\/OJ3pzmP2SPCpUaUFCSUtG2+bia6rOQHDt6wUXQ5Lcs\" rel=\"nofollow\">Achat de billets<\/a> \/\/ <a href=\"https:\/\/billetterie.pda.qc.ca\/01.wdsc?__fWvwJLQQMk5\/AXz2qAS2fJqZjcMby4diq3kt1PG0pkw\" rel=\"nofollow\">Buy tickets<\/a><br \/><br \/>Figure illustre du r\u00e9pertoire populaire am\u00e9ricain, peintre accompli, crooner \u00e0 la voix ind\u00e9l\u00e9bile, Tony Bennett a remport\u00e9 15 Grammy, dont celui c\u00e9l\u00e9brant l\u2019ensemble de sa carri\u00e8re\u2026 et s\u00e9duit toujours son public \u00e0 84 ans ! Celui que Sinatra lui-m\u00eame consid\u00e9rait comme le plus grand des chanteurs nous honore de sa pr\u00e9sence avec une soir\u00e9e emplie de ses I Left My Heart in San Francisco, Because of You, Rags to Riches et autres classiques. \u00c0 ne pas manquer, c\u2019est le cas de le dire !<br \/>\/\/<br \/>An illustrious figure in American popular song, an accomplished painter, a crooner with an unforgettable voice, Tony Bennett has won 15 Grammys including a lifetime achievement award\u2026 and he\u2019s still going strong at age 84! Considered by Sinatra himself to be the greatest of singers, Mr. Bennett honours us once again with an evening filled with the magic of I Left My Heart in San Francisco, Because of You, Rags to Riches and other classics. If ever there were a time to say \u201cDon\u2019t miss it\u201d, this is it!<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52841977.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52841977.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52841977.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52841977.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1922832","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1922832+Tony+Bennett","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/program\/concert.aspx?id=10268","cancelled":"0"},{"id":"1868244","title":"Peter Frampton Comes Alive","artists":{"artist":"Peter Frampton","headliner":"Peter Frampton"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 30 Jun 2011 19:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">Non, ce n'est pas la tourn\u00e9e de son r\u00e9cent Thank You Mr. Churchill, mais plut\u00f4t la recr\u00e9ation du spectacle qui a donn\u00e9, en 1976, un disque double devenu un des albums live les plus vendus de tous les temps. Le guitariste anglais \u00e0 la guitare \u00ab chantante \u00bb - sa signature, gr\u00e2ce \u00e0 la talkbox - rempile pour trois heures de concert qui nous fera revivre les Show Me The Way et autres Baby I Love Your Way qui ont tant souffl\u00e9 sur les ann\u00e9es 1970. Un voyage dans le temps inesp\u00e9r\u00e9 !<br \/>\/\/<br \/>No, it\u2019s not his recent Thank You Mr. Churchill tour, rather a recreation of the 1976 concert that produced Frampton Comes Alive, a double album that would become one of the biggest-selling live releases of all time. The English guitarist with the \u201csinging\u201d axe-thanks to his signature talkbox-returns with a blockbuster three-hour concert to revive sweet memories of Show Me The Way, Do You Feel Like We Do? and Baby I Love Your Way, hits that dominated radio during the 1970s. An utterly unexpected and heaven-sent trip back to a golden era!<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/20992855.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/20992855.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/20992855.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/20992855.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"5","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1868244","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1868244+Peter+Frampton+Comes+Alive","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/programmation\/concert.aspx?id=10199","cancelled":"0"},{"id":"1805601","title":"Pink Martini","artists":{"artist":"Pink Martini","headliner":"Pink Martini"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Tue, 28 Jun 2011 19:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">\u00c7a ne pouvait pas se passer autrement, c'\u00e9tait \u00e9crit dans le ciel : leur concert de 2009, avec orchestre, a fait salle comble en moins de deux ! Pour l'instant, Thomas Lauderdale et China Forbes viennent de lancer Joy to the World, un album de No\u00ebl tout simplement g\u00e9nial, mais comptent bien remettre \u00e7a l'\u00e9t\u00e9 prochain avec leurs 12 musiciens, toujours pr\u00eats \u00e0 faire courir leurs admirateurs ! Mais avec un tel cocktail jazz, r\u00e9tro, lounge, latino et classique allong\u00e9 en anglais, espagnol, fran\u00e7ais, italien, parfois m\u00eame en arabe et en grec moderne, les festivit\u00e9s peuvent durer toute l'ann\u00e9e !<br \/>\/\/<br \/>It was absolutely meant to be, it was written in the stars: their 2009 concert, with full orchestra, sold out in record time! Right now, Thomas Lauderdale and China Forbes have just launched Joy to the World, an absolutely brilliant Christmas album, but they'll be in full Martini mode next summer, hitting the Fest with their 12 musicians, ready as ever to shake it and stir it up! And when these cats get to mixing their cocktail of jazz, swing, lounge, Latino and classical and pouring it out in English, Spanish, French, Italian and occasionally even in Arabic and modern Greek, the festivities could very well last all year!<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/57526497.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/57526497.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/57526497.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/57526497.png","size":"extralarge"}],"attendance":"6","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1805601","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1805601+Pink+Martini","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/program\/concert.aspx?id=10003","cancelled":"0"},{"id":"1922667","title":"k.d. lang & The Siss Boom Bang","artists":{"artist":["k.d. lang","The Belle Brigade"],"headliner":"k.d. lang"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Mon, 27 Jun 2011 19:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"https:\/\/billetterie.pda.qc.ca\/01.wdsc?__Xkofx5Xx\/Tm8WQQu8JiekDgzG31hAVGYEcdLstOQhGw\" rel=\"nofollow\">Achat de billets<\/a>\/\/ <a href=\"https:\/\/billetterie.pda.qc.ca\/01.wdsc?__g98YwLwaUrAp+YY8dEyEnFHCciKGWMgjml4gycyL+Rk\" rel=\"nofollow\">Buy tickets<\/a><br \/><br \/>Premi\u00e8re partie \/\/ Opening act: The Belle Brigade<br \/><br \/>k.d. lang a fait beaucoup de bruit en avril avec son plus r\u00e9cent disque : Sing It Loud. Retour aux sources, nouveau mat\u00e9riel, nouveau groupe ; l\u2019Albertaine chanteuse au look androgyne s\u2019am\u00e8ne cet \u00e9t\u00e9 (enfin !) avec le Siss Boom Bang. En compagnie de ces jeunes instrumentistes plut\u00f4t allum\u00e9s et d\u2019un r\u00e9pertoire de toutes nouvelles compositions country rock contemporaines in\u00e9dites incluant une reprise des Talking Heads (Heaven), elle entend offrir un concert \u00e0 l\u2019image de sa r\u00e9putation de meilleure chanteuse de sa g\u00e9n\u00e9ration : explosif !<br \/>\/\/<br \/>k.d. lang made a lot of noise in April with the release of her latest album: Sing It Loud. A return to her roots, new material, a new group; the now-legendary Alberta singer with the androgynous look is (finally!) on her way to Montreal this summer with her band, the Siss Boom Bang. Flanked by these tuned-in turned-on young instrumentalists and lassoing a repertoire of new country-rock songs including a Talking Heads cover (Heaven), she brings us a concert equal to her reputation as the greatest singer of her generation: explosive!<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/4394996.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/4394996.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/4394996.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/4394996.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"3","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1922667","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1922667+k.d.+lang+-+The+Siss+Boom+Bang","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/program\/concert.aspx?id=10267","cancelled":"0"},{"id":"1867957","title":"Festival International de Jazz de Montr\u00e9al","artists":{"artist":"Return To Forever","headliner":"Return To Forever"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Sun, 26 Jun 2011 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">Return to Forever IV featuring Chick Corea, Stanley Clarke, Lenny White, Frank Gambale and Jean Luc Ponty<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/38788125.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/38788125.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/38788125.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/38788125.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"5","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1867957","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1867957+Festival+International+de+Jazz+de+Montr%C3%A9al","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/programmation\/concert.aspx?id=10197","cancelled":"0"},{"id":"1805533","title":"Battle of the Bands","artists":{"artist":["Artie Shaw and His Orchestra","Glenn Miller Orchestra"],"headliner":"Artie Shaw and His Orchestra"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Sun, 26 Jun 2011 14:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"https:\/\/billetterie.pda.qc.ca\/01.wdsc?__4r\/CWvm75TvO0daMjMhMsJPYRAiYSiblKJh6ly3rWr4\" rel=\"nofollow\">R\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant !<\/a> \/\/ <a href=\"https:\/\/billetterie.pda.qc.ca\/01.wdsc?__\/5x3j1wUBoarfYSu8BjekNhT+93BoYmAhXsf8oI+N9M\" rel=\"nofollow\">Reserve your tickets now!<\/a><br \/><br \/>Flashback. Fin des ann\u00e9es 30. Deux bigs bands. D'un c\u00f4t\u00e9, le Glenn Miller Orchestra (gagnant d'il y a deux ans), de l'autre, le Artie Shaw Orchestra (favori de l'\u00e9dition 2010). Ils s'affrontent dans la d\u00e9fense de leurs fabuleux r\u00e9pertoires respectifs. Tous les coups sont permis ! On se moque gentiment de l'adversaire, on lui vole ses pi\u00e8ces connues, on s'\u00e9change des musiciens, bref, on s'amuse en musique ! Un concept si unique qu'il s'exporte maintenant jusque dans l'ouest canadien et am\u00e9ricain ! La 4e classique annuelle du big band am\u00e9ricain verra deux orchestres de l\u00e9gende, sur la m\u00eame sc\u00e8ne, en m\u00eame temps, faire swinguer les festivaliers comme au temps des c\u00e9l\u00e8bres ballrooms de New York.<br \/>\/\/<br \/>Flashback. Late '30s. Two Big Bands. On one side, the Glenn Miller Orchestra (winners two years ago), on the other, the Artie Shaw Orchestra (the faves of the 2010 edition). They'll battle it out for the honour of their incredible respective repertoires-no holds barred! And if some liberties are taken, if one orchestra poaches a signature tune or two-or even a musician!-from the other, it only adds to the fun! It's a concept so unique that it's now been exported to western Canada and the U.S.! This 4th annual classic American Big Band throwdown features two legendary orchestras, on the same stage, at the same time, here to swing Festival fans the way they did in the famed New York ballrooms of their renowned heyday.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/195442.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/195442.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/195442.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/195442.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"2","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1805533","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1805533+Battle+of+the+Bands","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/programmation\/concert.aspx?id=9998","cancelled":"0"},{"id":"1770664","title":"Festival International de Jazz","artists":{"artist":"Paco de Luc\u00eda","headliner":"Paco de Luc\u00eda"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 25 Jun 2011 19:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">Spanish guitarist virtuoso Paco de Luc\u00eda hails from a well known musical family. A master of the flamenco style, which he helped to modernize, de Luc\u00eda has also explored a variety of other genres. A prolific writer and composer, he is perhaps best known for his work as part of the Guitar Trio with Al Di Meola and John McLaughlin and for the recordings with his sextet. Paco de Luc\u00eda's masterful interpretations serve to remind us of the universality and profound beauty of his country's music.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/249490.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/249490.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/249490.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/249490.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"9","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1770664","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1770664+Festival+International+de+Jazz","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/artists\/artist.aspx?id=4187","cancelled":"0"},{"id":"1868184","title":"Robert Plant, Band of Joy","artists":{"artist":"Robert Plant","headliner":"Robert Plant"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 24 Jun 2011 19:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">Premi\u00e8re partie \/\/ Opening act: Bahamas<br \/><br \/>Nostalgiques, passez votre chemin, car on ne revient pas en arri\u00e8re. Oui, Band of Joy est bien le nom d\u2019un des premiers groupes dans lequel chantait Plant, en compagnie d\u00e9j\u00e0 d\u2019un certain John Bonham, mais l\u00e0 s\u2019arr\u00eate le flashback. Le clin d\u2019\u0153il rappelle seulement cette \u00e9poque o\u00f9 le chanteur britannique jouait les chansons des autres et, surtout, cette libert\u00e9 inh\u00e9rente aux 17 ans qu\u2019avait la l\u00e9gende en devenir. <br \/>\/\/<br \/>Nostalgists, keep moving, because there\u2019s no looking back here. Yes, Band of Joy was the name of one of Robert Plant\u2019s very first bands-accompanied by a certain tub-thumper of note named John Bonham-but that\u2019s where the flashback ends. Flashback? Perhaps to an era when this particular British singer cut his chops singing songs by previous legends, and above all expressed the freedom of a 17-year-old with his own legendary future ahead of him.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/798000.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/798000.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/798000.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/798000.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"2","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1868184","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1868184+Robert+Plant%2C+Band+of+Joy","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/programmation\/concert.aspx?id=10195","cancelled":"0"},{"id":"1745339","title":"The Gershwin-Wilson Songbook","artists":{"artist":"Brian Wilson","headliner":"Brian Wilson"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 17 Jun 2011 20:23:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/33880927.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/33880927.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/33880927.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/33880927.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"5","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1745339","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1745339+The+Gershwin-Wilson+Songbook","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1860217","title":"\u00c9tienne Daho et Jeanne Moreau, Le condamn\u00e9 \u00e0 mort","artists":{"artist":["Etienne Daho","Jeanne Moreau","Pierre Lapointe"],"headliner":"Etienne Daho"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 11 Jun 2011 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"https:\/\/billetterie.pda.qc.ca\/01.wdsc?__vC0x\/7ET9YOuQWb0vDCsaI+UgMwczkq5dLQW45Z96Aw\" rel=\"nofollow\">R\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant !<\/a> \/\/ <a href=\"https:\/\/billetterie.pda.qc.ca\/01.wdsc?__2fqSVOSs1i7LrXR2oLBumGTvJ+HFpe0UEdd7jjsgFfE\" rel=\"nofollow\">Reserve your tickets now!<\/a><br \/><br \/>Premi\u00e8re partie : Pierre Lapointe seul au piano<br \/><br \/>Un chanteur pop et une ic\u00f4ne du cin\u00e9ma pour reprendre le br\u00fblot de Jean Genet ? Quelle id\u00e9e\u2026 splendide ! Cette premi\u00e8re \u0153uvre de l\u2019auteur et po\u00e8te fran\u00e7ais, \u00e9crite en prison en 1942, qui parle d\u2019un assassin, de guillotine et de fantasmes homosexuels, est en fait un long po\u00e8me cru adress\u00e9 \u00e0 un amant r\u00eav\u00e9, une ode \u00e0 l\u2019amour aujourd\u2019hui r\u00e9cit\u00e9e par une des grandes actrices de l\u2019Hexagone et chant\u00e9e par \u00c9tienne Daho, qui en signe aussi les arrangements. Un projet hybride absolument unique et inattendu, une r\u00e9union rare. Troublant et sensuel\u2026 \u00e0 mort. En lever de rideau, un Pierre Lapointe des plus \u00e9pur\u00e9, en t\u00eate \u00e0 t\u00eate avec son piano.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/7989993.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/7989993.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/7989993.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/7989993.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"3","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1860217","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1860217+%C3%89tienne+Daho+et+Jeanne+Moreau%2C+Le+condamn%C3%A9+%C3%A0+mort","website":"http:\/\/francofolies.com\/programmation\/concert.aspx?id=12056","cancelled":"0"},{"id":"1860204","title":"\u00c9ric Lapointe et l'Orchestre symphonique de Montr\u00e9al","artists":{"artist":"\u00c9ric Lapointe","headliner":"\u00c9ric Lapointe"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 10 Jun 2011 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"https:\/\/billetterie.pda.qc.ca\/01.wdsc?__DonV9z0ZzTHsqVR2QDCumJSfl\/HVleXcTaN3\/vfKbXc\" rel=\"nofollow\">R\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant !<\/a><br \/><br \/>Magnifier les tounes de notre rocker national par l\u2019Orchestre symphonique de Montr\u00e9al - \u00e0 la Salle Wilfrid-Pelletier en plus ! - n\u2019est pas seulement une id\u00e9e extr\u00eamement emballante, c\u2019est \u00e9galement un des plus grands fantasmes d\u2019\u00c9ric Lapointe. Lui qui a presque fait toutes les \u00e9ditions des Francos depuis 1994, rockant la sc\u00e8ne \u00e0 lui tout seul ou ajoutant sa touche personnelle aux spectacles de d\u2019autres artistes bien de chez nous, verra enfin son r\u00eave (et le n\u00f4tre) se r\u00e9aliser dans cette cr\u00e9ation pour les Francos, donnant une nouvelle vie \u00e0 ses innombrables hits. Frissons garantis !<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/353549.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/353549.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/353549.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/353549.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1860204","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1860204+%C3%89ric+Lapointe+et+l%27Orchestre+symphonique+de+Montr%C3%A9al","website":"http:\/\/www.francofolies.com\/programmation\/concert.aspx?id=12055","cancelled":"0"},{"id":"1883847","title":"Deep Purple","artists":{"artist":"Deep Purple","headliner":"Deep Purple"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Mon, 06 Jun 2011 16:29:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/8221961.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/8221961.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/8221961.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/8221961.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"7","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1883847","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1883847+Deep+Purple+at+Salle+Wilfrid-Pelletier+on+6+June+2011","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1676485","title":"Video Games Live","artists":{"artist":"Video Games Live","headliner":"Video Games Live"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 30 Apr 2011 15:25:01","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.myspace.com\/videogameslive\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.myspace.com\/videogameslive<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/60532933.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/60532933.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/60532933.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/60532933.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"15","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1676485","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1676485+Video+Games+Live","website":"http:\/\/www.videogameslive.com","cancelled":"0"},{"id":"1844769","title":"James Blunt","artists":{"artist":["James Blunt","Christina Perri"],"headliner":"James Blunt"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Sun, 24 Apr 2011 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/2862243.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/2862243.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/2862243.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/2862243.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"4","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1844769","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1844769+James+Blunt+at+Salle+Wilfrid-Pelletier+on+24+April+2011","website":"http:\/\/www.evenko.ca\/en\/show\/pressrelease\/1489","cancelled":"0"},{"id":"1848695","title":"Vanessa Paradis","artists":{"artist":"Vanessa Paradis","headliner":"Vanessa Paradis"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Sun, 20 Feb 2011 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/41023683.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/41023683.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/41023683.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/41023683.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1848695","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1848695+Vanessa+Paradis+at+Salle+Wilfrid-Pelletier+on+20+February+2011","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1848694","title":"Vanessa Paradis","artists":{"artist":"Vanessa Paradis","headliner":"Vanessa Paradis"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Sun, 20 Feb 2011 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/41023683.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/41023683.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/41023683.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/41023683.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1848694","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1848694+Vanessa+Paradis+at+Salle+Wilfrid-Pelletier+on+20+February+2011","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1665751","title":"Great Big Sea","artists":{"artist":"Great Big Sea","headliner":"Great Big Sea"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 03 Dec 2010 16:01:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/6106559.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/6106559.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/6106559.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/6106559.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"3","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1665751","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1665751+Great+Big+Sea+at+Salle+Wilfrid-Pelletier+on+3+December+2010","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1664662","title":"Experience Hendrix Tour 2010","artists":{"artist":["Steve Vai","Living Colour","Eric Johnson","Jonny Lang","Kenny Wayne Shepherd","David Hidalgo","Ernie Isley","Cesar Rosas","Billy Cox","Chris Layton","The Slide Brothers","Mato from Indigenous"],"headliner":"Steve Vai"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 30 Oct 2010 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/45854341.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/45854341.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/45854341.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/45854341.png","size":"extralarge"}],"attendance":"7","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1664662","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1664662+Experience+Hendrix+Tour+2010","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1648335","title":"Engelbert Humperdinck","artists":{"artist":"Engelbert Humperdinck","headliner":"Engelbert Humperdinck"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 08 Oct 2010 09:31:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/51842291.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/51842291.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/51842291.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/51842291.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1648335","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1648335+Engelbert+Humperdinck+at+Salle+Wilfrid-Pelletier+on+8+October+2010","website":"http:\/\/concertful.com\/concert\/engelbert-humperdinck\/","cancelled":"1"},{"id":"1571946","title":"Pop Montreal 2010","artists":{"artist":["The xx","Warpaint","Zola Jesus"],"headliner":"The xx"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 01 Oct 2010 12:40:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/54652801.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/54652801.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/54652801.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/54652801.png","size":"extralarge"}],"attendance":"80","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1571946","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1571946+Pop+Montreal+2010","website":"http:\/\/www.laplacedesarts.com\/pda-evenement\/4631\/the-xx.fr.html","cancelled":"0"},{"id":"1476366","title":"Festival International de Jazz de Montr\u00e9al","artists":{"artist":["Steve Miller Band","The Doobie Brothers"],"headliner":"Steve Miller Band"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Mon, 05 Jul 2010 19:20:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/30158955.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/30158955.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/30158955.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/30158955.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"4","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1476366","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1476366+Festival+International+de+Jazz+de+Montr%C3%A9al","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1330426","title":"Lou Reed","artists":{"artist":["Lou Reed","John Zorn","Laurie Anderson"],"headliner":"Lou Reed"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 02 Jul 2010 19:30:00","description":"<div class=\"bbcode\">Festival International de Jazz de Montr\u00e9al<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/25718699.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/25718699.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/25718699.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/25718699.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"70","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1330426","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1330426+Lou+Reed+at+Salle+Wilfrid-Pelletier+on+2+July+2010","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/program\/concert.aspx?id=9533","cancelled":"0"},{"id":"1386665","title":"Festival International de Jazz de Montr\u00e9al","artists":{"artist":"George Benson","headliner":"George Benson"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 01 Jul 2010 19:30:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/38002177.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/38002177.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/38002177.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/38002177.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"4","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1386665","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1386665+Festival+International+de+Jazz+de+Montr%C3%A9al","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/program\/concert.aspx?id=9537","cancelled":"0"},{"id":"1476373","title":"Festival International de Jazz de Montr\u00e9al","artists":{"artist":"Sonny Rollins","headliner":"Sonny Rollins"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Sun, 27 Jun 2010 19:23:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/5636129.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/5636129.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/5636129.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/5636129.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"4","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1476373","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1476373+Festival+International+de+Jazz+de+Montr%C3%A9al","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1476374","title":"Festival International de Jazz de Montr\u00e9al","artists":{"artist":"Lionel Richie","headliner":"Lionel Richie"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 25 Jun 2010 19:24:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/384532.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/384532.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/384532.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/384532.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1476374","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1476374+Festival+International+de+Jazz+de+Montr%C3%A9al","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1525996","title":"Mark Knopfler","artists":{"artist":"Mark Knopfler","headliner":"Mark Knopfler"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 30 Apr 2010 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/388690.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/388690.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/388690.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/388690.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1525996","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1525996+Mark+Knopfler+at+Salle+Wilfrid-Pelletier+on+30+April+2010","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1490470","title":"Emerson","artists":{"artist":"Emerson","headliner":"Emerson"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Tue, 13 Apr 2010 00:18:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/796228.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/796228.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/796228.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/796228.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"2","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1490470","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1490470+Emerson+at+Salle+Wilfrid-Pelletier+on+13+April+2010","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1442012","title":"Garou avec son nouveau album \"Gentlman cambrioleur\"","artists":{"artist":"Garou","headliner":"Garou"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 10 Apr 2010 19:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/27037339.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/27037339.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/27037339.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/27037339.png","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1442012","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1442012+Garou+avec+son+nouveau+album+%22Gentlman+cambrioleur%22","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1241798","title":"Tegan and Sara","artists":{"artist":["Tegan and Sara","An Horse"],"headliner":"Tegan and Sara"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Mon, 18 Jan 2010 20:21:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/48948745.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/48948745.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/48948745.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/48948745.png","size":"extralarge"}],"attendance":"73","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1241798","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1241798+Tegan+and+Sara+at+Salle+Wilfrid-Pelletier+on+18+January+2010","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1319277","title":"Michel Rivard symphonique","artists":{"artist":"Michel Rivard","headliner":"Michel Rivard"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Tue, 08 Dec 2009 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">Le c\u00e9l\u00e8bre auteur-compositeur-interpr\u00e8te qu\u00e9b\u00e9cois Michel Rivard retrouve l\u2019OSM et le chef Jean-Fran\u00e7ois Rivest pour interpr\u00e9ter quelques-uns de ses plus grands succ\u00e8s lors de ce concert populaire. Venez assister \u00e0 son premier retour sur sc\u00e8ne avec orchestre depuis la parution de son disque avec l\u2019OSM, Rivi\u00e8re... et autres chansons symphoniques.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/474117.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/474117.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/474117.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/474117.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1319277","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1319277+Michel+Rivard+symphonique","website":"http:\/\/www.osm.ca\/fr\/index_concerts_concert.cfm?ID=449","cancelled":"0"},{"id":"1319273","title":"Michel Rivard symphonique","artists":{"artist":"Michel Rivard","headliner":"Michel Rivard"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Mon, 07 Dec 2009 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">Le c\u00e9l\u00e8bre auteur-compositeur-interpr\u00e8te qu\u00e9b\u00e9cois Michel Rivard retrouve l\u2019OSM et le chef Jean-Fran\u00e7ois Rivest pour interpr\u00e9ter quelques-uns de ses plus grands succ\u00e8s lors de ce concert populaire. Venez assister \u00e0 son premier retour sur sc\u00e8ne avec orchestre depuis la parution de son disque avec l\u2019OSM, Rivi\u00e8re... et autres chansons symphoniques.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/474117.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/474117.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/474117.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/474117.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1319273","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1319273+Michel+Rivard+symphonique","website":"http:\/\/www.osm.ca\/fr\/index_concerts_concert.cfm?ID=449","cancelled":"0"},{"id":"1210147","title":"Fanciful France","artists":{"artist":["Orchestre M\u00e9tropolitain du Grand Montr\u00e9al","Angela Cheng"],"headliner":"Orchestre M\u00e9tropolitain du Grand Montr\u00e9al"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Sun, 22 Nov 2009 16:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/+noredirect\/Poulenc\" class=\"bbcode_artist\">Poulenc<\/a><br \/>Concerto for Piano<br \/><a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Schmitt\" class=\"bbcode_artist\">Schmitt<\/a><br \/>The Tragedy of Salome (Suite from the Ballet)<br \/><a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/+noredirect\/Ravel\" class=\"bbcode_artist\">Ravel<\/a><br \/>Mother Goose (Complete Ballet Music)<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/5067745.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/5067745.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/5067745.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/5067745.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1210147","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1210147+Fanciful+France","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1210132","title":"Yannick and the M\u00e9tropolitain's Soloists","artists":{"artist":["Orchestre M\u00e9tropolitain du Grand Montr\u00e9al","Yannick N\u00e9zet-S\u00e9guin"],"headliner":"Orchestre M\u00e9tropolitain du Grand Montr\u00e9al"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Mon, 09 Nov 2009 19:30:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/+noredirect\/Bach\" class=\"bbcode_artist\">Bach<\/a><br \/>Brandenburg Concerto No. 2<br \/><a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/+noredirect\/Haydn\" class=\"bbcode_artist\">Haydn<\/a><br \/>Symphony No. 103, \u201cDrum Roll\u201d<br \/><a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/+noredirect\/Schumann\" class=\"bbcode_artist\">Schumann<\/a><br \/>Symphony No. 2<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/5067745.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/5067745.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/5067745.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/5067745.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1210132","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1210132+Yannick+and+the+M%C3%A9tropolitain%27s+Soloists","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1102853","title":"LADO, the National Folk Dance Ensemble of Croatia","artists":{"artist":"LADO, the National Folk Dance Ensemble of Croatia","headliner":"LADO, the National Folk Dance Ensemble of Croatia"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Sun, 25 Oct 2009 19:30:00","description":"<div class=\"bbcode\">LADO, the National Folk Dance Ensemble of Croatia<br \/><br \/>LADO, the National Folk Dance Ensemble of Croatia, was founded in 1949 in Zagreb as a professional national ensemble, with the aim of researching, artistically interpreting and presenting on stage the most beautiful examples of the rich traditions of Croatian music and dance. The ensemble's 34 brilliant dancers, who are also excellent singers, can easily transform this folk dance ensemble into an impressive folk choir, while its 14 superb musicians play some fifty different traditional and classical instruments. Its repertoire, consists of more than a hundred different choreographies and several hundred vocal, instrumental and vocal-instrumental numbers.<br \/><a href=\"http:\/\/www.lado.hr\" rel=\"nofollow\">www.lado.hr<\/a><br \/><br \/>15% discount<br \/>Available at counters or by telephone at 514 842-2112 \/ 1 866 842 2112 <br \/>Persons 65 and over<br \/>Group of 20 persons and more<br \/>Discount applicable on all tickets.<br \/><a href=\"http:\/\/laplacedesarts.com\/pda-evenement\/3145\/lado,-the-national-folk-dance-ensemble-of-croatia.en.html\" rel=\"nofollow\"><a href=\"http:\/\/laplacedesarts.com\/pda-evenement\/3145\/lado,-the-national-folk-dance-ensemble-of-croatia.en.html\">http:\/\/laplacedesarts.com\/pda-evenement\/3145\/lado,-the-national-folk-dance-ensemble-of-croatia.en.html<\/a><\/a><\/div>","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1102853","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1102853+LADO%2C+the+National+Folk+Dance+Ensemble+of+Croatia+at+Salle+Wilfrid-Pelletier+on+25+October+2009","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1210125","title":"\u00c0 La Russe","artists":{"artist":["Orchestre M\u00e9tropolitain du Grand Montr\u00e9al","Yossif Ivanov"],"headliner":"Orchestre M\u00e9tropolitain du Grand Montr\u00e9al"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Mon, 19 Oct 2009 19:30:00","description":"<div class=\"bbcode\">Rimski-Korsakov: <br \/>La Grande P\u00e2que russe<br \/>Russian Easter Overture<br \/>Tcha\u00efkovski:<br \/>Concerto pour violon<br \/>Concerto for Violin<br \/>Moussorgski:<br \/>La Khovantchina, pr\u00e9lude<br \/>La Khovantchina: Introduction<br \/>Borodine:<br \/>Symphonie no 2, \u00ab \u00c9pique \u00bb<br \/>Symphony No. 2, \u201cEpic\u201d<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/5067745.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/5067745.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/5067745.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/5067745.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1210125","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1210125+%C3%80+La+Russe","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1203449","title":"MIKA","artists":{"artist":["MIKA","Gary Go"],"headliner":"MIKA"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Tue, 13 Oct 2009 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/35620097.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/35620097.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/35620097.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/35620097.png","size":"extralarge"}],"attendance":"10","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1203449","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1203449+MIKA+at+Salle+Wilfrid-Pelletier+on+13+October+2009","website":"http:\/\/www.laplacedesarts.com\/pda-evenement\/3447\/mika.fr.html","cancelled":"0"},{"id":"1165653","title":"Van Morrison Performing 'Astral Weeks'","artists":{"artist":"Van Morrison","headliner":"Van Morrison"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 01 Oct 2009 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/108152.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/108152.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/108152.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/108152.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"6","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1165653","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1165653+Van+Morrison+Performing+%27Astral+Weeks%27","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1210118","title":"Bonney, N\u00e9zet-S\u00e9guin, Strauss","artists":{"artist":["Orchestre M\u00e9tropolitain du Grand Montr\u00e9al","Barbara Bonney"],"headliner":"Orchestre M\u00e9tropolitain du Grand Montr\u00e9al"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Mon, 14 Sep 2009 19:30:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/5067745.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/5067745.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/5067745.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/5067745.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1210118","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1210118+Bonney%2C+N%C3%A9zet-S%C3%A9guin%2C+Strauss","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1104333","title":"Bryan Adams","artists":{"artist":"Bryan Adams","headliner":"Bryan Adams"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Tue, 11 Aug 2009 00:02:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/40597201.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/40597201.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/40597201.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/40597201.png","size":"extralarge"}],"attendance":"4","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1104333","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1104333+Bryan+Adams","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1465779","title":"Brian Setzer Orchestra","artists":{"artist":"The Brian Setzer Orchestra","headliner":"The Brian Setzer Orchestra"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 10 Jul 2009 19:30:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/4947731.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/4947731.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/4947731.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/4947731.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"2","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1465779","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1465779+Brian+Setzer+Orchestra","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1058106","title":"Joe Cocker","artists":{"artist":"Joe Cocker","headliner":"Joe Cocker"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 09 Jul 2009 19:30:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Joe+Cocker\" class=\"bbcode_artist\">Joe Cocker<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/2488290.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/2488290.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/2488290.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/2488290.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"2","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1058106","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1058106+Joe+Cocker","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/program\/concert.aspx?id=9171","cancelled":"0"},{"id":"1069738","title":"Pink Martini","artists":{"artist":"Pink Martini","headliner":"Pink Martini"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Tue, 07 Jul 2009 19:30:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/57526497.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/57526497.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/57526497.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/57526497.png","size":"extralarge"}],"attendance":"4","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1069738","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1069738+Pink+Martini+at+Salle+Wilfrid-Pelletier+on+7+July+2009","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1062952","title":"Jeff Beck !! WOW !!","artists":{"artist":"Jeff Beck","headliner":"Jeff Beck"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Mon, 06 Jul 2009 17:49:01","description":"<div class=\"bbcode\">will be awesome!!!!!!<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/2124459.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/2124459.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/2124459.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/2124459.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"1","tag":"lastfm:event=1062952","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1062952+Jeff+Beck+%21%21+WOW+%21%21","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1196989","title":"Jamie Cullum and Hilary Kole at Montr\u00e9al Jazz Fest","artists":{"artist":["Jamie Cullum","Hilary Kole"],"headliner":"Jamie Cullum"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Wed, 01 Jul 2009 19:30:00","description":"<div class=\"bbcode\">Since Catching Tales, in 2005, he has worked on film soundtracks with Clint Eastwood, toured everywhere, and worked on the songs for a new album. We're thrilled to welcome the most popular British jazz artist of all time back this summer, on piano and vocals! Who knows, we may even be favoured with a few of his newest songs! Before Jamie takes the stage, he leaves you in the good hands of New York's singing sensation Hillary Kole whose new album is getting rave reviews here, there and everywhere!!!<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/44986227.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/44986227.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/44986227.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/44986227.png","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1196989","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1196989+Jamie+Cullum+and+Hilary+Kole+at+Montr%C3%A9al+Jazz+Fest","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/program\/concert.aspx?id=7239","cancelled":"0"},{"id":"1060603","title":"Al Di Meola","artists":{"artist":"Al Di Meola","headliner":"Al Di Meola"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Wed, 01 Jul 2009 18:50:01","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Al+Di+Meola\" class=\"bbcode_artist\">Al Di Meola<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/34130189.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/34130189.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/34130189.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/34130189.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"4","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1060603","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1060603+Al+Di+Meola","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1062757","title":"Jazz at Lincoln Center Orchestra featuring Wynton Marsalis with Chano Dominguez and his quartet","artists":{"artist":["Sean Jones","Lincoln Center Jazz Orchestra"],"headliner":"Sean Jones"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Tue, 30 Jun 2009 15:34:01","description":"<div class=\"bbcode\">Jazz at Lincoln Center Orchestra featuring Wynton Marsalis with Chano Dominguez and his quartet<br \/><br \/>Opening Concert<br \/><br \/>Legendary American trumpeter Wynton Marsalis has an apparently inexhaustible well of ideas. The Jazz at Lincoln Center Orchestra, one of the most accomplished Big Bands in jazz history, is overflowing with talent. Spanish pianist Chano Dominguez created a musical bridge between contemporary jazz and flamenco. Why not combine all three in an inspired fusion of jazz, swing, blues and flamenco, presented with customary Festival elegance? A musical delight!<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/65396814.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/65396814.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/65396814.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/65396814.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"2","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1062757","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1062757+Jazz+at+Lincoln+Center+Orchestra+featuring+Wynton+Marsalis+with+Chano+Dominguez+and+his+quartet","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/program\/concert.aspx?id=9163","cancelled":"0"},{"id":"1063565","title":"Gary Burton Quartet Revisited","artists":{"artist":"Gary Burton Quartet Revisited","headliner":"Gary Burton Quartet Revisited"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 26 Jun 2009 19:30:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/28234883.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/28234883.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/28234883.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/28234883.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1063565","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1063565+Gary+Burton+Quartet+Revisited+at+Salle+Wilfrid-Pelletier+on+26+June+2009","website":"","cancelled":"0"},{"id":"921697","title":"Bruckner 8: le cycle se poursuit","artists":{"artist":"Anton Bruckner","headliner":"Anton Bruckner"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Mon, 15 Jun 2009 19:30:00","description":"<div class=\"bbcode\">Participants<br \/>Orchestre M\u00e9tropolitain du Grand Montr\u00e9al (OMGM)<br \/>Yannick N\u00e9zet-S\u00e9guin, chef<br \/>Programme<br \/>Anton Bruckner, Symphonie no 8 en do mineur<br \/>Description<br \/><br \/>Une conf\u00e9rence gratuite sera pr\u00e9sent\u00e9e 1 heure avant le concert (sauf lorsque indiqu\u00e9).<br \/><br \/>La Symphonie no 8 est la plus monumentale et la derni\u00e8re achev\u00e9e de celui qu\u2019on a surnomm\u00e9 le \u00abm\u00e9nestrel de Dieu\u00bb. C\u2019est aussi un des plus grands sommets de toute la litt\u00e9rature symphonique. Bruckner y \u00e9voque la lutte pour que s\u2019accomplisse ce qu\u2019il consid\u00e8re \u00eatre la mission essentielle de l\u2019artiste, soit de r\u00e9v\u00e9ler une v\u00e9rit\u00e9 divine. Afin d\u2019\u00e9riger cette v\u00e9ritable cath\u00e9drale sonore, le compositeur fait appel \u00e0 un effectif orchestral impressionnant qui incluant notamment les fameux tubas wagn\u00e9riens. Une grande exp\u00e9rience spirituelle!<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/451967.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/451967.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/451967.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/451967.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=921697","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/921697+Bruckner+8%3A+le+cycle+se+poursuit","website":"http:\/\/www.orchestremetropolitain.com\/even.f\/20088.php","cancelled":"0"},{"id":"840110","title":"Roger Hodgson : the voice of Supertramp","artists":{"artist":"Roger Hodgson","headliner":"Roger Hodgson"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 09 May 2009 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">Article par Marie-Christine Blais pour La Presse canadienne<br \/><br \/>En avril prochain, cela fera 30 ans que le groupe britannique Supertramp a lanc\u00e9 le disque Breakfast in America. Pour souligner cet anniversaire, Roger Hodgson, celui qui a \u00e9crit et chant\u00e9 Give A Little Bit, The Logical Song et bien d'autres, se produira le 8 mai prochain \u00e0 la salle Wilfrid-Pelletier. Mais presque tous les billets sont vendus. Qu'on se r\u00e9jouisse: les billets pour une suppl\u00e9mentaire, le 9 mai, sont mis en vente aujourd'hui. On parle de musique, de la vie et de... Star Acad\u00e9mie avec Roger Hodgson lui-m\u00eame.<br \/><br \/>Pierre H. se souvient parfaitement de ce matin d'avril 1979 o\u00f9 il est arriv\u00e9 en retard \u00e0 son \u00e9cole secondaire parce qu'il \u00e9tait all\u00e9 s'acheter Breakfast in America de Supertramp, d\u00e8s l'ouverture d'un grand magasin de disques du centre-ville. Des milliers, des millions de personnes ont fait la m\u00eame chose ce jour-l\u00e0 et les suivants.<br \/><br \/> <br \/><br \/>\u00abJe ne pensais pas alors que l'album serait re\u00e7u de cette mani\u00e8re, dit au bout du fil Roger Hodgson. Je savais seulement que nous avions fait le meilleur disque dont nous \u00e9tions capables. J'ai travaill\u00e9 sept jours sur sept pendant environ huit mois sur cet album. Certains soirs, les autres membres du groupe finissaient par rentrer chez eux, abandonnant l'id\u00e9e de me sortir du studio tant je ne pensais qu'\u00e0 cet album...\u00bb<br \/><br \/>Pour ma part, je me souviens parfaitement de ce soir de juillet 2001 o\u00f9 Ringo Starr a invit\u00e9 Roger Hodgson sur la sc\u00e8ne du Forum de Montr\u00e9al dans le cadre de son \u00abRingo All-Starr Band\u00bb: imaginez, l'ex-Beatles n'\u00e9tait pas venu au Qu\u00e9bec depuis 1964... mais c'est Roger Hodgson, l'ex-Supertramp, qui a re\u00e7u les ovations les plus d\u00e9lirantes! \u00abJe m'en souviens tr\u00e8s bien moi aussi, dit Hodgson avec chaleur. Cela m'a tellement touch\u00e9, tellement surpris, je n'\u00e9tais pas venu \u00e0 Montr\u00e9al depuis 16 ou 17 ans... Et c'\u00e9tait plus que des applaudissements, je le sentais, c'\u00e9tait tr\u00e8s \u00e9motif... Et je me souviens aussi du regard \u00e9berlu\u00e9 que m'a lanc\u00e9 Ringo\u00bb, ajoute en riant le chanteur de 58 ans.<br \/><br \/>Depuis, Roger Hodgson est revenu au Qu\u00e9bec \u00e0 quelques reprises. Son premier DVD \u00e0 vie, il l'a m\u00eame enregistr\u00e9 lors d'un concert solo \u00e0 Montr\u00e9al: Take The Long Way Home - Live in Montreal, lanc\u00e9 en 2006, s'est vendu \u00e0 des milliers d'exemplaires \u00e0 ce jour. \u00abEt il y avait quelque chose du spectacle avec Ringo le soir o\u00f9 nous avons enregistr\u00e9 le DVD, explique-t-il avec un vrai petit rire de g\u00eane. Je suis entr\u00e9 en sc\u00e8ne, je me suis assis \u00e0 mon clavier, mais les gens applaudissaient tellement que j'ai d\u00fb me relever, saluer, me rasseoir... puis me relever, saluer, me rasseoir encore. Bref, on a enlev\u00e9 cinq minutes d'applaudissements au d\u00e9but.<br \/><br \/>\u00abLe plus incroyable, c'est que je chante aujourd'hui des chansons que j'ai \u00e9crites il y a plus de 30 ans et que je les aime toujours, je les aime m\u00eame plus qu'avant. Je pense que Give A Little Bit est aussi pertinente aujourd'hui qu'\u00e0 l'\u00e9poque. Que The Logical Song l'est aussi, sinon plus: on cherche toujours autant qui on est. Que Take the Long Way Home parle toujours de nous qui essayons de trouver notre place dans ce monde. Je suis tellement fier, tellement reconnaissant que les gens les aiment toujours, vous savez...\u00bb<br \/><br \/>Terrible accident<br \/><br \/>Ceux qui ont vu ce DVD savent \u00e0 quel point Roger Hodgson les chante toujours bien. Ils savent aussi \u00e0 quel point c'est un \u00eatre humain vraiment humain. Est-ce \u00e0 cause de sa vie? Apr\u00e8s la s\u00e9paration de Supertramp en 1983 (\u00abJe savais qu'il fallait que je m'occupe de mes deux b\u00e9b\u00e9s, une partie de moi ne voulait pas \u00eatre parent, mais j'aurais tout perdu si je ne l'avais pas fait\u00bb), Hodgson subit un terrible accident en 1987: en tombant sur un plancher de b\u00e9ton, il se casse les deux poignets. Les m\u00e9decins l'informent qu'il ne pourra sans doute plus jamais jouer de la guitare ou du clavier. \u00abMes poignets sont gu\u00e9ris aujourd'hui. Mais cet \u00e9pisode a \u00e9t\u00e9 un des moments cruciaux de ma vie. Pendant deux mois et demi, les poignets dans le pl\u00e2tre, je n'ai pas su si je pourrais un jour refaire de la musique. J'ai sombr\u00e9 dans la d\u00e9pression... Et puis, \u00e0 un moment donn\u00e9, je me suis dit: non, je suis destin\u00e9 \u00e0 faire de la musique, c'est un cadeau que m'a donn\u00e9 la vie. Alors, j'ai travaill\u00e9 fort, ext\u00e9rieurement et int\u00e9rieurement, j'ai fait beaucoup de r\u00e9adaptation et beaucoup de pri\u00e8res. Et j'ai r\u00e9ussi. La vie m'a fait un wake-up call. Elle m'a litt\u00e9ralement mis des menottes et m'a demand\u00e9 \u00e0 quel point la musique m'importait.\u00bb<br \/><br \/>C'est parce qu'il a r\u00e9sist\u00e9 tant au succ\u00e8s qu'\u00e0 la douleur et au d\u00e9couragement que Roger Hodgson a accept\u00e9 de participer \u00e0 Star Acad\u00e9mie, le 29 mars prochain. \u00abJe sais que bien des gens jugent ce genre d'\u00e9mission tr\u00e8s durement. Pour ma part, j'ai d\u00e9j\u00e0 particip\u00e9 \u00e0 Canadian Idol et j'ai \u00e9t\u00e9 agr\u00e9ablement surpris de voir \u00e0 quel point les jeunes participants \u00e9taient bien encadr\u00e9s. Mais j'ai aussi beaucoup de compassion pour les gens qui vivent cette situation, que j'ai v\u00e9cue d'une certaine mani\u00e8re: \u00eatre inconnu un jour, \u00eatre reconnu de tous le lendemain. Et je me dis que ma fa\u00e7on d'agir, mes r\u00e9flexions peuvent \u00eatre utiles \u00e0 ces jeunes. Je suis un survivant dans cette industrie, il n'y en a pas tant que \u00e7a...\u00bb<br \/><br \/>Il n'y en a, en tout cas, pas beaucoup qui ont la voix si douce et la gratitude - envers la vie, les fans, la musique - aussi manifeste.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/2598987.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/2598987.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/2598987.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/2598987.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"2","reviews":"0","tag":"lastfm:event=840110","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/840110+Roger+Hodgson+%3A+the+voice+of+Supertramp","website":"http:\/\/laplacedesarts.com\/pda-evenement\/2263\/roger-hodgson-la-voix-de-supertramp.fr.html","cancelled":"0"},{"id":"798917","title":"Roger Hodgson: the voice of Supertramp","artists":{"artist":"Roger Hodgson","headliner":"Roger Hodgson"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 08 May 2009 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">Tickets: $35-$100 (plus fees and taxes) on sale November 28th at noon.<br \/><br \/>Roger Hodgson, the unforgettable voice of Supertramp, returns to Salle Wilfrid-Pelletier to celebrate the 30th anniversary of Breakfast In America.<br \/><br \/>In 2006, Roger Hodgson charmed us with his most popular compositions: Give A Little Bit, Dreamer, The Logical Song, School, Breakfast In America, It's Raining Again and many more. This concert was filmed for his first DVD: Roger Hodgson Take the Long Way Home, Live in Montreal.<br \/><br \/><br \/><a href=\"http:\/\/laplacedesarts.com\/pda-evenement\/2190\/roger-hodgson:-the-voice-of-supertramp.en.html\" rel=\"nofollow\"><a href=\"http:\/\/laplacedesarts.com\/pda-evenement\/2190\/roger-hodgson:-the-voice-of-supertramp.en.html\">http:\/\/laplacedesarts.com\/pda-evenement\/2190\/roger-hodgson:-the-voice-of-supertramp.en.html<\/a><\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/2598987.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/2598987.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/2598987.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/2598987.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"3","reviews":"0","tag":"lastfm:event=798917","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/798917+Roger+Hodgson%3A+the+voice+of+Supertramp","website":"http:\/\/laplacedesarts.com\/pda-evenement\/2190\/roger-hodgson:-the-voice-of-supertramp.en.html","cancelled":"0"},{"id":"845669","title":"Diana Krall","artists":{"artist":"Diana Krall","headliner":"Diana Krall"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 07 May 2009 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">N'en d\u00e9plaise \u00e0 M. Costello, Diana Krall vit une v\u00e9ritable histoire d'amour avec le Festival International de Jazz de Montr\u00e9al ! Depuis son d\u00e9collage fulgurant \u00e0 Montr\u00e9al en 1995, Diana Krall nous a rendu visite \u00e0 quelques reprises, mais pas depuis 2004. On se rappelle qu'\u00e0 cette occasion, elle tenait la vedette du gala 25e anniversaire du Festival, au Centre Bell, soir\u00e9e m\u00e9morable d'ailleurs immortalis\u00e9e sur DVD ! Cette ann\u00e9e, la chanteuse et pianiste de jazz la plus populaire au monde est enfin de retour, cette fois-ci \u00e0 la Place des Arts, o\u00f9 elle a choisi de se faire accompagner, en plus de ses musiciens habituels, par un orchestre symphonique. Nouveau spectacle, dont la rumeur qui \u00e9mane de Rio de Janeiro, endroit o\u00f9 elle a r\u00e9alis\u00e9 son album \u00e0 para\u00eetre d\u00e9but 2009, en fait d\u00e9j\u00e0 son prochain chef d'\u0153uvre !<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/35807523.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/35807523.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/35807523.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/35807523.png","size":"extralarge"}],"attendance":"4","reviews":"0","tag":"lastfm:event=845669","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/845669+Diana+Krall","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/Fijm2008\/programmation\/fiche_fr.aspx?showId=6396","cancelled":"0"},{"id":"845667","title":"Diana Krall","artists":{"artist":"Diana Krall","headliner":"Diana Krall"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Wed, 06 May 2009 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">N'en d\u00e9plaise \u00e0 M. Costello, Diana Krall vit une v\u00e9ritable histoire d'amour avec le Festival International de Jazz de Montr\u00e9al ! Depuis son d\u00e9collage fulgurant \u00e0 Montr\u00e9al en 1995, Diana Krall nous a rendu visite \u00e0 quelques reprises, mais pas depuis 2004. On se rappelle qu'\u00e0 cette occasion, elle tenait la vedette du gala 25e anniversaire du Festival, au Centre Bell, soir\u00e9e m\u00e9morable d'ailleurs immortalis\u00e9e sur DVD ! Cette ann\u00e9e, la chanteuse et pianiste de jazz la plus populaire au monde est enfin de retour, cette fois-ci \u00e0 la Place des Arts, o\u00f9 elle a choisi de se faire accompagner, en plus de ses musiciens habituels, par un orchestre symphonique. Nouveau spectacle, dont la rumeur qui \u00e9mane de Rio de Janeiro, endroit o\u00f9 elle a r\u00e9alis\u00e9 son album \u00e0 para\u00eetre d\u00e9but 2009, en fait d\u00e9j\u00e0 son prochain chef d'\u0153uvre !<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/35807523.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/35807523.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/35807523.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/35807523.png","size":"extralarge"}],"attendance":"3","reviews":"0","tag":"lastfm:event=845667","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/845667+Diana+Krall","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/Fijm2008\/programmation\/fiche_fr.aspx?showId=6396","cancelled":"0"},{"id":"921691","title":"La Finlande de Sibelius","artists":{"artist":"Jean Sibelius","headliner":"Jean Sibelius"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Mon, 04 May 2009 19:30:00","description":"<div class=\"bbcode\">Participants<br \/>Orchestre M\u00e9tropolitain du Grand Montr\u00e9al (OMGM)<br \/>Thomas S\u00f8nderg\u00e5rd, chef invit\u00e9<br \/>Caroline Ch\u00e9had\u00e9, violon<br \/>Programme<br \/>Jean Sibelius, Sc\u00e8nes historiques I<br \/>Jean Sibelius, Concerto pour violon en r\u00e9 mineur<br \/>Jean Sibelius, Symphonie no 1<br \/>Description<br \/><br \/>Une conf\u00e9rence gratuite sera pr\u00e9sent\u00e9e 1 heure avant le concert (sauf lorsque indiqu\u00e9).<br \/><br \/>Une pr\u00e9sentation de Rio Tinto Alcan<br \/>Partenaire du programme \u00abJeunes M\u00e9lomanes en devenir\u00bb<br \/><br \/>Ces \u0153uvres du chantre de la Finlande poss\u00e8dent un caract\u00e8re \u00e9pique. En effet, les trois pages ont \u00e9t\u00e9 compos\u00e9es \u00e0 l\u2019\u00e9poque o\u00f9 le vaillant peuple finnois luttait contre l\u2019occupation de la Russie des Tsars. Un souffle puissant anime Finlandia avec ses \u00e9chos de combat et son hymne fervent menant \u00e0 la victoire. Le Concerto pour violon, l\u2019un des plus beaux et des plus redoutables jamais \u00e9crits, rec\u00e8le des tr\u00e9sors de tendresse, de nostalgie et de ferveur patriotique. La Symphonie no 2, la plus c\u00e9l\u00e8bre de son auteur, a su conqu\u00e9rir les auditoires du monde entier d\u00e8s l\u2019\u00e9poque de sa cr\u00e9ation, mobilisant ainsi une opinion publique sympathique \u00e0 la cause de la Finlande.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/600487.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/600487.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/600487.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/600487.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=921691","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/921691+La+Finlande+de+Sibelius","website":"","cancelled":"0"},{"id":"845675","title":"Five Peace Band avec Chick Corea, John McLaughlin, Christian McBride, Kenny Garrett et Brian Blade ","artists":{"artist":["Five Peace Band","Chick Corea","John McLaughlin","Christian McBride","Kenny Garrett","Brian Blade"],"headliner":"Five Peace Band"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Tue, 28 Apr 2009 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">Five Peace Band, c'\u00e9tait au d\u00e9part une pi\u00e8ce de l'album Floating Point du guitariste John McLaughlin ; aujourd'hui, le nom du groupe qu'il copilote avec le pianiste Chick Corea. Les deux collaborent pour la premi\u00e8re fois depuis les mythiques sessions de Bitches Brew de Miles Davis, en ao\u00fbt 1969, qui devaient les mener \u00e0 fonder respectivement Mahavishnu Orchestra et Return To Forever, r\u00e9f\u00e9rences absolues en jazz-rock. Kenny Garrett (saxo), Christian McBride (contrebasse) et Brian Blade (batterie) sont de ces retrouvailles <br \/>historiques.<a href=\"http:\/\/laplacedesarts.com\/pda-famille\/440\/five-peace-band-jazz-a-l-annee.fr.html\" rel=\"nofollow\"><a href=\"http:\/\/laplacedesarts.com\/pda-famille\/440\/five-peace-band-jazz-a-l-annee.fr.html\">http:\/\/laplacedesarts.com\/pda-famille\/440\/five-peace-band-jazz-a-l-annee.fr.html<\/a><\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/55684653.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/55684653.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/55684653.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/55684653.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"18","reviews":"0","tag":"lastfm:event=845675","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/845675+Five+Peace+Band+avec+Chick+Corea%2C+John+McLaughlin%2C+Christian+McBride%2C+Kenny+Garrett+et+Brian+Blade+","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/Fijm2008\/programmation\/fiche_fr.aspx?showId=667","cancelled":"0"},{"id":"1069739","title":"Charles Aznavour","artists":{"artist":"Charles Aznavour","headliner":"Charles Aznavour"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 24 Apr 2009 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/4530052.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/4530052.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/4530052.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/4530052.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1069739","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1069739+Charles+Aznavour+at+Salle+Wilfrid-Pelletier+on+24+April+2009","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1465783","title":"Willie Nelson","artists":{"artist":"Willie Nelson","headliner":"Willie Nelson"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 10 Apr 2009 19:30:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/356311.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/356311.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/356311.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/356311.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"2","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1465783","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1465783+Willie+Nelson","website":"","cancelled":"0"},{"id":"909311","title":"Kent Nagano et la Troisi\u00e8me de Brahms","artists":{"artist":["Johannes Brahms","Wolfgang Amadeus Mozart","Alexina Louie"],"headliner":"Johannes Brahms"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Tue, 24 Mar 2009 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">Reconnu pour la po\u00e9sie de son jeu et son touch\u00e9 exceptionnel, Emanuel Ax est l\u2019un des pianistes les plus en demande sur la sc\u00e8ne internationale, sa carri\u00e8re ayant \u00e9t\u00e9 couronn\u00e9e de nombreux prix prestigieux dont plusieurs Grammys. D\u00e8s 1978, il a \u00e9t\u00e9 l\u2019invit\u00e9 de l\u2019OSM et a particip\u00e9 \u00e0 la tourn\u00e9e aux \u00c9tats-Unis et en Asie en 1989 en tant qu\u2019interpr\u00e8te du Concerto K. 466 de Mozart. Il interpr\u00e9tera cette fois le Concerto K. 503 du m\u00eame compositeur. <br \/><br \/>Aur\u00e9ol\u00e9e de deux prix Juno, la compositrice Alexina Louie s\u2019est forg\u00e9 un style \u00e9minemment personnel, enracin\u00e9 \u00e0 la fois dans les traditions de l\u2019Orient et de l\u2019Occident. La Troisi\u00e8me Symphonie de Brahms, l\u2019une des \u0153uvres ma\u00eetresses du r\u00e9pertoire symphonique, dans laquelle se marient subtilit\u00e9, chaleur, charme, et richesse de coloris, est tributaire de Beethoven \u2013 le l\u00e9gendaire chef Hans Richter la surnommait d\u2019ailleurs \u00ab l\u2019Eroica de Brahms \u00bb.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/51822957.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/51822957.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/51822957.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/51822957.png","size":"extralarge"}],"attendance":"4","reviews":"0","tag":"lastfm:event=909311","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/909311+Kent+Nagano+et+la+Troisi%C3%A8me+de+Brahms","website":"http:\/\/www.osm.ca\/fr\/index_concerts_concert.cfm?ID=341","cancelled":"0"},{"id":"1465776","title":"John Adams: chef et compositeur","artists":{"artist":"John Adams","headliner":"John Adams"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Tue, 03 Mar 2009 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/26930167.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/26930167.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/26930167.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/26930167.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"2","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1465776","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1465776+John+Adams%3A+chef+et+compositeur","website":"","cancelled":"0"},{"id":"789567","title":"Mariza, l'\u00e9toile du fado","artists":{"artist":"Mariza","headliner":"Mariza"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Sun, 15 Feb 2009 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">Quand le fado rencontre la gr\u00e2ce et le talent, cette exp\u00e9rience se d\u00e9nomme Mariza. Prenant le monde par surprise avec sa voix poignante, son puissant magn\u00e9tisme et ses prestations fortes en \u00e9motions, Mariza est ind\u00e9niablement l\u2019interpr\u00e8te de fado de l\u2019heure. \u00c9lev\u00e9e en plein c\u0153ur de la culture fado \u00e0 Lisbonne au Portugal, elle revisite le genre, s\u2019impr\u00e9gnant des racines de son Mozambique natal. Depuis l\u2019ann\u00e9e 2000, o\u00f9 Mariza a re\u00e7u la plus ancienne et importante r\u00e9compense de son pays, Plus belle voix du fado, elle sillonne les continents et gravit les planches de sc\u00e8nes prestigieuses, dont le Royal Albert Hall de Londres, l\u2019Olympia de Paris, le Concertgebouw d\u2019Amsterdam, le Carnegie Hall de New York et le Disney Hall de Los Angeles pour n\u2019en nommer que quelques-unes. Avec la sortieau Portugal, \u00e0 l\u2019\u00e9t\u00e9 2008, de son quatri\u00e8me et tout dernier album, Terra, elle r\u00e9colte d\u00e9j\u00e0 les \u00e9loges de la critique et du public en Europe. Enfin \u00e0 Montr\u00e9al, nous la retrouverons sur sc\u00e8ne \u00e0 la Salle Wilfrid-Pelletier de la Place des Arts le dimanche 15 f\u00e9vrier 2009 \u00e0 20h ! <br \/>[googlevideo]<a href=\"http:\/\/www.dailymotion.com\/video\/xf1mw_mariza\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.dailymotion.com\/video\/xf1mw_mariza<\/a>[\/googlevideo]<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/128493.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/128493.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/128493.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/128493.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"4","reviews":"0","tag":"lastfm:event=789567","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/789567+Mariza%2C+l%27%C3%A9toile+du+fado","website":"http:\/\/laplacedesarts.com\/pda-evenement\/2131\/mariza-l-etoile-du-fado.fr.html","cancelled":"0"},{"id":"921733","title":"Le retour attendu d'Anne-Sophie Mutter","artists":{"artist":["Carl Maria von Weber","Felix Mendelssohn","Manuel de Falla","Ottorino Respighi"],"headliner":"Carl Maria von Weber"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Tue, 10 Feb 2009 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">Remarqu\u00e9e d\u00e8s l\u2019\u00e2ge de 13 ans par Herbert von Karajan, la c\u00e9l\u00e8bre violoniste <br \/>Anne-Sophie Mutter enregistrait \u00e0 15 ans son premier disque pour Deutsche Grammophon, r\u00e9compens\u00e9 du Grand Prix international du Disque en 1979. En 1987, elle participait \u00e0 la tourn\u00e9e europ\u00e9enne de l\u2019Orchestre sous la direction de Charles Dutoit. Elle retrouve l\u2019OSM dans l\u2019un des concertos les plus connus et<br \/>aim\u00e9s du r\u00e9pertoire, celui de Mendelssohn. <br \/><br \/>Rafael Fr\u00fchbeck de Burgos a su \u00e9tablir un contact privil\u00e9gi\u00e9 avec le public montr\u00e9alais d\u00e8s ses d\u00e9buts dans Le Sacre du printemps en 1967. Directeur musical de l\u2019OSM en 1975-1976, il a dirig\u00e9 l\u2019Orchestre, le pianiste Ronald Turini et la contralto Maureen Forrester lors d\u2019une tourn\u00e9e europ\u00e9enne en mai 1976. L\u2019OSM avait d\u2019abord fait un arr\u00eat au prestigieux Carnegie Hall de New York le 17 mai, premi\u00e8re d\u2019une longue s\u00e9rie de visites annuelles. Interpr\u00e8te par excellence des \u0153uvres de son compatriote Manuel de Falla, Maestro de Burgos dirigera les deux suites du Tricorne ainsi qu'Ib\u00e9ria de Debussy.<br \/><br \/><br \/><br \/><br \/>Rafael Fr\u00fchbeck de Burgos, chef d\u2019orchestre<br \/>Anne-Sophie Mutter, violon <br \/><br \/>Weber, Freischutz, ouverture<br \/>Mendelssohn, Concerto pour violon <br \/>Respighi, Fontaines de Rome<br \/>De Falla, Le Tricorne, suite 1 et 2<br \/><br \/>\u00ab J\u2019ai tr\u00e8s h\u00e2te de collaborer \u00e0 nouveau avec ce merveilleux orchestre. Les concerts \u2013 \u00e9galement en Europe \u2013 que j\u2019ai donn\u00e9s avec lui ont \u00e9t\u00e9 particuli\u00e8rement remarquables. Un gros bravo \u00e0 mes coll\u00e8gues de l\u2019Orchestre Symphonique de Montr\u00e9al. \u00bb Anne-Sophie Mutter<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/353693.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/353693.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/353693.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/353693.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=921733","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/921733+Le+retour+attendu+d%27Anne-Sophie+Mutter","website":"http:\/\/www.osm.ca\/fr\/index_concerts_concert.cfm?ID=340","cancelled":"0"},{"id":"909314","title":"La Messe en si mineur de Bach","artists":{"artist":"Johann Sebastian Bach","headliner":"Johann Sebastian Bach"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 16 Jan 2009 02:55:01","description":"<div class=\"bbcode\"><em>\u00ab La Messe en si mineur s\u2019\u00e9lance dans l\u2019espace comme un roc gigantesque et primitif. Son sommet est perdu dans les nuages, dans un infini de bleu ensoleill\u00e9, solitaire et sublime. \u00bb <\/em>(Sir Donald Francis Tovey, musicologue) <br \/><br \/>\u00c9v\u00e9nement exceptionnel \u00e0 Montr\u00e9al, la Messe en si mineur de Bach est donn\u00e9e \u00e0 l\u2019OSM pour la premi\u00e8re fois depuis plus de vingt ans. Appels touchants \u00e0 la mis\u00e9ricorde, profondes m\u00e9ditations, visions de l\u2019affreuse sc\u00e8ne du Calvaire, proclamations joyeuses et splendeur baroque s\u2019unissent ici en l\u2019un des monuments du r\u00e9pertoire sacr\u00e9 choral, profession de foi profond\u00e9ment expressive et humaniste. <br \/><br \/>D\u00e8s 1935, premi\u00e8re saison de l\u2019Orchestre, l\u2019OSM avait jou\u00e9 des extraits de cette \u0153uvre ma\u00eetresse, et pr\u00e9sent\u00e9 la premi\u00e8re int\u00e9grale de la Messe en si mineur deux ans plus tard sous la direction de Wilfrid Pelletier. Des reprises furent donn\u00e9es par Sir Thomas Beecham en 1941, D\u00e9sir\u00e9 Defauw en 1950, Igor Markevitch en 1959 et Charles Dutoit en 1985. Kent Nagano dirige ici l\u2019Orchestre baroque et le Ch\u0153ur de chambre Tafelmusik, sp\u00e9cialistes de la musique de Bach, auxquels se joignent quelques musiciens de l\u2019OSM.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/54832389.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/54832389.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/54832389.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/54832389.png","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=909314","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/909314+La+Messe+en+si+mineur+de+Bach","website":"http:\/\/www.osm.ca\/fr\/index_concerts_concert.cfm?ID=334","cancelled":"0"},{"id":"706538","title":"Alanis Morissette","artists":{"artist":"Alanis Morissette","headliner":"Alanis Morissette"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 09 Oct 2008 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/8580545.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/8580545.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/8580545.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/8580545.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"5","reviews":"0","tag":"lastfm:event=706538","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/706538+Alanis+Morissette+at+Salle+Wilfrid-Pelletier+on+9+October+2008","website":"","cancelled":"0"},{"id":"769203","title":"OPENING FOR CESARIA EVORA","artists":{"artist":"Jorge Martinez","headliner":"Jorge Martinez"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 26 Sep 2008 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">Jorge Martinez is opening for Cesaria Evora!<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/18015581.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/18015581.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/18015581.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/18015581.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=769203","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/769203+OPENING+FOR+CESARIA+EVORA","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com","cancelled":"0"},{"id":"684761","title":"Eddie Vedder","artists":{"artist":["Eddie Vedder","Liam Finn"],"headliner":"Eddie Vedder"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Sun, 10 Aug 2008 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/54762409.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/54762409.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/54762409.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/54762409.png","size":"extralarge"}],"attendance":"10","reviews":"0","tag":"lastfm:event=684761","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/684761+Eddie+Vedder+at+Salle+Wilfrid-Pelletier+on+10+August+2008","website":"","cancelled":"0"},{"id":"684757","title":"Eddie Vedder","artists":{"artist":"Eddie Vedder","headliner":"Eddie Vedder"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 09 Aug 2008 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/54762409.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/54762409.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/54762409.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/54762409.png","size":"extralarge"}],"attendance":"9","reviews":"0","tag":"lastfm:event=684757","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/684757+Eddie+Vedder+at+Salle+Wilfrid-Pelletier+on+9+August+2008","website":"","cancelled":"0"},{"id":"513909","title":"Pierre Lapointe","artists":{"artist":"Pierre Lapointe","headliner":"Pierre Lapointe"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 02 Aug 2008 21:30:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/5247880.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/5247880.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/5247880.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/5247880.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"9","reviews":"0","tag":"lastfm:event=513909","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/513909+Pierre+Lapointe+at+Salle+Wilfrid-Pelletier+on+2+August+2008","website":"","cancelled":"0"},{"id":"927904","title":"Carte Blanche \u00e0 Michel Fugain","artists":{"artist":["Michel Fugain","V\u00e9ronique Sanson","Bruno Pelletier","Daniel Lavoie"],"headliner":"Michel Fugain"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Sun, 27 Jul 2008 01:50:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/194185.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/194185.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/194185.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/194185.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=927904","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/927904+Carte+Blanche+%C3%A0+Michel+Fugain","website":"http:\/\/www.francofolies.com\/Francos2008\/programmation\/fiche_en.aspx?showId=216","cancelled":"0"},{"id":"561583","title":"Festival international de jazz de Montr\u00e9al","artists":{"artist":"Woody Allen and his New Orleans Jazz Band","headliner":"Woody Allen and his New Orleans Jazz Band"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Mon, 30 Jun 2008 16:24:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/474699.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/474699.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/474699.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/474699.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"11","reviews":"0","tag":"lastfm:event=561583","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/561583+Festival+international+de+jazz+de+Montr%C3%A9al","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1110711","title":"Woody Allen & His New Orleans Jazz Band","artists":{"artist":"Woody Allen & His New Orleans Jazz Band","headliner":"Woody Allen & His New Orleans Jazz Band"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Mon, 30 Jun 2008 07:08:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/3241190.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/3241190.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/3241190.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/3241190.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1110711","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1110711+Woody+Allen+-+His+New+Orleans+Jazz+Band+at+Salle+Wilfrid-Pelletier+on+30+June+2008","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1110713","title":"Al Green","artists":{"artist":"Al Green","headliner":"Al Green"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 28 Jun 2008 07:12:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/29518845.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/29518845.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/29518845.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/29518845.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1110713","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1110713+Al+Green+at+Salle+Wilfrid-Pelletier+on+28+June+2008","website":"","cancelled":"0"},{"id":"655809","title":"Festival International de Jazz de Montreal","artists":{"artist":["Katie Melua","Aretha Franklin","Stacey Kent","Brad Mehldau","Dianne Reeves","Woody Allen and his New Orleans Jazz Band"],"headliner":"Katie Melua"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Wed, 25 Jun 2008 20:24:01","endDate":"Sun, 06 Jul 2008 20:24:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/46459963.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/46459963.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/46459963.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/46459963.png","size":"extralarge"}],"attendance":"2","reviews":"0","tag":"lastfm:event=655809","url":"http:\/\/www.last.fm\/festival\/655809+Festival+International+de+Jazz+de+Montreal","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1111838","title":"L\u00e9onard Cohen","artists":{"artist":"L\u00e9onard Cohen","headliner":"L\u00e9onard Cohen"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Wed, 25 Jun 2008 19:30:00","description":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1111838","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1111838+L%C3%A9onard+Cohen+at+Salle+Wilfrid-Pelletier+on+25+June+2008","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1465767","title":"Alfred Brendel","artists":{"artist":"Alfred Brendel","headliner":"Alfred Brendel"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Sun, 24 Feb 2008 14:30:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/332568.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/332568.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/332568.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/332568.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"2","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1465767","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1465767+Alfred+Brendel","website":"","cancelled":"0"},{"id":"407965","title":"La Cinqui\u00e8me de Beethoven","artists":{"artist":["Kent Nagano","Hilary Hahn","Orchestre Symphonique de Montr\u00e9al"],"headliner":"Kent Nagano"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Tue, 04 Dec 2007 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a title=\"Arnold Schoenberg &ndash; Symphonie de chambre n&deg; 1\" href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/+noredirect\/Arnold+Schoenberg\/_\/Symphonie+de+chambre+n%C2%B0+1\" class=\"bbcode_track\">Symphonie de chambre n&deg; 1<\/a>, opus 9b, d\u2019<a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/+noredirect\/Arnold+Schoenberg\" class=\"bbcode_artist\">Arnold Schoenberg<\/a><br \/><a title=\"Wolfgang Amadeus Mozart &ndash; Concerto Pour Violon N&deg; 3\" href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Wolfgang+Amadeus+Mozart\/_\/Concerto+Pour+Violon+N%C2%B0+3\" class=\"bbcode_track\">Concerto Pour Violon N&deg; 3<\/a>, K 216, de <a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Wolfgang+Amadeus+Mozart\" class=\"bbcode_artist\">Wolfgang Amadeus Mozart<\/a><br \/><a title=\"Ludwig van Beethoven &ndash; Symphonie N&deg; 5\" href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Ludwig+van+Beethoven\/_\/Symphonie+N%C2%B0+5\" class=\"bbcode_track\">Symphonie N&deg; 5<\/a>, de <a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Ludwig+van+Beethoven\" class=\"bbcode_artist\">Ludwig van Beethoven<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/49430551.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/49430551.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/49430551.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/49430551.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=407965","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/407965+La+Cinqui%C3%A8me+de+Beethoven","website":"http:\/\/www.osm.ca\/fr\/index_concerts_concert.cfm?ID=273&laDateID=417","cancelled":"0"},{"id":"407279","title":"La Cinqui\u00e8me de Beethoven","artists":{"artist":["Kent Nagano","Hilary Hahn","Orchestre Symphonique de Montr\u00e9al"],"headliner":"Kent Nagano"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Mon, 03 Dec 2007 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a title=\"Arnold Schoenberg &ndash; Symphonie de chambre n&deg; 1\" href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/+noredirect\/Arnold+Schoenberg\/_\/Symphonie+de+chambre+n%C2%B0+1\" class=\"bbcode_track\">Symphonie de chambre n&deg; 1<\/a>, opus 9b, d\u2019<a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/+noredirect\/Arnold+Schoenberg\" class=\"bbcode_artist\">Arnold Schoenberg<\/a><br \/><a title=\"Wolfgang Amadeus Mozart &ndash; Concerto Pour Violon N&deg; 3\" href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Wolfgang+Amadeus+Mozart\/_\/Concerto+Pour+Violon+N%C2%B0+3\" class=\"bbcode_track\">Concerto Pour Violon N&deg; 3<\/a>, K 216, de <a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Wolfgang+Amadeus+Mozart\" class=\"bbcode_artist\">Wolfgang Amadeus Mozart<\/a><br \/><a title=\"Ludwig van Beethoven &ndash; Symphonie N&deg; 5\" href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Ludwig+van+Beethoven\/_\/Symphonie+N%C2%B0+5\" class=\"bbcode_track\">Symphonie N&deg; 5<\/a>, de <a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Ludwig+van+Beethoven\" class=\"bbcode_artist\">Ludwig van Beethoven<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/49430551.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/49430551.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/49430551.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/49430551.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"3","reviews":"0","tag":"lastfm:event=407279","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/407279+La+Cinqui%C3%A8me+de+Beethoven","website":"http:\/\/www.osm.ca\/fr\/index_concerts_concert.cfm?ID=273&laDateID=416","cancelled":"0"},{"id":"241888","title":"Jethro Tull","artists":{"artist":"Jethro Tull","headliner":"Jethro Tull"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 23 Nov 2007 14:15:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/57689615.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/57689615.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/57689615.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/57689615.png","size":"extralarge"}],"attendance":"16","reviews":"1","tag":"lastfm:event=241888","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/241888+Jethro+Tull+at+Salle+Wilfrid-Pelletier+on+23+November+2007","website":"","cancelled":"0"},{"id":"372541","title":"Jesse Cook","artists":{"artist":"Jesse Cook","headliner":"Jesse Cook"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 16 Nov 2007 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/20027707.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/20027707.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/20027707.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/20027707.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=372541","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/372541+Jesse+Cook+at+Salle+Wilfrid-Pelletier+on+16+November+2007","website":"","cancelled":"0"},{"id":"296731","title":"Tori Amos","artists":{"artist":"Tori Amos","headliner":"Tori Amos"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Sun, 21 Oct 2007 21:19:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/45001803.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/45001803.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/45001803.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/45001803.png","size":"extralarge"}],"attendance":"14","reviews":"0","tag":"lastfm:event=296731","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/296731+Tori+Amos+at+Salle+Wilfrid-Pelletier+on+21+October+2007","website":"","cancelled":"0"},{"id":"318175","title":"Loreena McKennitt","artists":{"artist":"Loreena McKennitt","headliner":"Loreena McKennitt"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 08 Sep 2007 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/65192970.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/65192970.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/65192970.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/65192970.png","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=318175","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/318175+Loreena+McKennitt","website":"","cancelled":"0"},{"id":"318173","title":"Loreena McKennitt","artists":{"artist":"Loreena McKennitt","headliner":"Loreena McKennitt"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 07 Sep 2007 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/65192970.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/65192970.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/65192970.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/65192970.png","size":"extralarge"}],"attendance":"3","reviews":"0","tag":"lastfm:event=318173","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/318173+Loreena+McKennitt","website":"","cancelled":"0"},{"id":"272419","title":"Rufus Wainwright","artists":{"artist":["Rufus Wainwright","A Fine Frenzy"],"headliner":"Rufus Wainwright"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 31 Aug 2007 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/191338.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/191338.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/191338.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/191338.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"7","reviews":"0","tag":"lastfm:event=272419","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/272419+Rufus+Wainwright+at+Salle+Wilfrid-Pelletier+on+31+August+2007","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1069800","title":"John Fogerty","artists":{"artist":"John Fogerty","headliner":"John Fogerty"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Tue, 17 Jul 2007 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/26948237.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/26948237.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/26948237.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/26948237.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1069800","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1069800+John+Fogerty+at+Salle+Wilfrid-Pelletier+on+17+July+2007","website":"","cancelled":"0"},{"id":"263254","title":"Montreal Jazz Festival","artists":{"artist":["B\u00e9la Fleck and the Flecktones","Victor Wooten","Howard Levy","Jeff Coffin","Future Man"],"headliner":"B\u00e9la Fleck and the Flecktones"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 05 Jul 2007 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/2126.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/2126.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/2126.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/2126.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"4","reviews":"0","tag":"lastfm:event=263254","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/263254+Montreal+Jazz+Festival","website":"","cancelled":"0"},{"id":"218845","title":"Bob Dylan","artists":{"artist":"Bob Dylan","headliner":"Bob Dylan"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Wed, 04 Jul 2007 17:21:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/263284.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/263284.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/263284.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/263284.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=218845","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/218845+Bob+Dylan+at+Salle+Wilfrid-Pelletier+on+4+July+2007","website":"","cancelled":"0"},{"id":"263257","title":"Van Morrison","artists":{"artist":"Van Morrison","headliner":"Van Morrison"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Tue, 03 Jul 2007 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">Brown-Eyed Girl, T.B. Sheets, And It Stoned Me, Moondance, Into the Mystic, Domino, Tupelo Honey, Have I Told You Lately\u2026 is there a pop fan who hasn't soared along to the elemental songs and singular voice of the Belfast Cowboy? Van Morrison stands among the true giants of pop music, a visionary, fiercely independent singer-songwriter who has blazed his own path through no fewer than 35 albums \u2014 some of the recent ones on the Verve or Blue Note labels. A true innovator, a prolific song-poet who journeys through soul, R&amp;B, blues, rock and folk, Morrison has indelibly marked the generations of artists who've followed. A rare appearance from a legend who isn't done surprising us with his talent and vision.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/108152.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/108152.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/108152.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/108152.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=263257","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/263257+Van+Morrison","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/Fijm2007\/programmation\/fiche_en.aspx?showId=146","cancelled":"0"},{"id":"47847","title":"Festival International de Jazz de Montr\u00e9al","artists":{"artist":["Manu Chao","Pink Martini","Buddy Guy","Tortoise","Seu Jorge","Keith Jarrett","Wayne Shorter","Ces\u00e1ria \u00c9vora","John Scofield","George Thorogood & The Destroyers","Wynton Marsalis","Holly Cole","Bill Frisell","Joshua Redman","Billy Cobham","Branford Marsalis","Mark Murphy","Dave Holland Quintet","Jack DeJohnette","Roy Haynes","Gary Peacock","Didier Lockwood","Derek Trucks","Larry Goldings","Steve Reid","Kieran Hebden","Trio Beyond","Joey Baron","Tony Scherr","Imani Winds"],"headliner":"Manu Chao"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 28 Jun 2007 20:00:00","endDate":"Sun, 08 Jul 2007 02:50:01","description":"<div class=\"bbcode\">For more info, please see the official site.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/22560345.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/22560345.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/22560345.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/22560345.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"75","reviews":"2","tag":"lastfm:event=47847","url":"http:\/\/www.last.fm\/festival\/47847+Festival+International+de+Jazz+de+Montr%C3%A9al","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com","cancelled":"0"},{"id":"141259","title":"Loreena McKennitt","artists":{"artist":"Loreena McKennitt","headliner":"Loreena McKennitt"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Tue, 17 Apr 2007 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/65192970.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/65192970.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/65192970.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/65192970.png","size":"extralarge"}],"attendance":"3","reviews":"1","tag":"lastfm:event=141259","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/141259+Loreena+McKennitt+at+Salle+Wilfrid-Pelletier+on+17+April+2007","website":"","cancelled":"0"},{"id":"54598","title":"Paco de Luc\u00eda","artists":{"artist":"Paco de Luc\u00eda","headliner":"Paco de Luc\u00eda"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Sun, 28 Jan 2007 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">In the history of flamenco, there is the before and after Paco De Lucia\u2026 This Spanish guitarist is also the one who has done the most to innovate and enrich the genre.<br \/><br \/>His contact with jazz and with Al Di Meola and John McLaughlin has sent him on an intense musical quest that has delivered totally new harmonies and melodies. His living, tenacious, moving music is forever being reinvented.<br \/><br \/>Every concert with this Spanish flamenco genius is quite simply a breath-taking event!<br \/><br \/>Tickets from $43.50 to $61.50<br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/jal2006_07\/fiches\/p_de_lucia_en.asp\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/jal2006_07\/fiches\/p_de_lucia_en.asp<\/a><br \/><br \/>-----------------------------------------------------------------------------------------------<br \/><br \/>Dans l\u2019histoire du flamenco, il y a l\u2019avant et l\u2019apr\u00e8s Paco De Lucia\u2026 Ce guitariste espagnol est consid\u00e9r\u00e9 comme celui qui a le plus innov\u00e9 et enrichi le genre.<br \/><br \/>Son contact avec le jazz et avec Al Di Meola et John McLaughlin est \u00e0 l\u2019origine d\u2019une p\u00e9riode de recherche musicale intense qui a enfant\u00e9 des harmonies et des m\u00e9lodies totalement nouvelles.<br \/><br \/>Sa musique vivante, tenace, mouvante, se r\u00e9invente continuellement. Chaque concert de ce g\u00e9nie du flamenco espagnol est tout simplement un \u00e9v\u00e9nement !<br \/><br \/>Billet \u00e0 partir de 43,50 $ \u00e0 61,50 $<br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/jal2006_07\/fiches\/p_de_lucia_fr.asp\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/jal2006_07\/fiches\/p_de_lucia_fr.asp<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/249490.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/249490.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/249490.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/249490.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"3","reviews":"0","tag":"lastfm:event=54598","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/54598+Paco+de+Luc%C3%ADa+at+Salle+Wilfrid-Pelletier+on+28+January+2007","website":"","cancelled":"0"},{"id":"36828","title":"Charles Aznavour","artists":{"artist":"Charles Aznavour","headliner":"Charles Aznavour"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 09 Sep 2006 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/4530052.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/4530052.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/4530052.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/4530052.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=36828","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/36828+Charles+Aznavour+at+Salle+Wilfrid-Pelletier+on+9+September+2006","website":"","cancelled":"0"},{"id":"36826","title":"Kent Nagano","artists":{"artist":["Kent Nagano","Orchestre Symphonique de Montr\u00e9al"],"headliner":"Kent Nagano"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Tue, 05 Sep 2006 19:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/49430551.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/49430551.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/49430551.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/49430551.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=36826","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/36826+Kent+Nagano+at+Salle+Wilfrid-Pelletier+on+5+September+2006","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1465824","title":"Elvis Costello & the Imposters featuring the piano and songs of Allen Toussaint ","artists":{"artist":"Elvis Costello","headliner":"Elvis Costello"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Mon, 03 Jul 2006 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/5398732.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/5398732.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/5398732.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/5398732.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"2","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1465824","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1465824+Elvis+Costello+-+the+Imposters+featuring+the+piano+and+songs+of+Allen+Toussaint+","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1110684","title":"Radiohead","artists":{"artist":["Radiohead","The Black Keys"],"headliner":"Radiohead"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Sun, 11 Jun 2006 06:28:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/7856747.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/7856747.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/7856747.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/7856747.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"2","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1110684","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1110684+Radiohead","website":"","cancelled":"0"},{"id":"220954","title":"Radiohead","artists":{"artist":"Radiohead","headliner":"Radiohead"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 10 Jun 2006 00:59:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/7856747.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/7856747.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/7856747.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/7856747.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"9","reviews":"0","tag":"lastfm:event=220954","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/220954+Radiohead+at+Salle+Wilfrid-Pelletier+on+10+June+2006","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1069868","title":"B\u00e9la Fleck and the Flecktones","artists":{"artist":["B\u00e9la Fleck and the Flecktones","Marcus Miller Band"],"headliner":"B\u00e9la Fleck and the Flecktones"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 03 Jul 2004 20:30:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/2126.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/2126.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/2126.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/2126.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1069868","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1069868+B%C3%A9la+Fleck+and+the+Flecktones+at+Salle+Wilfrid-Pelletier+on+3+July+2004","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1069843","title":"King Crimson","artists":{"artist":["King Crimson","John Paul Jones"],"headliner":"King Crimson"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 06 Dec 2001 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/34932917.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/34932917.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/34932917.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/34932917.png","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1069843","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1069843+King+Crimson+at+Salle+Wilfrid-Pelletier+on+6+December+2001","website":"","cancelled":"0"},{"id":"304745","title":"Gasoline Tour","artists":{"artist":"Moist","headliner":"Moist"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Mon, 01 Dec 1997 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/42767895.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/42767895.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/42767895.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/42767895.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=304745","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/304745+Gasoline+Tour","website":"","cancelled":"0"},{"id":"2014520","title":"Festival International de Jazz de Montreal","artists":{"artist":"Bobby McFerrin","headliner":"Bobby McFerrin"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Wed, 07 Jul 1993 22:10:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/54353315.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/54353315.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/54353315.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/54353315.png","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=2014520","url":"http:\/\/www.last.fm\/festival\/2014520+Festival+International+de+Jazz+de+Montreal","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1560198","title":"Festival International de Jazz","artists":{"artist":"Miles Davis","headliner":"Miles Davis"},"venue":{"id":"8783432","name":"Salle Wilfrid-Pelletier","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.507264","geo:long":"-73.567414"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"175, rue Sainte-Catherine Ouest","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier","website":"http:\/\/www.pda.qc.ca","phonenumber":"(514) 842-2112","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52299.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/52299\/Salle+WilfridPelletier.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 01 Jul 1988 20:17:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/48180827.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/48180827.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/48180827.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/48180827.png","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1560198","url":"http:\/\/www.last.fm\/festival\/1560198+Festival+International+de+Jazz","website":"","cancelled":"0"}],"@attr":{"venue":"Salle Wilfrid-Pelletier","url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783432+Salle+Wilfrid-Pelletier\/events","venuetimezone":"EST","festivalsonly":"0","page":"1","perPage":"1000","totalPages":"1","total":"101"}}}
