{"events":{"event":[{"id":"1096673","title":"Le Volume Du Vent","artists":{"artist":"Karkwa","headliner":"Karkwa"},"venue":{"id":"8900009","name":"Th\u00e9\u00e2tre de la Ville","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.533822","geo:long":"-73.498389"},"city":"Longueuil","country":"Canada","street":"","postalcode":""},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8900009+Th%C3%A9%C3%A2tre+de+la+Ville","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 04 Dec 2009 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">Karkwa s'impose comme un incontournable de la sc\u00e8ne rock qu\u00e9b\u00e9coise. Encens\u00e9 de toutes parts, leur troisi\u00e8me album, Le volume du vent, est \u00e0 la fois grave et grisant, raffin\u00e9 mais fonci\u00e8rement pop. Sur sc\u00e8ne, les membres du groupe sont totalement ma\u00eetres de leur son et transforment de simples m\u00e9lodies en crescendos quasi symphoniques. Une exp\u00e9rience totale.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/5122122.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/5122122.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/5122122.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/5122122.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"2","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1096673","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1096673+Le+Volume+Du+Vent","website":"http:\/\/www.theatredelaville.qc.ca\/html\/karkwa.html","cancelled":"0"},{"id":"690124","title":"Ariane Moffatt","artists":{"artist":"Ariane Moffatt","headliner":"Ariane Moffatt"},"venue":{"id":"8900009","name":"Th\u00e9\u00e2tre de la Ville","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.533822","geo:long":"-73.498389"},"city":"Longueuil","country":"Canada","street":"","postalcode":""},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8900009+Th%C3%A9%C3%A2tre+de+la+Ville","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 20 Sep 2008 02:15:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/5460352.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/5460352.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/5460352.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/5460352.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=690124","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/690124+Ariane+Moffatt+at+Th%C3%A9%C3%A2tre+de+la+Ville+on+20+September+2008","website":"","cancelled":"0"},{"id":"492956","title":"3 Gars su'l Sofa","artists":{"artist":"3 Gars su'l Sofa","headliner":"3 Gars su'l Sofa"},"venue":{"id":"8900009","name":"Th\u00e9\u00e2tre de la Ville","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.533822","geo:long":"-73.498389"},"city":"Longueuil","country":"Canada","street":"","postalcode":""},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8900009+Th%C3%A9%C3%A2tre+de+la+Ville","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Wed, 23 Jan 2008 19:30:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/230143.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/230143.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/230143.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/230143.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=492956","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/492956+3+Gars+su%27l+Sofa+at+Th%C3%A9%C3%A2tre+de+la+Ville+on+23+January+2008","website":"","cancelled":"0"}],"@attr":{"venue":"Th\u00e9\u00e2tre de la Ville","url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8900009+Th%C3%A9%C3%A2tre+de+la+Ville\/events","venuetimezone":"EST","festivalsonly":"0","page":"1","perPage":"1000","totalPages":"1","total":"3"}}}
