{"events":{"event":[{"id":"1704887","title":"Marc-Antoine Larche","artists":{"artist":"Marc-Antoine Larche","headliner":"Marc-Antoine Larche"},"venue":{"id":"8947011","name":"Le  Petit Medley","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.535094","geo:long":"-73.600817"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"","postalcode":""},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8947011+Le++Petit+Medley","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Mon, 11 Oct 2010 04:20:01","description":"<div class=\"bbcode\">Les Lundis Qu\u00e9becPop<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/53998447.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/53998447.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/53998447.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/53998447.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1704887","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1704887+Marc-Antoine+Larche+at+Le++Petit+Medley+on+11+October+2010","website":"","cancelled":"0"},{"id":"996595","title":"Un disque, un spectacle, l'accroche-coeur de manon L\u00e9vesque","artists":{"artist":"Manon L\u00e9vesque","headliner":"Manon L\u00e9vesque"},"venue":{"id":"8947011","name":"Le  Petit Medley","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.535094","geo:long":"-73.600817"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"","postalcode":""},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8947011+Le++Petit+Medley","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 03 Oct 2009 19:30:00","description":"<div class=\"bbcode\">Montr\u00e9al, 23 mars 2009 \u2013 \u00ab Plus fort que nous \u00bb, Titre du nouvel album de l\u2019auteure-compositrice-interpr\u00e8te, Manon L\u00e9vesque. <br \/>Apr\u00e8s l\u2019album \u2018\u2019Vertige\u2019\u2019 Manon nous revient avec son 2i\u00e8me album \u00ab Plus fort que nous \u00bb et une nouvelle tourn\u00e9e de  spectacles pour 2009. <br \/><br \/>Sur sc\u00e8ne, Manon L\u00e9vesque raconte entre les chansons et installe cette complicit\u00e9 taquine et humoristique qui fait du bien. Sur le piano ou \u00e0 la guitare, elle emprunte les habits de personnages avec l\u2019aisance d\u2019une grande interpr\u00e8te et captive par son charisme. Elle nous touche par ses 20 chansons livr\u00e9es avec authenticit\u00e9 et port\u00e9es par la qualit\u00e9 de ses musiciens multi-instrumentistes: \u00c9ric Bernard (Cirque \u00c9loize), \u00c9ric Breton (Isabelle Boulay, Luck Mervil). <br \/><br \/>Avec une voix chaude, des accords de guitares acoustiques, une musique aux accents folks et voil\u00e0 qu\u2019on chavire \u00e0 l\u2019\u00e9coute d\u2019un jardin secret et paisible. \u00ab Plus fort que nous \u00bb, un album qui nous permet de respirer mieux et de mieux faire respirer ceux qu\u2019on aime. <br \/><br \/>-Disque et billets de spectacles disponibles sur le site Internet officiel : <a href=\"http:\/\/www.manonlevesque.com\" rel=\"nofollow\">www.manonlevesque.com<\/a> dans la section \u00ab Boutique \u00bb.<br \/><br \/>Manon L\u00e9vesque : Auteure-compositrice-interpr\u00e8te, guitare classique, voix et arrangements<br \/>Hugo Perreault : Guitares acoustiques, arrangements et r\u00e9alisation (Richard S\u00e9guin, Alexandre Belliard,<br \/>Antoine Gratton, Laurence Jalbert).<br \/><br \/>-30-<br \/>Source : V\u00e9ronique Fecteau<br \/>4Comm.ca<br \/>514-750-8886<br \/>En spectacle :<br \/><br \/>-Au Petit Medley de Montr\u00e9al :<br \/>5, 6, 19 et 20 juin, 11 et 12 septembre ainsi que le 2 et 3 octobre 2009 \u00e0 19h30.<br \/>-Au Petit Champlain de Qu\u00e9bec :<br \/>Le 3juillet 2009 \u00e0 20h.<br \/><br \/>ALBUM \u00abPLUS FORT QUE NOUS\u00bb disponible sur le site :<br \/><a href=\"http:\/\/www.manonlevesque.com\" rel=\"nofollow\">www.manonlevesque.com<\/a><br \/><br \/>MySpace :  <a href=\"http:\/\/www.myspace.com\/manonlevesque\" rel=\"nofollow\">www.myspace.com\/manonlevesque<\/a><br \/>Facebook : <a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/group.php?gid=50047903864#\/profile.php?id=1498337374&amp;ref=ts\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.facebook.com\/group.php?gid=50047903864#\/profile.php?id=1498337374&amp;ref=ts<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/24038931.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/24038931.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/24038931.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/24038931.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=996595","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/996595+Un+disque%2C+un+spectacle%2C+l%27accroche-coeur+de+manon+L%C3%A9vesque","website":"http:\/\/www.manonlevesque.com","cancelled":"0"},{"id":"996590","title":"Un disque, un spectacle, l'accroche-coeur de Manon L\u00e9vesque","artists":{"artist":"Manon L\u00e9vesque","headliner":"Manon L\u00e9vesque"},"venue":{"id":"8947011","name":"Le  Petit Medley","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.535094","geo:long":"-73.600817"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"","postalcode":""},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8947011+Le++Petit+Medley","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 02 Oct 2009 19:30:00","description":"<div class=\"bbcode\">Montr\u00e9al, 23 mars 2009 \u2013 \u00ab Plus fort que nous \u00bb, Titre du nouvel album de l\u2019auteure-compositrice-interpr\u00e8te, Manon L\u00e9vesque. <br \/>Apr\u00e8s l\u2019album \u2018\u2019Vertige\u2019\u2019 Manon nous revient avec son 2i\u00e8me album \u00ab Plus fort que nous \u00bb et une nouvelle tourn\u00e9e de  spectacles pour 2009. <br \/><br \/>Sur sc\u00e8ne, Manon L\u00e9vesque raconte entre les chansons et installe cette complicit\u00e9 taquine et humoristique qui fait du bien. Sur le piano ou \u00e0 la guitare, elle emprunte les habits de personnages avec l\u2019aisance d\u2019une grande interpr\u00e8te et captive par son charisme. Elle nous touche par ses 20 chansons livr\u00e9es avec authenticit\u00e9 et port\u00e9es par la qualit\u00e9 de ses musiciens multi-instrumentistes: \u00c9ric Bernard (Cirque \u00c9loize), \u00c9ric Breton (Isabelle Boulay, Luck Mervil). <br \/><br \/>Avec une voix chaude, des accords de guitares acoustiques, une musique aux accents folks et voil\u00e0 qu\u2019on chavire \u00e0 l\u2019\u00e9coute d\u2019un jardin secret et paisible. \u00ab Plus fort que nous \u00bb, un album qui nous permet de respirer mieux et de mieux faire respirer ceux qu\u2019on aime. <br \/><br \/>-Disque et billets de spectacles disponibles sur le site Internet officiel : <a href=\"http:\/\/www.manonlevesque.com\" rel=\"nofollow\">www.manonlevesque.com<\/a> dans la section \u00ab Boutique \u00bb.<br \/><br \/>Manon L\u00e9vesque : Auteure-compositrice-interpr\u00e8te, guitare classique, voix et arrangements<br \/>Hugo Perreault : Guitares acoustiques, arrangements et r\u00e9alisation (Richard S\u00e9guin, Alexandre Belliard,<br \/>Antoine Gratton, Laurence Jalbert).<br \/><br \/>-30-<br \/>Source : V\u00e9ronique Fecteau<br \/>4Comm.ca<br \/>514-750-8886<br \/>En spectacle :<br \/><br \/>-Au Petit Medley de Montr\u00e9al :<br \/>5, 6, 19 et 20 juin, 11 et 12 septembre ainsi que le 2 et 3 octobre 2009 \u00e0 19h30.<br \/>-Au Petit Champlain de Qu\u00e9bec :<br \/>Le 3juillet 2009 \u00e0 20h.<br \/><br \/>ALBUM \u00abPLUS FORT QUE NOUS\u00bb disponible sur le site :<br \/><a href=\"http:\/\/www.manonlevesque.com\" rel=\"nofollow\">www.manonlevesque.com<\/a><br \/><br \/>MySpace :  <a href=\"http:\/\/www.myspace.com\/manonlevesque\" rel=\"nofollow\">www.myspace.com\/manonlevesque<\/a><br \/>Facebook : <a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/group.php?gid=50047903864#\/profile.php?id=1498337374&amp;ref=ts\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.facebook.com\/group.php?gid=50047903864#\/profile.php?id=1498337374&amp;ref=ts<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/24038931.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/24038931.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/24038931.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/24038931.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=996590","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/996590+Un+disque%2C+un+spectacle%2C+l%27accroche-coeur+de+Manon+L%C3%A9vesque","website":"http:\/\/www.manonlevesque.com","cancelled":"0"},{"id":"996586","title":"Un disque, un spectacle, l'accroche-coeur de Manon L\u00e9vesque","artists":{"artist":"Manon L\u00e9vesque","headliner":"Manon L\u00e9vesque"},"venue":{"id":"8947011","name":"Le  Petit Medley","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.535094","geo:long":"-73.600817"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"","postalcode":""},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8947011+Le++Petit+Medley","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 12 Sep 2009 19:30:00","description":"<div class=\"bbcode\">Montr\u00e9al, 23 mars 2009 \u2013 \u00ab Plus fort que nous \u00bb, Titre du nouvel album de l\u2019auteure-compositrice-interpr\u00e8te, Manon L\u00e9vesque. <br \/>Apr\u00e8s l\u2019album \u2018\u2019Vertige\u2019\u2019 Manon nous revient avec son 2i\u00e8me album \u00ab Plus fort que nous \u00bb et une nouvelle tourn\u00e9e de  spectacles pour 2009. <br \/><br \/>Sur sc\u00e8ne, Manon L\u00e9vesque raconte entre les chansons et installe cette complicit\u00e9 taquine et humoristique qui fait du bien. Sur le piano ou \u00e0 la guitare, elle emprunte les habits de personnages avec l\u2019aisance d\u2019une grande interpr\u00e8te et captive par son charisme. Elle nous touche par ses 20 chansons livr\u00e9es avec authenticit\u00e9 et port\u00e9es par la qualit\u00e9 de ses musiciens multi-instrumentistes: \u00c9ric Bernard (Cirque \u00c9loize), \u00c9ric Breton (Isabelle Boulay, Luck Mervil). <br \/><br \/>Avec une voix chaude, des accords de guitares acoustiques, une musique aux accents folks et voil\u00e0 qu\u2019on chavire \u00e0 l\u2019\u00e9coute d\u2019un jardin secret et paisible. \u00ab Plus fort que nous \u00bb, un album qui nous permet de respirer mieux et de mieux faire respirer ceux qu\u2019on aime. <br \/><br \/>-Disque et billets de spectacles disponibles sur le site Internet officiel : <a href=\"http:\/\/www.manonlevesque.com\" rel=\"nofollow\">www.manonlevesque.com<\/a> dans la section \u00ab Boutique \u00bb.<br \/><br \/>Manon L\u00e9vesque : Auteure-compositrice-interpr\u00e8te, guitare classique, voix et arrangements<br \/>Hugo Perreault : Guitares acoustiques, arrangements et r\u00e9alisation (Richard S\u00e9guin, Alexandre Belliard,<br \/>Antoine Gratton, Laurence Jalbert).<br \/><br \/>-30-<br \/>Source : V\u00e9ronique Fecteau<br \/>4Comm.ca<br \/>514-750-8886<br \/>En spectacle :<br \/><br \/>-Au Petit Medley de Montr\u00e9al :<br \/>5, 6, 19 et 20 juin, 11 et 12 septembre ainsi que le 2 et 3 octobre 2009 \u00e0 19h30.<br \/>-Au Petit Champlain de Qu\u00e9bec :<br \/>Le 3juillet 2009 \u00e0 20h.<br \/><br \/>ALBUM \u00abPLUS FORT QUE NOUS\u00bb disponible sur le site :<br \/><a href=\"http:\/\/www.manonlevesque.com\" rel=\"nofollow\">www.manonlevesque.com<\/a><br \/><br \/>MySpace :  <a href=\"http:\/\/www.myspace.com\/manonlevesque\" rel=\"nofollow\">www.myspace.com\/manonlevesque<\/a><br \/>Facebook : <a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/group.php?gid=50047903864#\/profile.php?id=1498337374&amp;ref=ts\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.facebook.com\/group.php?gid=50047903864#\/profile.php?id=1498337374&amp;ref=ts<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/24038931.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/24038931.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/24038931.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/24038931.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=996586","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/996586+Un+disque%2C+un+spectacle%2C+l%27accroche-coeur+de+Manon+L%C3%A9vesque","website":"http:\/\/www.manonlevesque.com","cancelled":"0"},{"id":"996581","title":"Un disque, un spectacle, l'accroche-coeur de Manon L\u00e9vesque","artists":{"artist":"Manon L\u00e9vesque","headliner":"Manon L\u00e9vesque"},"venue":{"id":"8947011","name":"Le  Petit Medley","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.535094","geo:long":"-73.600817"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"","postalcode":""},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8947011+Le++Petit+Medley","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 11 Sep 2009 19:30:00","description":"<div class=\"bbcode\">Montr\u00e9al, 23 mars 2009 \u2013 \u00ab Plus fort que nous \u00bb, Titre du nouvel album de l\u2019auteure-compositrice-interpr\u00e8te, Manon L\u00e9vesque. <br \/>Apr\u00e8s l\u2019album \u2018\u2019Vertige\u2019\u2019 Manon nous revient avec son 2i\u00e8me album \u00ab Plus fort que nous \u00bb et une nouvelle tourn\u00e9e de  spectacles pour 2009. <br \/><br \/>Sur sc\u00e8ne, Manon L\u00e9vesque raconte entre les chansons et installe cette complicit\u00e9 taquine et humoristique qui fait du bien. Sur le piano ou \u00e0 la guitare, elle emprunte les habits de personnages avec l\u2019aisance d\u2019une grande interpr\u00e8te et captive par son charisme. Elle nous touche par ses 20 chansons livr\u00e9es avec authenticit\u00e9 et port\u00e9es par la qualit\u00e9 de ses musiciens multi-instrumentistes: \u00c9ric Bernard (Cirque \u00c9loize), \u00c9ric Breton (Isabelle Boulay, Luck Mervil). <br \/><br \/>Avec une voix chaude, des accords de guitares acoustiques, une musique aux accents folks et voil\u00e0 qu\u2019on chavire \u00e0 l\u2019\u00e9coute d\u2019un jardin secret et paisible. \u00ab Plus fort que nous \u00bb, un album qui nous permet de respirer mieux et de mieux faire respirer ceux qu\u2019on aime. <br \/><br \/>-Disque et billets de spectacles disponibles sur le site Internet officiel : <a href=\"http:\/\/www.manonlevesque.com\" rel=\"nofollow\">www.manonlevesque.com<\/a> dans la section \u00ab Boutique \u00bb.<br \/><br \/>Manon L\u00e9vesque : Auteure-compositrice-interpr\u00e8te, guitare classique, voix et arrangements<br \/>Hugo Perreault : Guitares acoustiques, arrangements et r\u00e9alisation (Richard S\u00e9guin, Alexandre Belliard,<br \/>Antoine Gratton, Laurence Jalbert).<br \/><br \/>-30-<br \/>Source : V\u00e9ronique Fecteau<br \/>4Comm.ca<br \/>514-750-8886<br \/>En spectacle :<br \/><br \/>-Au Petit Medley de Montr\u00e9al :<br \/>5, 6, 19 et 20 juin, 11 et 12 septembre ainsi que le 2 et 3 octobre 2009 \u00e0 19h30.<br \/>-Au Petit Champlain de Qu\u00e9bec :<br \/>Le 3juillet 2009 \u00e0 20h.<br \/><br \/>ALBUM \u00abPLUS FORT QUE NOUS\u00bb disponible sur le site :<br \/><a href=\"http:\/\/www.manonlevesque.com\" rel=\"nofollow\">www.manonlevesque.com<\/a><br \/><br \/>MySpace :  <a href=\"http:\/\/www.myspace.com\/manonlevesque\" rel=\"nofollow\">www.myspace.com\/manonlevesque<\/a><br \/>Facebook : <a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/group.php?gid=50047903864#\/profile.php?id=1498337374&amp;ref=ts\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.facebook.com\/group.php?gid=50047903864#\/profile.php?id=1498337374&amp;ref=ts<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/24038931.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/24038931.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/24038931.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/24038931.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=996581","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/996581+Un+disque%2C+un+spectacle%2C+l%27accroche-coeur+de+Manon+L%C3%A9vesque","website":"http:\/\/www.manonlevesque.com","cancelled":"0"},{"id":"996570","title":"Un disque, un spectacle, l'acroche-coeur de Manon L\u00e9vesque","artists":{"artist":"Manon L\u00e9vesque","headliner":"Manon L\u00e9vesque"},"venue":{"id":"8947011","name":"Le  Petit Medley","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.535094","geo:long":"-73.600817"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"","postalcode":""},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8947011+Le++Petit+Medley","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 20 Jun 2009 19:30:00","description":"<div class=\"bbcode\">Montr\u00e9al, 23 mars 2009 \u2013 \u00ab Plus fort que nous \u00bb, Titre du nouvel album de l\u2019auteure-compositrice-interpr\u00e8te, Manon L\u00e9vesque. <br \/>Apr\u00e8s l\u2019album \u2018\u2019Vertige\u2019\u2019 Manon nous revient avec son 2i\u00e8me album \u00ab Plus fort que nous \u00bb et une nouvelle tourn\u00e9e de  spectacles pour 2009. <br \/><br \/>Sur sc\u00e8ne, Manon L\u00e9vesque raconte entre les chansons et installe cette complicit\u00e9 taquine et humoristique qui fait du bien. Sur le piano ou \u00e0 la guitare, elle emprunte les habits de personnages avec l\u2019aisance d\u2019une grande interpr\u00e8te et captive par son charisme. Elle nous touche par ses 20 chansons livr\u00e9es avec authenticit\u00e9 et port\u00e9es par la qualit\u00e9 de ses musiciens multi-instrumentistes: \u00c9ric Bernard (Cirque \u00c9loize), \u00c9ric Breton (Isabelle Boulay, Luck Mervil). <br \/><br \/>Avec une voix chaude, des accords de guitares acoustiques, une musique aux accents folks et voil\u00e0 qu\u2019on chavire \u00e0 l\u2019\u00e9coute d\u2019un jardin secret et paisible. \u00ab Plus fort que nous \u00bb, un album qui nous permet de respirer mieux et de mieux faire respirer ceux qu\u2019on aime. <br \/><br \/>-Disque et billets de spectacles disponibles sur le site Internet officiel : <a href=\"http:\/\/www.manonlevesque.com\" rel=\"nofollow\">www.manonlevesque.com<\/a> dans la section \u00ab Boutique \u00bb.<br \/><br \/>Manon L\u00e9vesque : Auteure-compositrice-interpr\u00e8te, guitare classique, voix et arrangements<br \/>Hugo Perreault : Guitares acoustiques, arrangements et r\u00e9alisation (Richard S\u00e9guin, Alexandre Belliard,<br \/>Antoine Gratton, Laurence Jalbert).<br \/><br \/>-30-<br \/>Source : V\u00e9ronique Fecteau<br \/>4Comm.ca<br \/>514-750-8886<br \/>En spectacle :<br \/><br \/>-Au Petit Medley de Montr\u00e9al :<br \/>5, 6, 19 et 20 juin, 11 et 12 septembre ainsi que le 2 et 3 octobre 2009 \u00e0 19h30.<br \/>-Au Petit Champlain de Qu\u00e9bec :<br \/>Le 3juillet 2009 \u00e0 20h.<br \/><br \/>ALBUM \u00abPLUS FORT QUE NOUS\u00bb disponible sur le site :<br \/><a href=\"http:\/\/www.manonlevesque.com\" rel=\"nofollow\">www.manonlevesque.com<\/a><br \/><br \/>MySpace :  <a href=\"http:\/\/www.myspace.com\/manonlevesque\" rel=\"nofollow\">www.myspace.com\/manonlevesque<\/a><br \/>Facebook : <a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/group.php?gid=50047903864#\/profile.php?id=1498337374&amp;ref=ts\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.facebook.com\/group.php?gid=50047903864#\/profile.php?id=1498337374&amp;ref=ts<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/24038931.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/24038931.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/24038931.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/24038931.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=996570","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/996570+Un+disque%2C+un+spectacle%2C+l%27acroche-coeur+de+Manon+L%C3%A9vesque","website":"http:\/\/www.manonlevesque.com","cancelled":"0"},{"id":"996561","title":"Un disque, un spectacle, l'accroche-coeur de Manon L\u00e9vesque","artists":{"artist":"Manon L\u00e9vesque","headliner":"Manon L\u00e9vesque"},"venue":{"id":"8947011","name":"Le  Petit Medley","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.535094","geo:long":"-73.600817"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"","postalcode":""},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8947011+Le++Petit+Medley","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 19 Jun 2009 19:30:00","description":"<div class=\"bbcode\">Montr\u00e9al, 23 mars 2009 \u2013 \u00ab Plus fort que nous \u00bb, Titre du nouvel album de l\u2019auteure-compositrice-interpr\u00e8te, Manon L\u00e9vesque. <br \/>Apr\u00e8s l\u2019album \u2018\u2019Vertige\u2019\u2019 Manon nous revient avec son 2i\u00e8me album \u00ab Plus fort que nous \u00bb et une nouvelle tourn\u00e9e de  spectacles pour 2009. <br \/><br \/>Sur sc\u00e8ne, Manon L\u00e9vesque raconte entre les chansons et installe cette complicit\u00e9 taquine et humoristique qui fait du bien. Sur le piano ou \u00e0 la guitare, elle emprunte les habits de personnages avec l\u2019aisance d\u2019une grande interpr\u00e8te et captive par son charisme. Elle nous touche par ses 20 chansons livr\u00e9es avec authenticit\u00e9 et port\u00e9es par la qualit\u00e9 de ses musiciens multi-instrumentistes: \u00c9ric Bernard (Cirque \u00c9loize), \u00c9ric Breton (Isabelle Boulay, Luck Mervil). <br \/><br \/>Avec une voix chaude, des accords de guitares acoustiques, une musique aux accents folks et voil\u00e0 qu\u2019on chavire \u00e0 l\u2019\u00e9coute d\u2019un jardin secret et paisible. \u00ab Plus fort que nous \u00bb, un album qui nous permet de respirer mieux et de mieux faire respirer ceux qu\u2019on aime. <br \/><br \/>-Disque et billets de spectacles disponibles sur le site Internet officiel : <a href=\"http:\/\/www.manonlevesque.com\" rel=\"nofollow\">www.manonlevesque.com<\/a> dans la section \u00ab Boutique \u00bb.<br \/><br \/>Manon L\u00e9vesque : Auteure-compositrice-interpr\u00e8te, guitare classique, voix et arrangements<br \/>Hugo Perreault : Guitares acoustiques, arrangements et r\u00e9alisation (Richard S\u00e9guin, Alexandre Belliard,<br \/>Antoine Gratton, Laurence Jalbert).<br \/><br \/>-30-<br \/>Source : V\u00e9ronique Fecteau<br \/>4Comm.ca<br \/>514-750-8886<br \/>En spectacle :<br \/><br \/>-Au Petit Medley de Montr\u00e9al :<br \/>5, 6, 19 et 20 juin, 11 et 12 septembre ainsi que le 2 et 3 octobre 2009 \u00e0 19h30.<br \/>-Au Petit Champlain de Qu\u00e9bec :<br \/>Le 3juillet 2009 \u00e0 20h.<br \/><br \/>ALBUM \u00abPLUS FORT QUE NOUS\u00bb disponible sur le site :<br \/><a href=\"http:\/\/www.manonlevesque.com\" rel=\"nofollow\">www.manonlevesque.com<\/a><br \/><br \/>MySpace :  <a href=\"http:\/\/www.myspace.com\/manonlevesque\" rel=\"nofollow\">www.myspace.com\/manonlevesque<\/a><br \/>Facebook : <a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/group.php?gid=50047903864#\/profile.php?id=1498337374&amp;ref=ts\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.facebook.com\/group.php?gid=50047903864#\/profile.php?id=1498337374&amp;ref=ts<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/24038931.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/24038931.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/24038931.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/24038931.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=996561","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/996561+Un+disque%2C+un+spectacle%2C+l%27accroche-coeur+de+Manon+L%C3%A9vesque","website":"http:\/\/www.manonlevesque.com","cancelled":"0"},{"id":"996552","title":"Un disque, un spectacle, l'acroche-coeur de Manon L\u00e9vesque","artists":{"artist":"Manon L\u00e9vesque","headliner":"Manon L\u00e9vesque"},"venue":{"id":"8947011","name":"Le  Petit Medley","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.535094","geo:long":"-73.600817"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"","postalcode":""},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8947011+Le++Petit+Medley","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 06 Jun 2009 19:30:00","description":"<div class=\"bbcode\">Montr\u00e9al, 23 mars 2009 \u2013 \u00ab Plus fort que nous \u00bb, Titre du nouvel album de l\u2019auteure-compositrice-interpr\u00e8te, Manon L\u00e9vesque. <br \/>Apr\u00e8s l\u2019album \u2018\u2019Vertige\u2019\u2019 Manon nous revient avec son 2i\u00e8me album \u00ab Plus fort que nous \u00bb et une nouvelle tourn\u00e9e de  spectacles pour 2009. <br \/><br \/>Sur sc\u00e8ne, Manon L\u00e9vesque raconte entre les chansons et installe cette complicit\u00e9 taquine et humoristique qui fait du bien. Sur le piano ou \u00e0 la guitare, elle emprunte les habits de personnages avec l\u2019aisance d\u2019une grande interpr\u00e8te et captive par son charisme. Elle nous touche par ses 20 chansons livr\u00e9es avec authenticit\u00e9 et port\u00e9es par la qualit\u00e9 de ses musiciens multi-instrumentistes: \u00c9ric Bernard (Cirque \u00c9loize), \u00c9ric Breton (Isabelle Boulay, Luck Mervil). <br \/><br \/>Avec une voix chaude, des accords de guitares acoustiques, une musique aux accents folks et voil\u00e0 qu\u2019on chavire \u00e0 l\u2019\u00e9coute d\u2019un jardin secret et paisible. \u00ab Plus fort que nous \u00bb, un album qui nous permet de respirer mieux et de mieux faire respirer ceux qu\u2019on aime. <br \/><br \/>-Disque et billets de spectacles disponibles sur le site Internet officiel : <a href=\"http:\/\/www.manonlevesque.com\" rel=\"nofollow\">www.manonlevesque.com<\/a> dans la section \u00ab Boutique \u00bb.<br \/><br \/>Manon L\u00e9vesque : Auteure-compositrice-interpr\u00e8te, guitare classique, voix et arrangements<br \/>Hugo Perreault : Guitares acoustiques, arrangements et r\u00e9alisation (Richard S\u00e9guin, Alexandre Belliard,<br \/>Antoine Gratton, Laurence Jalbert).<br \/><br \/>-30-<br \/>Source : V\u00e9ronique Fecteau<br \/>4Comm.ca<br \/>514-750-8886<br \/>En spectacle :<br \/><br \/>-Au Petit Medley de Montr\u00e9al :<br \/>5, 6, 19 et 20 juin, 11 et 12 septembre ainsi que le 2 et 3 octobre 2009 \u00e0 19h30.<br \/>-Au Petit Champlain de Qu\u00e9bec :<br \/>Le 3juillet 2009 \u00e0 20h.<br \/><br \/>ALBUM \u00abPLUS FORT QUE NOUS\u00bb disponible sur le site :<br \/><a href=\"http:\/\/www.manonlevesque.com\" rel=\"nofollow\">www.manonlevesque.com<\/a><br \/><br \/>MySpace :  <a href=\"http:\/\/www.myspace.com\/manonlevesque\" rel=\"nofollow\">www.myspace.com\/manonlevesque<\/a><br \/>Facebook : <a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/group.php?gid=50047903864#\/profile.php?id=1498337374&amp;ref=ts\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.facebook.com\/group.php?gid=50047903864#\/profile.php?id=1498337374&amp;ref=ts<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/24038931.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/24038931.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/24038931.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/24038931.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=996552","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/996552+Un+disque%2C+un+spectacle%2C+l%27acroche-coeur+de+Manon+L%C3%A9vesque","website":"http:\/\/www.manonlevesque.com","cancelled":"0"},{"id":"996547","title":"Un disque, un spectacle, l'accroche-coeur de Manon L\u00e9vesque","artists":{"artist":"Manon L\u00e9vesque","headliner":"Manon L\u00e9vesque"},"venue":{"id":"8947011","name":"Le  Petit Medley","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.535094","geo:long":"-73.600817"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"","postalcode":""},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8947011+Le++Petit+Medley","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 05 Jun 2009 19:30:00","description":"<div class=\"bbcode\">Montr\u00e9al, 23 mars 2009 \u2013 \u00ab Plus fort que nous \u00bb, Titre du nouvel album de l\u2019auteure-compositrice-interpr\u00e8te, Manon L\u00e9vesque. <br \/>Apr\u00e8s l\u2019album \u2018\u2019Vertige\u2019\u2019 Manon nous revient avec son 2i\u00e8me album \u00ab Plus fort que nous \u00bb et une nouvelle tourn\u00e9e de  spectacles pour 2009. <br \/><br \/>Sur sc\u00e8ne, Manon L\u00e9vesque raconte entre les chansons et installe cette complicit\u00e9 taquine et humoristique qui fait du bien. Sur le piano ou \u00e0 la guitare, elle emprunte les habits de personnages avec l\u2019aisance d\u2019une grande interpr\u00e8te et captive par son charisme. Elle nous touche par ses 20 chansons livr\u00e9es avec authenticit\u00e9 et port\u00e9es par la qualit\u00e9 de ses musiciens multi-instrumentistes: \u00c9ric Bernard (Cirque \u00c9loize), \u00c9ric Breton (Isabelle Boulay, Luck Mervil). <br \/><br \/>Avec une voix chaude, des accords de guitares acoustiques, une musique aux accents folks et voil\u00e0 qu\u2019on chavire \u00e0 l\u2019\u00e9coute d\u2019un jardin secret et paisible. \u00ab Plus fort que nous \u00bb, un album qui nous permet de respirer mieux et de mieux faire respirer ceux qu\u2019on aime. <br \/><br \/>-Disque et billets de spectacles disponibles sur le site Internet officiel : <a href=\"http:\/\/www.manonlevesque.com\" rel=\"nofollow\">www.manonlevesque.com<\/a> dans la section \u00ab Boutique \u00bb.<br \/><br \/>Manon L\u00e9vesque : Auteure-compositrice-interpr\u00e8te, guitare classique, voix et arrangements<br \/>Hugo Perreault : Guitares acoustiques, arrangements et r\u00e9alisation (Richard S\u00e9guin, Alexandre Belliard,<br \/>Antoine Gratton, Laurence Jalbert).<br \/><br \/>-30-<br \/>Source : V\u00e9ronique Fecteau<br \/>4Comm.ca<br \/>514-750-8886<br \/>En spectacle :<br \/><br \/>-Au Petit Medley de Montr\u00e9al :<br \/>5, 6, 19 et 20 juin, 11 et 12 septembre ainsi que le 2 et 3 octobre 2009 \u00e0 19h30.<br \/>-Au Petit Champlain de Qu\u00e9bec :<br \/>Le 3juillet 2009 \u00e0 20h.<br \/><br \/>ALBUM \u00abPLUS FORT QUE NOUS\u00bb disponible sur le site :<br \/><a href=\"http:\/\/www.manonlevesque.com\" rel=\"nofollow\">www.manonlevesque.com<\/a><br \/><br \/>MySpace :  <a href=\"http:\/\/www.myspace.com\/manonlevesque\" rel=\"nofollow\">www.myspace.com\/manonlevesque<\/a><br \/>Facebook : <a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/group.php?gid=50047903864#\/profile.php?id=1498337374&amp;ref=ts\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.facebook.com\/group.php?gid=50047903864#\/profile.php?id=1498337374&amp;ref=ts<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/24038931.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/24038931.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/24038931.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/24038931.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=996547","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/996547+Un+disque%2C+un+spectacle%2C+l%27accroche-coeur+de+Manon+L%C3%A9vesque","website":"http:\/\/www.manonlevesque.com","cancelled":"0"},{"id":"938258","title":"Plus fort que nous","artists":{"artist":"Manon L\u00e9vesque","headliner":"Manon L\u00e9vesque"},"venue":{"id":"8947011","name":"Le  Petit Medley","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.535094","geo:long":"-73.600817"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"","postalcode":""},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8947011+Le++Petit+Medley","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 01 May 2009 19:30:00","description":"<div class=\"bbcode\">Un disque... un spectacle... l\u2019accroche-coeur de Manon L\u00e9vesque<br \/> <br \/>Montr\u00e9al, le jeudi 12 f\u00e9vrier 2009        \u2013      L\u2019auteure-compositrice-interpr\u00e8te qui nous a donn\u00e9 de grands \u00ab Vertiges \u00bb en 2002, revient pour nous emporter au beau milieu d\u2019un cin\u00e9ma sonore \u00ab Plus fort que nous \u00bb. Voil\u00e0 son nouveau disque et spectacle, fort comme les liens humains et fort comme le d\u00e9sir de s\u2019affranchir de nos barri\u00e8res et de celles des autres. Un d\u00e9sir profond d\u2019\u00eatre reconnu pour nos qualit\u00e9s humaines, \u00ab Au fond de toi \u00bb, le vibrant t\u00e9moignage d\u2019amiti\u00e9 dans \u00ab Plus fort que nous \u00bb, quitter ce monde sereinement,         \u00ab L\u00e0 o\u00f9 je vais \u00bb, le t\u00e9moignage fictif d\u2019une esclave noire, \u00ab Fleur d\u2019Indigo \u00bb et les adieux de Cord\u00e9lia Viau. Des histoires cin\u00e9matographiques qui restent en nous comme des fragments d\u2019humanit\u00e9. Textes inoubliables de l\u2019auteure \u00e9crits en collaboration, pour certaines chansons, avec Nathalie Pascal. <br \/><br \/>De grandes qualit\u00e9s musicales pour ces accroche-c\u0153urs tout en contraste puisque Manon choisit l\u2019\u00e9clatement des genres. Sans pr\u00e9tendre r\u00e9inventer la roue, la force de ce disque r\u00e9side dans la mati\u00e8re premi\u00e8re d\u2019une chanson (de grandes m\u00e9lodies, de beaux accords et des textes touchants). Une voix unique, des rythmes allant des ambiances urbaines \u00e0 une guitare aux accents folks et des \u00e9lans majestueux au piano. Un son n\u00e9 de la rencontre avec Hugo Perreault, r\u00e9alisateur (Okoum\u00e9, Richard S\u00e9guin, Alexandre Belliard et Laurence Jalbert).<br \/><br \/>Avec sa fougue, elle nous offre le disque et le spectacle au m\u00eame moment, rien ne sert d\u2019attendre lorsqu\u2019on est impatient de br\u00fbler les planches avec des multi-instrumentistes comme \u00c9ric Bernard (Cirque \u00c9loize) et \u00c9ric Breton (Isabelle Boulay, Luck Mervil). Le trio fait sonner ces \u00ab chansons-histoires \u00bb et nous donne de grands frissons. Interpr\u00e8te magistrale et musicienne (piano, guitare), Manon habite la sc\u00e8ne avec puissance, humour et complicit\u00e9 taquine. Plus fort que nous de l\u2019\u00e9couter et d\u2019\u00eatre touch\u00e9 par tout ce bagage.<br \/><br \/>Vous pouvez d\u00e8s \u00e0 pr\u00e9sent consulter l\u2019adresse suivante : <a href=\"http:\/\/www.manonlevesque.com\/media\" rel=\"nofollow\">www.manonlevesque.com\/media<\/a> pour entendre tous les extraits de ce disque (13 chansons). Voir aussi le dossier de presse, la biographie, etc. SUIVRA PAR LA POSTE LE DISQUE EN PRIMEUR!<br \/><br \/>En spectacle :<br \/><br \/>Au Petit Medley \u00e0 Montr\u00e9al : <br \/>Les 13 et 14 mars, les 3 et 4 avril,  <br \/>les 1er et 2 mai et les 5 et 6 juin 2009.<br \/><br \/>Au Petit Champlain \u00e0 Qu\u00e9bec :<br \/>Le 25 avril 2009.<br \/><br \/>Catherine Villeneuve <a href=\"mailto:catherine@4comm.ca\">catherine@4comm.ca<\/a> <a href=\"http:\/\/www.4comm.ca\" rel=\"nofollow\">www.4comm.ca<\/a> 514-750-8878<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/24038931.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/24038931.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/24038931.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/24038931.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=938258","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/938258+Plus+fort+que+nous","website":"http:\/\/www.manonlevesque.com","cancelled":"1"},{"id":"938256","title":"Plus fort que nous","artists":{"artist":"Manon L\u00e9vesque","headliner":"Manon L\u00e9vesque"},"venue":{"id":"8947011","name":"Le  Petit Medley","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.535094","geo:long":"-73.600817"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"","postalcode":""},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8947011+Le++Petit+Medley","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 04 Apr 2009 19:30:00","description":"<div class=\"bbcode\">Un disque... un spectacle... l\u2019accroche-coeur de Manon L\u00e9vesque<br \/> <br \/>Montr\u00e9al, le jeudi 12 f\u00e9vrier 2009        \u2013      L\u2019auteure-compositrice-interpr\u00e8te qui nous a donn\u00e9 de grands \u00ab Vertiges \u00bb en 2002, revient pour nous emporter au beau milieu d\u2019un cin\u00e9ma sonore \u00ab Plus fort que nous \u00bb. Voil\u00e0 son nouveau disque et spectacle, fort comme les liens humains et fort comme le d\u00e9sir de s\u2019affranchir de nos barri\u00e8res et de celles des autres. Un d\u00e9sir profond d\u2019\u00eatre reconnu pour nos qualit\u00e9s humaines, \u00ab Au fond de toi \u00bb, le vibrant t\u00e9moignage d\u2019amiti\u00e9 dans \u00ab Plus fort que nous \u00bb, quitter ce monde sereinement,         \u00ab L\u00e0 o\u00f9 je vais \u00bb, le t\u00e9moignage fictif d\u2019une esclave noire, \u00ab Fleur d\u2019Indigo \u00bb et les adieux de Cord\u00e9lia Viau. Des histoires cin\u00e9matographiques qui restent en nous comme des fragments d\u2019humanit\u00e9. Textes inoubliables de l\u2019auteure \u00e9crits en collaboration, pour certaines chansons, avec Nathalie Pascal. <br \/><br \/>De grandes qualit\u00e9s musicales pour ces accroche-c\u0153urs tout en contraste puisque Manon choisit l\u2019\u00e9clatement des genres. Sans pr\u00e9tendre r\u00e9inventer la roue, la force de ce disque r\u00e9side dans la mati\u00e8re premi\u00e8re d\u2019une chanson (de grandes m\u00e9lodies, de beaux accords et des textes touchants). Une voix unique, des rythmes allant des ambiances urbaines \u00e0 une guitare aux accents folks et des \u00e9lans majestueux au piano. Un son n\u00e9 de la rencontre avec Hugo Perreault, r\u00e9alisateur (Okoum\u00e9, Richard S\u00e9guin, Alexandre Belliard et Laurence Jalbert).<br \/><br \/>Avec sa fougue, elle nous offre le disque et le spectacle au m\u00eame moment, rien ne sert d\u2019attendre lorsqu\u2019on est impatient de br\u00fbler les planches avec des multi-instrumentistes comme \u00c9ric Bernard (Cirque \u00c9loize) et \u00c9ric Breton (Isabelle Boulay, Luck Mervil). Le trio fait sonner ces \u00ab chansons-histoires \u00bb et nous donne de grands frissons. Interpr\u00e8te magistrale et musicienne (piano, guitare), Manon habite la sc\u00e8ne avec puissance, humour et complicit\u00e9 taquine. Plus fort que nous de l\u2019\u00e9couter et d\u2019\u00eatre touch\u00e9 par tout ce bagage.<br \/><br \/>Vous pouvez d\u00e8s \u00e0 pr\u00e9sent consulter l\u2019adresse suivante : <a href=\"http:\/\/www.manonlevesque.com\/media\" rel=\"nofollow\">www.manonlevesque.com\/media<\/a> pour entendre tous les extraits de ce disque (13 chansons). Voir aussi le dossier de presse, la biographie, etc. SUIVRA PAR LA POSTE LE DISQUE EN PRIMEUR!<br \/><br \/>En spectacle :<br \/><br \/>Au Petit Medley \u00e0 Montr\u00e9al : <br \/>Les 13 et 14 mars, les 3 et 4 avril,  <br \/>les 1er et 2 mai et les 5 et 6 juin 2009.<br \/><br \/>Au Petit Champlain \u00e0 Qu\u00e9bec :<br \/>Le 25 avril 2009.<br \/><br \/>Catherine Villeneuve <a href=\"mailto:catherine@4comm.ca\">catherine@4comm.ca<\/a> <a href=\"http:\/\/www.4comm.ca\" rel=\"nofollow\">www.4comm.ca<\/a> 514-750-8878<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/24038931.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/24038931.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/24038931.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/24038931.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=938256","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/938256+Plus+fort+que+nous","website":"http:\/\/www.manonlevesque.com","cancelled":"1"},{"id":"938253","title":"Plus fort que nous","artists":{"artist":"Manon L\u00e9vesque","headliner":"Manon L\u00e9vesque"},"venue":{"id":"8947011","name":"Le  Petit Medley","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.535094","geo:long":"-73.600817"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"","postalcode":""},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8947011+Le++Petit+Medley","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 03 Apr 2009 19:30:00","description":"<div class=\"bbcode\">Un disque... un spectacle... l\u2019accroche-coeur de Manon L\u00e9vesque<br \/> <br \/>Montr\u00e9al, le jeudi 12 f\u00e9vrier 2009        \u2013      L\u2019auteure-compositrice-interpr\u00e8te qui nous a donn\u00e9 de grands \u00ab Vertiges \u00bb en 2002, revient pour nous emporter au beau milieu d\u2019un cin\u00e9ma sonore \u00ab Plus fort que nous \u00bb. Voil\u00e0 son nouveau disque et spectacle, fort comme les liens humains et fort comme le d\u00e9sir de s\u2019affranchir de nos barri\u00e8res et de celles des autres. Un d\u00e9sir profond d\u2019\u00eatre reconnu pour nos qualit\u00e9s humaines, \u00ab Au fond de toi \u00bb, le vibrant t\u00e9moignage d\u2019amiti\u00e9 dans \u00ab Plus fort que nous \u00bb, quitter ce monde sereinement,         \u00ab L\u00e0 o\u00f9 je vais \u00bb, le t\u00e9moignage fictif d\u2019une esclave noire, \u00ab Fleur d\u2019Indigo \u00bb et les adieux de Cord\u00e9lia Viau. Des histoires cin\u00e9matographiques qui restent en nous comme des fragments d\u2019humanit\u00e9. Textes inoubliables de l\u2019auteure \u00e9crits en collaboration, pour certaines chansons, avec Nathalie Pascal. <br \/><br \/>De grandes qualit\u00e9s musicales pour ces accroche-c\u0153urs tout en contraste puisque Manon choisit l\u2019\u00e9clatement des genres. Sans pr\u00e9tendre r\u00e9inventer la roue, la force de ce disque r\u00e9side dans la mati\u00e8re premi\u00e8re d\u2019une chanson (de grandes m\u00e9lodies, de beaux accords et des textes touchants). Une voix unique, des rythmes allant des ambiances urbaines \u00e0 une guitare aux accents folks et des \u00e9lans majestueux au piano. Un son n\u00e9 de la rencontre avec Hugo Perreault, r\u00e9alisateur (Okoum\u00e9, Richard S\u00e9guin, Alexandre Belliard et Laurence Jalbert).<br \/><br \/>Avec sa fougue, elle nous offre le disque et le spectacle au m\u00eame moment, rien ne sert d\u2019attendre lorsqu\u2019on est impatient de br\u00fbler les planches avec des multi-instrumentistes comme \u00c9ric Bernard (Cirque \u00c9loize) et \u00c9ric Breton (Isabelle Boulay, Luck Mervil). Le trio fait sonner ces \u00ab chansons-histoires \u00bb et nous donne de grands frissons. Interpr\u00e8te magistrale et musicienne (piano, guitare), Manon habite la sc\u00e8ne avec puissance, humour et complicit\u00e9 taquine. Plus fort que nous de l\u2019\u00e9couter et d\u2019\u00eatre touch\u00e9 par tout ce bagage.<br \/><br \/>Vous pouvez d\u00e8s \u00e0 pr\u00e9sent consulter l\u2019adresse suivante : <a href=\"http:\/\/www.manonlevesque.com\/media\" rel=\"nofollow\">www.manonlevesque.com\/media<\/a> pour entendre tous les extraits de ce disque (13 chansons). Voir aussi le dossier de presse, la biographie, etc. SUIVRA PAR LA POSTE LE DISQUE EN PRIMEUR!<br \/><br \/>En spectacle :<br \/><br \/>Au Petit Medley \u00e0 Montr\u00e9al : <br \/>Les 13 et 14 mars, les 3 et 4 avril,  <br \/>les 1er et 2 mai et les 5 et 6 juin 2009.<br \/><br \/>Au Petit Champlain \u00e0 Qu\u00e9bec :<br \/>Le 25 avril 2009.<br \/><br \/>Catherine Villeneuve <a href=\"mailto:catherine@4comm.ca\">catherine@4comm.ca<\/a> <a href=\"http:\/\/www.4comm.ca\" rel=\"nofollow\">www.4comm.ca<\/a> 514-750-8878<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/24038931.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/24038931.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/24038931.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/24038931.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=938253","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/938253+Plus+fort+que+nous","website":"http:\/\/www.manonlevesque.com","cancelled":"1"},{"id":"937415","title":"Plus fort que nous","artists":{"artist":"Manon L\u00e9vesque","headliner":"Manon L\u00e9vesque"},"venue":{"id":"8947011","name":"Le  Petit Medley","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.535094","geo:long":"-73.600817"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"","postalcode":""},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8947011+Le++Petit+Medley","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 14 Mar 2009 19:30:00","description":"<div class=\"bbcode\">Un disque... un spectacle... l\u2019accroche-coeur de Manon L\u00e9vesque<br \/> <br \/>Montr\u00e9al, le jeudi 12 f\u00e9vrier 2009        \u2013      L\u2019auteure-compositrice-interpr\u00e8te qui nous a donn\u00e9 de grands \u00ab Vertiges \u00bb en 2002, revient pour nous emporter au beau milieu d\u2019un cin\u00e9ma sonore \u00ab Plus fort que nous \u00bb. Voil\u00e0 son nouveau disque et spectacle, fort comme les liens humains et fort comme le d\u00e9sir de s\u2019affranchir de nos barri\u00e8res et de celles des autres. Un d\u00e9sir profond d\u2019\u00eatre reconnu pour nos qualit\u00e9s humaines, \u00ab Au fond de toi \u00bb, le vibrant t\u00e9moignage d\u2019amiti\u00e9 dans \u00ab Plus fort que nous \u00bb, quitter ce monde sereinement,         \u00ab L\u00e0 o\u00f9 je vais \u00bb, le t\u00e9moignage fictif d\u2019une esclave noire, \u00ab Fleur d\u2019Indigo \u00bb et les adieux de Cord\u00e9lia Viau. Des histoires cin\u00e9matographiques qui restent en nous comme des fragments d\u2019humanit\u00e9. Textes inoubliables de l\u2019auteure \u00e9crits en collaboration, pour certaines chansons, avec Nathalie Pascal. <br \/><br \/>De grandes qualit\u00e9s musicales pour ces accroche-c\u0153urs tout en contraste puisque Manon choisit l\u2019\u00e9clatement des genres. Sans pr\u00e9tendre r\u00e9inventer la roue, la force de ce disque r\u00e9side dans la mati\u00e8re premi\u00e8re d\u2019une chanson (de grandes m\u00e9lodies, de beaux accords et des textes touchants). Une voix unique, des rythmes allant des ambiances urbaines \u00e0 une guitare aux accents folks et des \u00e9lans majestueux au piano. Un son n\u00e9 de la rencontre avec Hugo Perreault, r\u00e9alisateur (Okoum\u00e9, Richard S\u00e9guin, Alexandre Belliard et Laurence Jalbert).<br \/><br \/>Avec sa fougue, elle nous offre le disque et le spectacle au m\u00eame moment, rien ne sert d\u2019attendre lorsqu\u2019on est impatient de br\u00fbler les planches avec des multi-instrumentistes comme \u00c9ric Bernard (Cirque \u00c9loize) et \u00c9ric Breton (Isabelle Boulay, Luck Mervil). Le trio fait sonner ces \u00ab chansons-histoires \u00bb et nous donne de grands frissons. Interpr\u00e8te magistrale et musicienne (piano, guitare), Manon habite la sc\u00e8ne avec puissance, humour et complicit\u00e9 taquine. Plus fort que nous de l\u2019\u00e9couter et d\u2019\u00eatre touch\u00e9 par tout ce bagage.<br \/><br \/>Vous pouvez d\u00e8s \u00e0 pr\u00e9sent consulter l\u2019adresse suivante : <a href=\"http:\/\/www.manonlevesque.com\/media\" rel=\"nofollow\">www.manonlevesque.com\/media<\/a> pour entendre tous les extraits de ce disque (13 chansons). Voir aussi le dossier de presse, la biographie, etc. SUIVRA PAR LA POSTE LE DISQUE EN PRIMEUR!<br \/><br \/>En spectacle :<br \/><br \/>Au Petit Medley \u00e0 Montr\u00e9al : <br \/>Les 13 et 14 mars, les 3 et 4 avril,  <br \/>les 1er et 2 mai et les 5 et 6 juin 2009.<br \/><br \/>Au Petit Champlain \u00e0 Qu\u00e9bec :<br \/>Le 25 avril 2009.<br \/><br \/>Catherine Villeneuve <a href=\"mailto:catherine@4comm.ca\">catherine@4comm.ca<\/a> <a href=\"http:\/\/www.4comm.ca\" rel=\"nofollow\">www.4comm.ca<\/a> 514-750-8878<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/24038931.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/24038931.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/24038931.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/24038931.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=937415","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/937415+Plus+fort+que+nous","website":"","cancelled":"0"},{"id":"937412","title":"Plus fort que nous!","artists":{"artist":"Manon L\u00e9vesque","headliner":"Manon L\u00e9vesque"},"venue":{"id":"8947011","name":"Le  Petit Medley","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.535094","geo:long":"-73.600817"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"","postalcode":""},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8947011+Le++Petit+Medley","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 13 Mar 2009 19:30:00","description":"<div class=\"bbcode\">Un disque... un spectacle... l\u2019accroche-coeur de Manon L\u00e9vesque<br \/> <br \/>Montr\u00e9al, le jeudi 12 f\u00e9vrier 2009        \u2013      L\u2019auteure-compositrice-interpr\u00e8te qui nous a donn\u00e9 de grands \u00ab Vertiges \u00bb en 2002, revient pour nous emporter au beau milieu d\u2019un cin\u00e9ma sonore \u00ab Plus fort que nous \u00bb. Voil\u00e0 son nouveau disque et spectacle, fort comme les liens humains et fort comme le d\u00e9sir de s\u2019affranchir de nos barri\u00e8res et de celles des autres. Un d\u00e9sir profond d\u2019\u00eatre reconnu pour nos qualit\u00e9s humaines, \u00ab Au fond de toi \u00bb, le vibrant t\u00e9moignage d\u2019amiti\u00e9 dans \u00ab Plus fort que nous \u00bb, quitter ce monde sereinement,         \u00ab L\u00e0 o\u00f9 je vais \u00bb, le t\u00e9moignage fictif d\u2019une esclave noire, \u00ab Fleur d\u2019Indigo \u00bb et les adieux de Cord\u00e9lia Viau. Des histoires cin\u00e9matographiques qui restent en nous comme des fragments d\u2019humanit\u00e9. Textes inoubliables de l\u2019auteure \u00e9crits en collaboration, pour certaines chansons, avec Nathalie Pascal. <br \/><br \/>De grandes qualit\u00e9s musicales pour ces accroche-c\u0153urs tout en contraste puisque Manon choisit l\u2019\u00e9clatement des genres. Sans pr\u00e9tendre r\u00e9inventer la roue, la force de ce disque r\u00e9side dans la mati\u00e8re premi\u00e8re d\u2019une chanson (de grandes m\u00e9lodies, de beaux accords et des textes touchants). Une voix unique, des rythmes allant des ambiances urbaines \u00e0 une guitare aux accents folks et des \u00e9lans majestueux au piano. Un son n\u00e9 de la rencontre avec Hugo Perreault, r\u00e9alisateur (Okoum\u00e9, Richard S\u00e9guin, Alexandre Belliard et Laurence Jalbert).<br \/><br \/>Avec sa fougue, elle nous offre le disque et le spectacle au m\u00eame moment, rien ne sert d\u2019attendre lorsqu\u2019on est impatient de br\u00fbler les planches avec des multi-instrumentistes comme \u00c9ric Bernard (Cirque \u00c9loize) et \u00c9ric Breton (Isabelle Boulay, Luck Mervil). Le trio fait sonner ces \u00ab chansons-histoires \u00bb et nous donne de grands frissons. Interpr\u00e8te magistrale et musicienne (piano, guitare), Manon habite la sc\u00e8ne avec puissance, humour et complicit\u00e9 taquine. Plus fort que nous de l\u2019\u00e9couter et d\u2019\u00eatre touch\u00e9 par tout ce bagage.<br \/><br \/>Vous pouvez d\u00e8s \u00e0 pr\u00e9sent consulter l\u2019adresse suivante : <a href=\"http:\/\/www.manonlevesque.com\/media\" rel=\"nofollow\">www.manonlevesque.com\/media<\/a> pour entendre tous les extraits de ce disque (13 chansons). Voir aussi le dossier de presse, la biographie, etc. SUIVRA PAR LA POSTE LE DISQUE EN PRIMEUR!<br \/><br \/>En spectacle :<br \/><br \/>Au Petit Medley \u00e0 Montr\u00e9al : <br \/>Les 13 et 14 mars, les 3 et 4 avril,  <br \/>les 1er et 2 mai et les 5 et 6 juin 2009.<br \/><br \/>Au Petit Champlain \u00e0 Qu\u00e9bec :<br \/>Le 25 avril 2009.<br \/><br \/>Catherine Villeneuve <a href=\"mailto:catherine@4comm.ca\">catherine@4comm.ca<\/a> <a href=\"http:\/\/www.4comm.ca\" rel=\"nofollow\">www.4comm.ca<\/a> 514-750-8878<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/24038931.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/24038931.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/24038931.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/24038931.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=937412","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/937412+Plus+fort+que+nous%21","website":"http:\/\/www.manonlevesque.com","cancelled":"1"},{"id":"687319","title":"CLAIRE VEZINA","artists":{"artist":"CLAIRE VEZINA","headliner":"CLAIRE VEZINA"},"venue":{"id":"8947011","name":"Le  Petit Medley","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.535094","geo:long":"-73.600817"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"","postalcode":""},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8947011+Le++Petit+Medley","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Mon, 01 Sep 2008 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/7739143.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/7739143.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/7739143.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/7739143.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=687319","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/687319+CLAIRE+VEZINA+at+Le++Petit+Medley+on+1+September+2008","website":"","cancelled":"0"}],"@attr":{"venue":"Le  Petit Medley","url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8947011+Le++Petit+Medley\/events","venuetimezone":"EST","festivalsonly":"0","page":"1","perPage":"1000","totalPages":"1","total":"15"}}}
