{"events":{"event":[{"id":"1975641","title":"Lucky Uke @ Centre culturel de Beloeil (Beloeil)","artists":{"artist":"Lucky Uke","headliner":"Lucky Uke"},"venue":{"id":"8947776","name":"Centre Culturel de Beloeil","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.560065","geo:long":"-73.204792"},"city":"Beloeil","country":"Canada","street":"","postalcode":""},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8947776+Centre+Culturel+de+Beloeil","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 17 Sep 2011 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/64927312.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/64927312.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/64927312.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/64927312.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1975641","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1975641+Lucky+Uke+%40+Centre+culturel+de+Beloeil+%28Beloeil%29","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1669191","title":"Pierre Lapointe seul au piano","artists":{"artist":"Pierre Lapointe","headliner":"Pierre Lapointe"},"venue":{"id":"8947776","name":"Centre Culturel de Beloeil","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.560065","geo:long":"-73.204792"},"city":"Beloeil","country":"Canada","street":"","postalcode":""},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8947776+Centre+Culturel+de+Beloeil","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 08 Oct 2010 23:20:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/5247880.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/5247880.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/5247880.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/5247880.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1669191","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1669191+Pierre+Lapointe+seul+au+piano","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1096805","title":"Diffusion de la Coulisse","artists":{"artist":"Karkwa","headliner":"Karkwa"},"venue":{"id":"8947776","name":"Centre Culturel de Beloeil","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.560065","geo:long":"-73.204792"},"city":"Beloeil","country":"Canada","street":"","postalcode":""},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8947776+Centre+Culturel+de+Beloeil","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 09 Jan 2010 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">Si Karkwa a gagn\u00e9 l\u2019estime du public et de la critique avec Les tremblements s\u2019immobilisent (3 F\u00e9lix au Gala de l\u2019ADISQ 2006), il s\u2019impose maintenant comme un incontournable de la sc\u00e8ne rock qu\u00e9b\u00e9coise avec Le volume du vent. Encens\u00e9 de toutes parts, ce 3e album est \u00e0 la fois grave et grisant mais fonci\u00e8rement pop. Il faut voir les membres du groupe sur sc\u00e8ne, totalement ma\u00eetres de leur son, transformer de simples m\u00e9lodies en crescendos quasi symphoniques. Avec son \u00e9nergie brute et contagieuse, nul doute que Karkwa saura vous faire planer\u2026<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/5122122.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/5122122.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/5122122.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/5122122.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"2","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1096805","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1096805+Diffusion+de+la+Coulisse","website":"http:\/\/www.diffusionscoulisse.ca\/web\/spectacle_genrelist.asp?quelSect=3&quelSS=2&quelGenre=Chanson","cancelled":"0"},{"id":"690139","title":"Ariane Moffatt","artists":{"artist":"Ariane Moffatt","headliner":"Ariane Moffatt"},"venue":{"id":"8947776","name":"Centre Culturel de Beloeil","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.560065","geo:long":"-73.204792"},"city":"Beloeil","country":"Canada","street":"","postalcode":""},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8947776+Centre+Culturel+de+Beloeil","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sun, 05 Oct 2008 02:44:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/5460352.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/5460352.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/5460352.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/5460352.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=690139","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/690139+Ariane+Moffatt+at+Centre+Culturel+de+Beloeil+on+5+October+2008","website":"","cancelled":"0"}],"@attr":{"venue":"Centre Culturel de Beloeil","url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8947776+Centre+Culturel+de+Beloeil\/events","venuetimezone":"EST","festivalsonly":"0","page":"1","perPage":"1000","totalPages":"1","total":"4"}}}
