{"events":{"event":[{"id":"1909059","title":"Phantogram @ HB Bar Room, Sainte-Th\u00e9r\u00e8se","artists":{"artist":"Phantogram","headliner":"Phantogram"},"venue":{"id":"9005409","name":"Maison des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.557777","geo:long":"-73.716349"},"city":"Laval","country":"Canada","street":"1395, boul. de la Concorde Ouest","postalcode":""},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9005409+Maison+des+Arts","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Wed, 11 May 2011 20:22:01","description":"<div class=\"bbcode\">The venue changed to HB Bar Room 27 Blainville Ouest, Sainte-Th\u00e9r\u00e8se, QC J7E 1X1 9 PM - Free<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/49894085.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/49894085.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/49894085.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/49894085.png","size":"extralarge"}],"attendance":"2","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1909059","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1909059+Phantogram+%40+HB+Bar+Room%2C+Sainte-Th%C3%A9r%C3%A8se","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1646626","title":"Festival Diapason","artists":{"artist":["Plants and Animals","Final Flash"],"headliner":"Plants and Animals"},"venue":{"id":"9005409","name":"Maison des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.557777","geo:long":"-73.716349"},"city":"Laval","country":"Canada","street":"1395, boul. de la Concorde Ouest","postalcode":""},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9005409+Maison+des+Arts","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sun, 07 Nov 2010 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/40623223.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/40623223.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/40623223.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/40623223.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"4","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1646626","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1646626+Festival+Diapason","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1657957","title":"Joseph Arthur","artists":{"artist":"Joseph Arthur","headliner":"Joseph Arthur"},"venue":{"id":"9005409","name":"Maison des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.557777","geo:long":"-73.716349"},"city":"Laval","country":"Canada","street":"1395, boul. de la Concorde Ouest","postalcode":""},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9005409+Maison+des+Arts","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 21 Oct 2010 02:05:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/16037993.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/16037993.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/16037993.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/16037993.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1657957","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1657957+Joseph+Arthur+at+Maison+des+Arts+on+21+October+2010","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1646624","title":"Los Campesinos!","artists":{"artist":["Los Campesinos!","Johnny Foreigner","Cherry Chapstick"],"headliner":"Los Campesinos!"},"venue":{"id":"9005409","name":"Maison des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.557777","geo:long":"-73.716349"},"city":"Laval","country":"Canada","street":"1395, boul. de la Concorde Ouest","postalcode":""},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9005409+Maison+des+Arts","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 09 Oct 2010 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">All ages.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/68438488.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/68438488.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/68438488.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/68438488.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"20","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1646624","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1646624+Los+Campesinos%21+at+Maison+des+Arts+on+9+October+2010","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1457639","title":"Los Campesinos!","artists":{"artist":["Los Campesinos!","Cymbals Eat Guitars","Royaume des morts"],"headliner":"Los Campesinos!"},"venue":{"id":"9005409","name":"Maison des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.557777","geo:long":"-73.716349"},"city":"Laval","country":"Canada","street":"1395, boul. de la Concorde Ouest","postalcode":""},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9005409+Maison+des+Arts","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sun, 18 Apr 2010 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/68438488.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/68438488.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/68438488.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/68438488.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"11","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1457639","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1457639+Los+Campesinos%21+at+Maison+des+Arts+on+18+April+2010","website":"","cancelled":"1"},{"id":"1290193","title":"Manou Gallo & the Women Band","artists":{"artist":"Manou Gallo","headliner":"Manou Gallo"},"venue":{"id":"9005409","name":"Maison des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.557777","geo:long":"-73.716349"},"city":"Laval","country":"Canada","street":"1395, boul. de la Concorde Ouest","postalcode":""},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9005409+Maison+des+Arts","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Wed, 02 Dec 2009 14:44:01","description":"<div class=\"bbcode\">Sortie en exclusivit\u00e9 au Canada de son album &quot;LOWLIN&quot;<br \/><a href=\"http:\/\/fr.igloorecords.be\/album.php?site=4&amp;cd_num=IGL217&amp;id=208&amp;label=2\" rel=\"nofollow\">Manou Gallo LOWLIN<\/a><br \/><br \/>\u00ab Manou Gallo a cherch\u00e9 au fond d\u2019elle <br \/>les ressources n\u00e9cessaires \u00e0 l\u2019\u00e9criture de ce nouveau spectacle. <br \/>Empli des sons de ses deux \u00ab chez-elle \u00bb, Abidjan et Bruxelles, <br \/>port\u00e9 par la joie et la r\u00e9volte, la col\u00e8re et la g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9, la douleur et <br \/>l\u2019espoir, ce spectacle semi-acoustique m\u00e9tiss\u00e9, sensuel et g\u00e9n\u00e9reux, <br \/>plus proche du public et plus intimiste est le reflet d\u2019une belle <br \/>r\u00e9alit\u00e9 : sa r\u00e9alit\u00e9 ! \u00bb <br \/><br \/>\u00ab Non contente d'\u00eatre une musicienne extraordinaire elle est aussi <br \/>une des plus belles et sensuelles voix de la nouvelle <br \/>sc\u00e8ne africaine et au-del\u00e0! \u00bb <br \/>La Fourmi Rouge<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/33048.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/33048.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/33048.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/33048.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1290193","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1290193+Manou+Gallo+-+the+Women+Band","website":"http:\/\/www.myspace.com\/manougallo","cancelled":"0"},{"id":"1240808","title":"Malajube","artists":{"artist":["Malajube","Duchess Says"],"headliner":"Malajube"},"venue":{"id":"9005409","name":"Maison des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.557777","geo:long":"-73.716349"},"city":"Laval","country":"Canada","street":"1395, boul. de la Concorde Ouest","postalcode":""},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9005409+Maison+des+Arts","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sun, 08 Nov 2009 19:30:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/40633349.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/40633349.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/40633349.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/40633349.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"3","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1240808","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1240808+Malajube+at+Maison+des+Arts+on+8+November+2009","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1240810","title":"Xavier Caf\u00e9\u00efne","artists":{"artist":"Xavier Caf\u00e9\u00efne","headliner":"Xavier Caf\u00e9\u00efne"},"venue":{"id":"9005409","name":"Maison des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.557777","geo:long":"-73.716349"},"city":"Laval","country":"Canada","street":"1395, boul. de la Concorde Ouest","postalcode":""},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9005409+Maison+des+Arts","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 07 Nov 2009 19:30:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/36453089.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/36453089.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/36453089.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/36453089.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1240810","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1240810+Xavier+Caf%C3%A9%C3%AFne+at+Maison+des+Arts+on+7+November+2009","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1055347","title":"Caracol","artists":{"artist":"Caracol","headliner":"Caracol"},"venue":{"id":"9005409","name":"Maison des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.557777","geo:long":"-73.716349"},"city":"Laval","country":"Canada","street":"1395, boul. de la Concorde Ouest","postalcode":""},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9005409+Maison+des+Arts","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 06 Nov 2009 19:30:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/20663405.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/20663405.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/20663405.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/20663405.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1055347","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1055347+Caracol+at+Maison+des+Arts+on+6+November+2009","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1107399","title":"The Lemonheads","artists":{"artist":"The Lemonheads","headliner":"The Lemonheads"},"venue":{"id":"9005409","name":"Maison des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.557777","geo:long":"-73.716349"},"city":"Laval","country":"Canada","street":"1395, boul. de la Concorde Ouest","postalcode":""},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9005409+Maison+des+Arts","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 03 Jul 2009 20:30:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/17262071.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/17262071.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/17262071.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/17262071.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1107399","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1107399+The+Lemonheads+at+Maison+des+Arts+on+3+July+2009","website":"http:\/\/www.thelemonheads.net\/tour.php","cancelled":"0"},{"id":"940061","title":"Malajube","artists":{"artist":"Malajube","headliner":"Malajube"},"venue":{"id":"9005409","name":"Maison des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.557777","geo:long":"-73.716349"},"city":"Laval","country":"Canada","street":"1395, boul. de la Concorde Ouest","postalcode":""},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9005409+Maison+des+Arts","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Wed, 11 Mar 2009 21:59:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/40633349.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/40633349.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/40633349.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/40633349.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"7","reviews":"0","tag":"lastfm:event=940061","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/940061+Malajube+at+Maison+des+Arts+on+11+March+2009","website":"","cancelled":"0"}],"@attr":{"venue":"Maison des Arts","url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9005409+Maison+des+Arts\/events","venuetimezone":"EST","festivalsonly":"0","page":"1","perPage":"1000","totalPages":"1","total":"11"}}}
