{"events":{"event":[{"id":"1666369","title":"Damien Robitaille","artists":{"artist":"Damien Robitaille","headliner":"Damien Robitaille"},"venue":{"id":"9039086","name":"Salle Pauline-Julien","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.482634","geo:long":"-73.868787"},"city":"Sainte-Genevi\u00e8ve, QC","country":"Canada","street":"","postalcode":""},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9039086+Salle+Pauline-Julien","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 26 Nov 2010 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/178031.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/178031.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/178031.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/178031.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1666369","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1666369+Damien+Robitaille+at+Salle+Pauline-Julien+on+26+November+2010","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1394200","title":"L\u2019Arracheuse de temps","artists":{"artist":"Fred Pellerin","headliner":"Fred Pellerin"},"venue":{"id":"9039086","name":"Salle Pauline-Julien","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.482634","geo:long":"-73.868787"},"city":"Sainte-Genevi\u00e8ve, QC","country":"Canada","street":"","postalcode":""},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9039086+Salle+Pauline-Julien","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 23 Apr 2010 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/446547.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/446547.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/446547.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/446547.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1394200","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1394200+L%E2%80%99Arracheuse+de+temps","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1394198","title":"Nicolas Pellerin et les Grands Hurleurs","artists":{"artist":"Nicolas Pellerin et les Grands Hurleurs","headliner":"Nicolas Pellerin et les Grands Hurleurs"},"venue":{"id":"9039086","name":"Salle Pauline-Julien","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.482634","geo:long":"-73.868787"},"city":"Sainte-Genevi\u00e8ve, QC","country":"Canada","street":"","postalcode":""},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9039086+Salle+Pauline-Julien","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 10 Apr 2010 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/44857921.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/44857921.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/44857921.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/44857921.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"1","tag":"lastfm:event=1394198","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1394198+Nicolas+Pellerin+et+les+Grands+Hurleurs+at+Salle+Pauline-Julien+on+10+April+2010","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1093217","title":"Caracol @ Sainte-Genevi\u00e8ve","artists":{"artist":"Caracol","headliner":"Caracol"},"venue":{"id":"9039086","name":"Salle Pauline-Julien","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.482634","geo:long":"-73.868787"},"city":"Sainte-Genevi\u00e8ve, QC","country":"Canada","street":"","postalcode":""},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9039086+Salle+Pauline-Julien","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 15 Jan 2010 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">15615, boulevard Gouin Ouest<br \/>Pr\u00e9-vente r\u00e9gulier : 25,00 $ (taxes incluses, frais de services en sus)<br \/><br \/>Pr\u00e9-vente r\u00e9duit : a\u00een\u00e9s : 23,00 $ (taxes incluses, frais de services en sus) | \u00e9tudiants : 20,00 $ (taxes incluses, frais de services en sus)<br \/><br \/>Porte r\u00e9gulier : 25,00 $ (taxes incluses, frais de services en sus)<br \/><br \/>Porte r\u00e9duit : a\u00een\u00e9s : 23,00 $ (taxes incluses, frais de services en sus) | \u00e9tudiants : 20,00 $ (taxes incluses, frais de services en sus)<br \/><br \/>Achat de billet : <a href=\"http:\/\/www.pauline-julien.com\" rel=\"nofollow\">www.pauline-julien.com<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/20663405.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/20663405.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/20663405.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/20663405.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1093217","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1093217+Caracol+%40+Sainte-Genevi%C3%A8ve","website":"http:\/\/www.pauline-julien.com","cancelled":"0"},{"id":"1080208","title":"Caracol @ Sainte-Genevi\u00e8ve ","artists":{"artist":"Caracol","headliner":"Caracol"},"venue":{"id":"9039086","name":"Salle Pauline-Julien","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.482634","geo:long":"-73.868787"},"city":"Sainte-Genevi\u00e8ve, QC","country":"Canada","street":"","postalcode":""},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9039086+Salle+Pauline-Julien","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Tue, 15 Jan 2008 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/20663405.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/20663405.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/20663405.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/20663405.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1080208","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1080208+Caracol+%40+Sainte-Genevi%C3%A8ve+","website":"","cancelled":"0"}],"@attr":{"venue":"Salle Pauline-Julien","url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9039086+Salle+Pauline-Julien\/events","venuetimezone":"EST","festivalsonly":"0","page":"1","perPage":"1000","totalPages":"1","total":"5"}}}
