{"events":{"event":[{"id":"2003541","title":"Ballak\u00e9 Sissoko & Vincent Segal \/ Mamani Keita","artists":{"artist":["Ballak\u00e9 Sissoko & Vincent Segal","Ballak\u00e9 Sissoko","Mamani Keita","Vincent Segal"],"headliner":"Ballak\u00e9 Sissoko & Vincent Segal"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 23 Sep 2011 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/100046AAF5EDBCAE?lang=fr-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm_Ballake_sept2011\" rel=\"nofollow\">R\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenan !<\/a> \/\/ <a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/100046AAF5EDBCAE?lang=en-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm_Ballake_sept2011\" rel=\"nofollow\">Reserve your tickets now!<\/a><br \/><br \/>Le joueur de kora Ballak\u00e9 Sissoko et le violoncelliste Vincent Segal croisent leur cordes et poussent l'art de la conversation dans des sph\u00e8res musicales emplies de sensibilit\u00e9, d'harmonie et d'unit\u00e9. En 2e partie, la chanteuse Mamani Keita, ambassadrice de la musique moderne africaine, jette un pont entre les cultures, entre le rock et l'afro beat, le dub et la musique traditionnelle malienne, le velout\u00e9 et le brut. Une soir\u00e9e sans format, composite et \u00e0 forte essence africaine.<br \/>\/\/<br \/>Kora player Ballak\u00e9 Sissoko and Vincent Segal cross strings and lift the art of musical conversation to new heights of sensitivity, harmony and unity. For part two of the bill, singer Mamani Keita, ambassadress of modern African music, builds a bridge between cultures, between rock and Afrobeat, dub and traditional Malian music, the smooth and the rough. It's an evening with No Format, heterogenous and elementally African.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/42027475.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/42027475.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/42027475.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/42027475.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"3","reviews":"0","tag":"lastfm:event=2003541","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/2003541+Ballak%C3%A9+Sissoko+-+Vincent+Segal+-+Mamani+Keita","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/programmation\/concert.aspx?id=10338","cancelled":"0","tags":{"tag":["mali","world","african","kora","cello"]}},{"id":"2030296","title":"Kenny \u00ab Blues Boss \u00bb Wayne","artists":{"artist":"Kenny 'Blues Boss' Wayne","headliner":"Kenny 'Blues Boss' Wayne"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Wed, 21 Sep 2011 21:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/10004702B797826B?lang=fr-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm_KWayne_JAL2011\" rel=\"nofollow\">R\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant !<\/a> \/\/ <a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/10004702B797826B?lang=en-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm_KWayne_JAL2011\" rel=\"nofollow\">Reserve your tickets now!<\/a><br \/><br \/>Ce pianiste v\u00e9t\u00e9ran a pass\u00e9 sa vie on the road, parcourant le monde. Le honky-tonk n'a plus de secret pour lui depuis longtemps, le boogie-woogie s'incline devant son ma\u00eetre, dont la bonne humeur contagieuse et les costards flamboyants pr\u00e9c\u00e8dent la r\u00e9putation. Personnage charismatique et musicien \u00e9nergique, il vient nous pr\u00e9senter son plus r\u00e9cent album, An Old Rock on a Roll, paru un peu plus t\u00f4t cette ann\u00e9e. L'Am\u00e9rique des ann\u00e9es 1920 ici et maintenant, pour nous, gr\u00e2ce \u00e0 lui. Et rock'n'roll, baby. <br \/>\/\/<br \/>This veteran pianist has spent his whole life on the road, traveling the world. Honky-tonk keeps no secrets from him, boogie-woogie bows down before its master, whose contagious good humour and flashy suits enhance his onstage reputation. A charismatic character and energetic musician, he's headed to town with his most recent album, An Old Rock on a Roll, released earlier this year. It's 1920s Americana in the house-and vintage, gen-u-wine rock'n'roll, baby!<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/58633507.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/58633507.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/58633507.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/58633507.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=2030296","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/2030296+Kenny+%C2%AB+Blues+Boss+%C2%BB+Wayne","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/program\/concert.aspx?id=10487","cancelled":"0"},{"id":"2002701","title":"Kyle Eastwood","artists":{"artist":"Kyle Eastwood","headliner":"Kyle Eastwood"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 17 Sep 2011 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/100046A6A6518EDE?lang=fr-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm_KyleEastwood\" rel=\"nofollow\">R\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant !<\/a> \/\/ <a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/100046A6A6518EDE?lang=en-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm_KyleEastwood\" rel=\"nofollow\">Reserve your tickets now!<\/a><br \/><br \/>L'a\u00een\u00e9 du grand Clint nous avait visit\u00e9s en 1999 avec son premier album, From Here to There. Plus d'une d\u00e9cennie s'est \u00e9coul\u00e9e, p\u00e8re et fils ont collabor\u00e9 pour la musique de plusieurs films et 4 autres opus ont suivi pour le contrebassiste Kyle Eastwood, qui avait d'abord \u00e9tudi\u00e9 en cin\u00e9ma avant de s'adonner \u00e0 sa v\u00e9ritable passion, le jazz. Au Festival, il revient avec son plus r\u00e9cent disque, Songs from The Chateaux, qui t\u00e9moigne une fois de plus de la vaste diversit\u00e9 de son r\u00e9pertoire. Un grand retour !<br \/>\/\/<br \/>Eldest son of a certain legendary Clint, he first visited us in 1999 with his debut album, From Here to There. Over a decade later, double bassist Kyle Eastwood has released four subsequent albums, and father and son have collaborated on the music for a number of films. Kyle first studied film before devoting himself to his true passion, jazz. He returns to the Festival with his latest album, Songs from The Chateaux, ample evidence of the vast diversity of his repertoire. A highly-anticipated return!<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/255240.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/255240.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/255240.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/255240.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=2002701","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/2002701+Kyle+Eastwood","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/programmation\/concert.aspx?id=10333","cancelled":"1"},{"id":"2022699","title":"L\u2019Artiste du mois Malajube","artists":{"artist":"Malajube","headliner":"Malajube"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Tue, 16 Aug 2011 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">BONSOUND<br \/><br \/>Malajube est l\u2019Artiste du mois d\u2019ao\u00fbt \u00e0 Musique Plus! Dans le cadre de la s\u00e9rie Artiste du mois Musique Plus, le groupe offrira \u00e0 ses fans une heure de spectacle gratuite le mardi 16 ao\u00fbt \u00e0 20h \u00e0 l\u2019Astral. Le spectacle sera diffus\u00e9 en exclusivit\u00e9 et en HD le jeudi 18 ao\u00fbt \u00e0 21h sur Musique Plus.<br \/><br \/>Pour avoir la chance de voir ce concert priv\u00e9 et exclusif, vous devez regarder l\u2019Univers, du lundi au jeudi \u00e0 19h, \u00e0 Musique Plus. Il y aura \u00e9galement des tirages de paires de billets sur les pages Facebook et Twitter de Musique Plus.<br \/><br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.malajube.com\/fr\/\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.malajube.com\/fr\/<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/40633349.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/40633349.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/40633349.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/40633349.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"6","reviews":"0","tag":"lastfm:event=2022699","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/2022699+L%E2%80%99Artiste+du+mois+Malajube","website":"http:\/\/www.musiqueplus.com\/artiste-du-mois\/recrutements\/accueil-3","cancelled":"0"},{"id":"2002696","title":"Imelda May","artists":{"artist":"Imelda May","headliner":"Imelda May"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Tue, 02 Aug 2011 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/100046AAF5E4BCA6?lang=fr-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm_ImeldaMay\" rel=\"nofollow\">R\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant !<\/a> \/\/ <a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/100046AAF5E4BCA6?lang=en-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm_ImeldaMay\" rel=\"nofollow\">Reserve your tickets now!<\/a><br \/><br \/>Le rockabilly a une nouvelle voix, celle d'Imelda May, d\u00e9j\u00e0 \u00e9lev\u00e9e au rang de superstar dans son Irlande natale ! Dublin l'a vue se produire toute jeune dans des cabarets burlesques avant d'entendre son premier album, Love Tattoo (triple platine) et, depuis, le monde a pu la voir aux c\u00f4t\u00e9s d'Eric Clapton, Chuck Berry, Jeff Beck, Lionel Richie ou encore Wanda Jackson et Meatloaf. Surf, blues, rockabilly, un look \u00e0 faire p\u00e2lir d'envie n'importe quelle pin-up ; Imelda a tout pour faire craquer et s'am\u00e8ne avec son petit dernier, Mayhem.<br \/>\/\/<br \/>Rockabilly has a new voice: Imelda May! Already a superstar in her native Ireland, they've watched her shake it on the Dublin cabaret circuit since the days when she was occasionally barred from her own shows for being underage! Since her debut album, Love Tattoo (triple platinum) hit the racks, the entire world has caught her performing alongside the likes of Eric Clapton, Chuck Berry, Jeff Beck, Lionel Richie and even Wanda Jackson and Meatloaf. Surf, blues, rockabilly, and a look to make any pin-up babe greeeen with envy; Imelda has everything it takes to rock it to the top. She brings us her aptly-entitled latest, Mayhem.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/51761543.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/51761543.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/51761543.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/51761543.png","size":"extralarge"}],"attendance":"3","reviews":"0","tag":"lastfm:event=2002696","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/2002696+Imelda+May","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/programmation\/concert.aspx?id=10332","cancelled":"0"},{"id":"2000790","title":"Oli Brown","artists":{"artist":["Oli Brown","Steve Hill"],"headliner":"Oli Brown"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sun, 17 Jul 2011 19:30:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/22604567.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/22604567.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/22604567.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/22604567.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=2000790","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/2000790+Oli+Brown+at+l%27Astral+on+17+July+2011","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1924643","title":"Yaron Herman Trio","artists":{"artist":"Yaron Herman","headliner":"Yaron Herman"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Mon, 04 Jul 2011 21:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/10004693B0C480BE?lang=fr-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">Achat de billets<\/a> \/\/ <a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/10004693B0C480BE?lang=en-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">Buy tickets<\/a><br \/><br \/>On est presque contents qu\u2019une blessure au genou ait rapidement mis un terme \u00e0 sa carri\u00e8re de sportif\u2026 Sa carri\u00e8re de vedette du piano, elle, n\u2019est pas que bien partie : elle est fulgurante ! Au Festival avec son trio pour une 3e visite, le jeune prodige Yaron Herman, acclam\u00e9 par les critiques partout partout partout, pr\u00e9sente Follow The White Rabbitt, son dernier CD. Un univers d\u00e9complex\u00e9, plein de fra\u00eecheur, novateur, o\u00f9 l\u2019\u00e9nergie semble in\u00e9puisable. Extraordinaire et cr\u00e9atif.<br \/>\/\/<br \/>It\u2019s not every day that basketball\u2019s loss is jazz\u2019s gain\u2026 but we can\u2019t help feeling the knee injury that ended Yaron Herman\u2019s sports career has brought immense benefit to the piano. With his career in full court press, the universally acclaimed young prodigy makes a 3rd visit to the Festival with his trio, presenting Follow The White Rabbit, their latest CD. It\u2019s a fresh, assertive innovative musical game plan, with an inexhaustible artistic energy. An extraordinary and creative player. Swish!<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/35369.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/35369.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/35369.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/35369.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1924643","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1924643+Yaron+Herman+Trio","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/program\/concert.aspx?id=10298","cancelled":"0"},{"id":"1924634","title":"Jean Vanasse Quartet","artists":{"artist":["Sylvain Provost","Fr\u00e9d\u00e9ric Alarie","Jean Vanasse","Jean-Fran\u00e7ois Barbeau"],"headliner":"Sylvain Provost"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Mon, 04 Jul 2011 18:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/1000468FB7478989?lang=fr-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">Achat de billets<\/a> \/\/ <a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/1000468FB7478989?lang=en-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">Buy tickets<\/a><br \/><br \/>On a connu Jean Vanasse, ce virtuose du vibraphone, il y a pr\u00e8s de 35 ans au sein de l\u2019Orchestre Sympathique. Pour sa 18e prestation au Festival depuis 1981, la figure embl\u00e9matique du jazz au Qu\u00e9bec fait tanguer la sc\u00e8ne de L\u2019Astral en compagnie d\u2019un heureux m\u00e9lange de majors et de rel\u00e8ve : Provost \u00e0 la guitare, Alarie \u00e0 la basse et Barbeau \u00e0 la batterie.<br \/>\/\/<br \/>We\u2019ve known vibraphone virtuoso Jean Vanasse since he founded jazz quartet l\u2019Orchestre Sympathique some 35 years ago. In his 18th Festival performance since 1981, this emblematic figure of Quebec jazz sets L\u2019Astral reeling in the company of a savvy blend of vets and new blood: Provost on guitar, Alarie on bass and Barbeau on drums.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/37709767.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/37709767.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/37709767.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/37709767.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1924634","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1924634+Jean+Vanasse+Quartet","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/program\/concert.aspx?id=10232","cancelled":"0"},{"id":"1924627","title":"China Moses & Rapha\u00ebl Lemonnier Quartet","artists":{"artist":["China Moses","Rapha\u00ebl Lemonnier"],"headliner":"China Moses"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sun, 03 Jul 2011 21:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/10004693B0BF80B9?lang=fr-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">Achat de billets<\/a> \/\/ <a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/10004693B0BF80B9?lang=en-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">Buy tickets<\/a><br \/><br \/>Petite, China Moses \u00e9coutait en cachette les disques de la controvers\u00e9e Dinah Washington. Des ann\u00e9es plus tard, la fille de Dee Dee Bridgewater a trouv\u00e9 sa propre voix et a r\u00e9cemment lanc\u00e9 This One\u2019s For Dinah, son plus r\u00e9cent album, \u00e0 la suite d\u2019une s\u00e9rie de concerts avec le pianiste Rapha\u00ebl Lemonnier. En grande premi\u00e8re au Festival, elle nous offre cet hommage \u00e9mouvant, sur lequel elle reprend 11 des pi\u00e8ces de son idole et y accole deux titres originaux. Superbe !<br \/>\/\/<br \/>As a youngster, China Moses listened to albums by the controversial Dinah Washington on the sly. Years later, the daughter of Dee Dee Bridgewater would find her own voice; she recently released This One\u2019s For Dinah, her most recent album, following a series of concerts with pianist Rapha\u00ebl Lemonnier. In a major Festival premiere, she offers this touching tribute, featuring 11 songs by her idol alongside two originals. Superb!<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/34664677.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/34664677.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/34664677.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/34664677.png","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1924627","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1924627+China+Moses+-+Rapha%C3%ABl+Lemonnier+Quartet","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/program\/concert.aspx?id=10297","cancelled":"0"},{"id":"1924609","title":"Jean Pierre Zanella - Hommage \u00e0 Don Alias","artists":{"artist":"Jean-Pierre Zanella","headliner":"Jean-Pierre Zanella"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sun, 03 Jul 2011 18:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/1000468FB7428986?lang=fr-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">Achat de billets<\/a> \/\/ <a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/1000468FB7428986?lang=en-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">Buy tickets<\/a><br \/><br \/>Saxophoniste, compositeur et arrangeur, la r\u00e9putation de Jean-Pierre Zanella n\u2019est plus \u00e0 faire. Pour preuve, on ne compte plus ses invitations au Festival depuis 1988, ni le nombre de collaborations prestigieuses et d\u2019accolades re\u00e7ues. R\u00e9cipiendaire du Prix Oscar-Peterson cette ann\u00e9e, le voici dans un brillant hommage au batteur et percussionniste Don Alias, accompagn\u00e9 notamment de Gene Perla (jadis bassiste de Don Alias dans Stone Alliance), Ben Charest, Paul Brochu, Steve Amirault, Alain Labrosse et Ren\u00e9 Lazaro\u2026 Toute une soir\u00e9e !<br \/>\/\/<br \/>Saxophonist, composer, arranger \u2014 Jean Pierre Zanella\u2019s reputation is assured. For proof, look no further than his many Festival appearances since 1988, and his array of prestigious collaborations and accolades. Recipient of this year\u2019s Oscar Peterson Award, he brings us a brilliant tribute to drummer and percussionist Don Alias, accompanied by Gene Perla (formerly bassist for Don Alias in Stone Alliance), Ben Charest, Paul Brochu, Steve Amirault, Alain Labrosse and Ren\u00e9 Lazaro\u2026 An incredible evening!<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/5529220.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/5529220.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/5529220.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/5529220.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1924609","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1924609+Jean+Pierre+Zanella+-+Hommage+%C3%A0+Don+Alias","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/program\/concert.aspx?id=10233","cancelled":"0"},{"id":"1923483","title":"Thomas Enhco Trio","artists":{"artist":"Thomas Enhco","headliner":"Thomas Enhco"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 02 Jul 2011 21:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/10004693B0BA80A0?lang=fr-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">Achat de billets<\/a> \/\/ <a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/10004693B0BA80A0?lang=en-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">Buy tickets<\/a><br \/><br \/>Nouvelle figure du jazz fran\u00e7ais, ce jeune pianiste et violoniste est un v\u00e9ritable petit g\u00e9nie musical. Ce n\u2019est pas pour rien que le violoniste Didier Lockwood l\u2019a tr\u00e8s t\u00f4t pris sous son aile et qu\u2019un des plus grands producteurs de jazz japonais l\u2019a vite rep\u00e9r\u00e9 pour produire son 2e album, Someday My Prince Will Come, Django d\u2019Or du Nouveau talent 2010. Improvisateur et compositeur inspir\u00e9 au talent pr\u00e9coce, il s\u2019am\u00e8ne en trio avec Nicolas Charlier (batterie) et Chris Jennings (contrebasse). Tr\u00e8s prometteur !<br \/>\/\/<br \/>A new figure on the French jazz scene, this young pianist and violinist is a genuine little musical genius. Not for nothing did violinist Didier Lockwood take him under his wing at a tender age; followed swiftly by a major Japanese jazz producer, who scooped him up for a 2nd album, Someday My Prince Will Come, winner of the Django d\u2019Or for best new talent of 2010. An inspired and precociously talented improviser and composer, he visits us with his trio, with Nicolas Charlier (drums) and Chris Jennings (double bass). A very promising evening indeed!<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/41678299.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/41678299.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/41678299.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/41678299.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1923483","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1923483+Thomas+Enhco+Trio","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/program\/concert.aspx?id=10296","cancelled":"0"},{"id":"1922853","title":"Michel Donato, Fran\u00e7ois Bourassa, Frank Lozano et Pierre Tanguay jouent Bill Evans","artists":{"artist":["Michel Donato","Fran\u00e7ois Bourassa","Frank Lozano","Pierre Tanguay"],"headliner":"Michel Donato"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 02 Jul 2011 18:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/1000468FB73D8982?lang=fr-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">Achat de billets<\/a> \/\/ <a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/1000468FB73D8982?lang=en-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">Buy tickets<\/a><br \/><br \/>Fran\u00e7ois Bourassa (Prix Oscar-Peterson 2007) et ses virtuoses favoris, apr\u00e8s leur g\u00e9niale prestation au Upstairs l\u2019\u00e9t\u00e9 dernier, suivie d\u2019une non moins m\u00e9morable reprise \u00e0 L\u2019Astral \u00e0 l\u2019automne, remettent \u00e7a cette ann\u00e9e ! Avec ce brillant hommage au pianiste Bill Evans, qui met en lumi\u00e8re \u00e0 la fois le talent de Donato (contrebasse), de Lozano (saxophone), de Tanguay (batterie), de Bourassa (piano) et celui de Bill Evans, les spectateurs sont certainement en bonnes mains !<br \/>\/\/<br \/>Fran\u00e7ois Bourassa (2007 Oscar Peterson Award honoree) and his favourite virtuosi soared in last summer\u2019s brilliant performance in Upstairs; they followed that with an equally memorable gig in L\u2019Astral in autumn, and are back at it again this year! With this fabulous tribute to pianist Bill Evans, showcasing the talents of Donato (double bass), Lozano (saxophone), Tanguay (drums), Bourassa (piano), and of course Bill Evans, fans will be in very good hands indeed!<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/35805623.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/35805623.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/35805623.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/35805623.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1922853","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1922853+Michel+Donato%2C+Fran%C3%A7ois+Bourassa%2C+Frank+Lozano+et+Pierre+Tanguay+jouent+Bill+Evans","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/program\/concert.aspx?id=10234","cancelled":"0"},{"id":"1922839","title":"The Jacob Fred Jazz Odyssey","artists":{"artist":"Jacob Fred Jazz Odyssey","headliner":"Jacob Fred Jazz Odyssey"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 01 Jul 2011 21:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/10004693B0B6809B?lang=fr-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">Achat de billets<\/a> \/\/ <a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/10004693B0B6809B?lang=en-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">Buy tickets<\/a><br \/><br \/>Eh non, personne ne se nomme Jacob Fred au sein de ce groupe jazz postmoderne plut\u00f4t \u00e9clat\u00e9 ! La formation, n\u00e9e \u00e0 Tulsa au milieu des ann\u00e9es 1990, offre une combinaison de styles allant du groove au jazz psych\u00e9d\u00e9lique. Peut-\u00eatre un brin curieuse, toujours excentrique, parfois abstraite, sa cr\u00e9ative musique d\u2019avant-garde est un v\u00e9ritable festin pour les oreilles. Avec ce jam band disciplin\u00e9 et explorateur de styles, on vivra une exp\u00e9rience unique, \u00e0 n\u2019en point douter.<br \/>\/\/<br \/>Nope\u2014there\u2019s no \u201cJacob Fred\u201d in this explosive postmodern jazz group! Formed in Tulsa in the mid-\u201990s, the group offers a combo of styles ranging from groove to psychedelic jazz. A little curious, always eccentric, sometimes abstract, their creative avant-garde music is a real feast for the ears. This disciplined jam band bravely explores styles and promises an absolutely unique musical experience\u2014take it from Mr. Fred.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/25507793.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/25507793.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/25507793.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/25507793.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"2","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1922839","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1922839+The+Jacob+Fred+Jazz+Odyssey","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/program\/concert.aspx?id=10295","cancelled":"0"},{"id":"1922814","title":"Pierre Labb\u00e9 - Tremblement de fer","artists":{"artist":"Pierre Labb\u00e9","headliner":"Pierre Labb\u00e9"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 01 Jul 2011 18:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/1000468FB739897F?lang=fr-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">Achat de billets<\/a> \/\/ <a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/1000468FB739897F?lang=en-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">Buy tickets<\/a><br \/><br \/>Au d\u00e9part, une id\u00e9e folle comme seulement le multiinstrumentiste Pierre Labb\u00e9 peut en avoir : \u00e9voquer le m\u00e9tal de la ville \u00e0 travers sept pi\u00e8ces compos\u00e9es par des musiciens d\u2019ici. Ce projet d\u2019envergure, un live de 50 interpr\u00e8tes lanc\u00e9 en 2009, m\u00e9lange d\u2019avant-garde, d\u2019improvisation et de musique moderne, a connu un tel succ\u00e8s qu\u2019il a \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9 et repris \u00e0 \u00e9chelle plus humaine. Et ce, sans y retirer le moindre tremblement ! Avec Andr\u00e9 Leroux, Jean Derome, Pierre Tanguay et Frank Lozano.<br \/>\/\/<br \/>From the get-go, it\u2019s the kind of wild idea that would only occur to multi-instrumentalist Pierre Labb\u00e9: to evoke the metal of the city through seven pieces composed by local musicians. This large-scale project, a live performance featuring 50 players launched in 2009, blending avant-garde, improvisation and musique moderne, was such a blowout success that it was recorded, and undertaken at a more\u2026 human\u2014yet no less earth-shaking\u2014scale. With Andr\u00e9 Leroux, Jean Derome, Pierre Tanguay and Frank Lozano.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/45361745.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/45361745.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/45361745.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/45361745.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1922814","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1922814+Pierre+Labb%C3%A9+-+Tremblement+de+fer","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/program\/concert.aspx?id=10235","cancelled":"0"},{"id":"1922795","title":"Jeremy Pelt and Wired","artists":{"artist":"Jeremy Pelt","headliner":"Jeremy Pelt"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 30 Jun 2011 21:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/10004693B0B18094?lang=fr-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">Achat de billets<\/a> \/\/ <a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/10004693B0B18094?lang=en-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">Buy tickets<\/a><br \/><br \/>Cet as de la trompette est un secret trop bien gard\u00e9. Pelt prom\u00e8ne son talent inou\u00ef depuis un moment d\u00e9j\u00e0 et collectionne les critiques \u00e9logieuses ainsi que les mentions dans les readers polls des magazines sp\u00e9cialis\u00e9s en jazz. Musicien tr\u00e8s dou\u00e9, il s\u2019\u00e9tait d\u00e9marqu\u00e9 ici au sein du Baptiste Trotignon Quintet en 2009. C\u2019est avec son groupe Wired qu\u2019il nous visite cette fois, nous promettant de remanier les excellentes pi\u00e8ces de son album Shock Value... Jazz fusion, bluesy ou plus traditionnel, un savant cocktail, une soir\u00e9e lumineuse.<br \/>\/\/<br \/>This trumpet ace is a secret that\u2019s been kept far too well. Pelt has been showcasing his tremendous talent for quite some time now, racking up critical praise and rankings in jazz magazine readers\u2019 polls. An extremely gifted musician, he came to notice here as part of the Baptiste Trotignon Quintet in 2009. He returns with his group, Wired, promising to shuffle up the excellent pieces of his album Shock Value... Jazz fusion, bluesy or more traditional, a clever cocktail poured into a luminous evening.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/358799.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/358799.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/358799.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/358799.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1922795","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1922795+Jeremy+Pelt+and+Wired","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/program\/concert.aspx?id=10294","cancelled":"0"},{"id":"1922763","title":"Marianne Trudel Septet","artists":{"artist":"Marianne Trudel","headliner":"Marianne Trudel"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 30 Jun 2011 18:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/1000468FB733897C?lang=fr-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">Achat de billets<\/a> \/\/ <a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/1000468FB733897C?lang=en-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">Buy tickets<\/a><br \/><br \/>La r\u00e9cipiendaire du prix \u00c9toiles Galaxie 2007 est de retour en septette au Festival avec le spectacle de son petit dernier sous Effendi, Espoirs et autres pouvoirs. Et c\u2019est un album qui pourrait voir la pianiste, compositrice et arrangeuse chouchou des critiques propuls\u00e9e vers le succ\u00e8s public qu\u2019elle m\u00e9rite. Une grande artiste du jazz f\u00e9minin d\u2019ici \u00e0 voir avant que sa prochaine tourn\u00e9e la d\u00e9voile au reste du Canada.<br \/>\/\/<br \/>The winner of the 2007 \u00c9toiles Galaxie Prize returns to the Festival with a septet and a show based on her latest for Effendi, Espoirs et autres pouvoirs \u2014 an album that could vault the critically-adored pianist, composer and arranger to the popular success she so richly deserves. Catch this major local female jazz artist before she heads on tour to unveil her talents to the rest of Canada.<\/div>","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1922763","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1922763+Marianne+Trudel+Septet","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/program\/concert.aspx?id=10236","cancelled":"0"},{"id":"1922742","title":"Hilary Kole Quartet","artists":{"artist":["Hilary Kole","John Hart","Paul Gil","Carmen Intorre","Tedd Firth"],"headliner":"Hilary Kole"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Wed, 29 Jun 2011 21:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/10004693B0AD8090?lang=fr-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">Achat de billets<\/a> \/\/ <a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/10004693B0AD8090?lang=en-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">Buy tickets<\/a><br \/><br \/>\u00c0 ses d\u00e9buts, elle \u00e9tait la plus jeune chanteuse \u00e0 jamais avoir foul\u00e9 la sc\u00e8ne du l\u00e9gendaire Rainbow Room de New York. Aujourd\u2019hui, son \u00e9l\u00e9gance, sa fra\u00eecheur et ses r\u00e9interpr\u00e9tations impeccables des standards du jazz s\u00e9duisent les foules \u00e0 travers le monde. Sur son 2e et plus r\u00e9cent album, You Are There, elle allie sa d\u00e9licieuse voix aux performances de pianistes de renom, dont Dave Brubeck et le d\u00e9funt Hank Jones. De retour au Festival, elle sera accompagn\u00e9e d\u2019un quartette pour un concert qui s\u2019annonce des plus sublime !<br \/>\/\/<br \/>At the outset, she was the youngest singer ever to take the stage of the legendary Rainbow Room in New York. Today, her elegance, freshness and impeccable reinterpretations of jazz standards bewitch crowds all over the world. On her 2nd and most recent album, You Are There, she marries her delicious voice to piano performances by such illustrious players as Dave Brubeck and the late Hank Jones. Returning to the Festival, she\u2019ll be accompanied by a quartet for a concert that\u2019s sure to be a sublime musical experience!<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/51114175.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/51114175.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/51114175.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/51114175.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1922742","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1922742+Hilary+Kole+Quartet","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/program\/concert.aspx?id=10293","cancelled":"0"},{"id":"1922723","title":"Alain Caron","artists":{"artist":"Alain Caron","headliner":"Alain Caron"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Wed, 29 Jun 2011 18:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/1000468FB72E8979?lang=fr-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">Achat de billets<\/a> \/\/ <a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/1000468FB72E8979?lang=en-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">Buy tickets<\/a><br \/><br \/>L\u2019as de la basse \u00e9lectrique \u00e0 6 cordes \u2014 nomm\u00e9 meilleur bassiste 8 ann\u00e9es cons\u00e9cutives par Jazz Report \u2014 et ex-membre fondateur du l\u00e9gendaire supergroupe de jazz fusion UZEB rapplique au Festival avec son 7e album solo, Sep7entrion. Un brin nostalgique, Caron se lance de plein fouet dans le funk rock uz\u00e9bien avec toute la prouesse technique qu\u2019on lui conna\u00eet et qui a fait de lui un incontournable sur les sc\u00e8nes jazz du monde entier.<br \/>\/\/<br \/>The ace of the electric 6-string bass\u2014named best bassist 8 years running by Jazz Report\u2014and founding member of legendary jazz fusion supergroup UZEB, returns to the Festival with his 7th solo album, Sep7entrion. With a touch of nostalgia, Caron powers into Uzebian funk-rock with all the technical prowess we\u2019ve come to expect\u2014the artistry that has established him as one of the genuine giants of the world\u2019s jazz stages.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/63446299.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/63446299.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/63446299.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/63446299.png","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1922723","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1922723+Alain+Caron","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/program\/concert.aspx?id=10237","cancelled":"0"},{"id":"1922715","title":"Gretchen Parlato","artists":{"artist":"Gretchen Parlato","headliner":"Gretchen Parlato"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Tue, 28 Jun 2011 21:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/10004693B0A8808A?lang=fr-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">Achat de billets<\/a> \/\/ <a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/10004693B0A8808A?lang=en-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">Buy tickets<\/a><br \/><br \/>Tout frais dans les bacs, le nouvel album de Gretchen Parlato, The Lost and Found, d\u00e9voile une artiste \u00e0 la voix cristalline qui a gagn\u00e9 en maturit\u00e9. Produit par Robert Glasper, ce nouvel opus d\u00e9gage une \u00e9nergie tout \u00e0 fait particuli\u00e8re, une puissance d\u00e9licieuse ; une aventure musicale toute en intensit\u00e9, en simplicit\u00e9 et en perfection. La chanteuse, d\u00e9couverte par Terence Blanchard, Herbie Hancock et Wayne Shorter, se r\u00e9v\u00e8le aussi une compositrice et une paroli\u00e8re de talent. \u00c0 voir !<br \/>\/\/<br \/>Gretchen Parlato\u2019s just-released latest, The Lost and Found, reveals an artist with a crystalline voice and an enhanced maturity. Produced by Robert Glasper, the new album unleashes a singular energy, a delicious power; a perfect musical adventure on the wings of intensity and simplicity. The singer, discovered by Terence Blanchard, Herbie Hancock and Wayne Shorter, now steps forward to reveal her talents as a composer and lyricist. A must-see!<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/166848.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/166848.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/166848.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/166848.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"2","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1922715","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1922715+Gretchen+Parlato","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/program\/concert.aspx?id=10292","cancelled":"0"},{"id":"1922690","title":"Effendi Jazzlab avec invit\u00e9 sp\u00e9cial Don Thompson","artists":{"artist":["Effendi Jazzlab","Don Thompson"],"headliner":"Effendi Jazzlab"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Tue, 28 Jun 2011 18:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/1000468FB7288974?lang=fr-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">Achat de billets<\/a> \/\/ <a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/1000468FB7288974?lang=en-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">Buy tickets<\/a><br \/><br \/>Atelier de cr\u00e9ation o\u00f9 tous les coups sont permis, le laboratoire \u00e9clat\u00e9 d\u2019Effendi revient en force au Festival ! Avec la sortie d\u2019un nouvel album cette ann\u00e9e, Octo Portraits, le 3e depuis la naissance du projet en 2002, ce Jazzlab \u00e0 huit (Alexandre C\u00f4t\u00e9, Frank Lozano, Bruno Lamarche, Aron Doyle, Richard Gagnon, John Roney, Alain B\u00e9dard et Michel Lambert) avec pour invit\u00e9 sp\u00e9cial Don Thompson s\u2019ouvre davantage sur la subjectivit\u00e9 musicale de ses musiciens, ce qui signifie une tonne de solos hallucinants !<br \/>\/\/<br \/>A workshop where anything and everything creative is permitted\u2014that\u2019s the Effendi Jazzlab, back to shake and stir up the Festival! With the release of a new album this year, Octo Portraits, the 3rd since the project\u2019s inception in 2002, this eight-headed Jazzlab (Alexandre C\u00f4t\u00e9, Frank Lozano, Bruno Lamarche, Aron Doyle, Richard Gagnon, John Roney, Alain B\u00e9dard and Michel Lambert) further opens up its sound to the impulses of its musicians, promising us tons of mindbending solos!<\/div>","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1922690","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1922690+Effendi+Jazzlab+avec+invit%C3%A9+sp%C3%A9cial+Don+Thompson","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/program\/concert.aspx?id=10238","cancelled":"0"},{"id":"1922660","title":"Steve Amirault","artists":{"artist":"Steve Amirault","headliner":"Steve Amirault"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Mon, 27 Jun 2011 18:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/1000468FB723896A?lang=fr-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">Achat de billets<\/a> \/\/ <a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/1000468FB723896A?lang=en-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">Buy tickets<\/a><br \/><br \/>Ma\u00eetrise, pl\u00e9nitude et fra\u00eecheur font du pianiste, chanteur et compositeur montr\u00e9alais Steve Amirault un des musiciens les plus achev\u00e9s du Canada, tout \u00e0 fait incapable de passer inaper\u00e7u. Il nous visite presque chaque ann\u00e9e depuis plus de 20 ans et, apr\u00e8s trois soirs de doubles concerts dans le cadre de la s\u00e9rie Piano solo l\u2019\u00e9t\u00e9 dernier, au Balmoral, il vient enfin nous pr\u00e9senter son nouvel album, le premier sur lequel on entendra sa voix !<br \/>\/\/<br \/>Prowess, power and purity: they\u2019ve made Montreal pianist, singer and composer Steve Amirault one of the most accomplished musicians in Canada, and the music scene has taken notice. He\u2019s visited us almost every one of the past 20 year; after last summer\u2019s three-night run of double concerts in the Piano solo series in the Balmoral, he\u2019s back to present his new album, the first to feature his voice!<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/22423293.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/22423293.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/22423293.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/22423293.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1922660","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1922660+Steve+Amirault","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/program\/concert.aspx?id=10239","cancelled":"0"},{"id":"1988979","title":"Festival International de Jazz de Montr\u00e9al 2011","artists":{"artist":"The Power Dam Initiative","headliner":"The Power Dam Initiative"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sun, 26 Jun 2011 23:30:00","description":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1988979","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1988979+Festival+International+de+Jazz+de+Montr%C3%A9al+2011","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1922615","title":"Sly Johnson","artists":{"artist":"Sly Johnson","headliner":"Sly Johnson"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sun, 26 Jun 2011 21:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/10004693B0A3807F?lang=fr-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">Pour acheter vos billets<\/a> \/\/  <a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/10004693B0A3807F?lang=en-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">To buy your tickets<\/a><br \/><br \/>En 2009, le beatboxeur avait \u00e9pat\u00e9 la galerie alors qu\u2019il \u00e9tait l\u2019invit\u00e9 du trompettiste Erik Truffaz sur son concert Paris. Maintenant, il a int\u00e9gr\u00e9 une pinc\u00e9e de soul \u00e0 ses acrobaties vocales de haute voltige. Le portrait ? Un bien joli tableau : 74, premier album solo paru en 2010 chez Universal, sur lequel deux reprises (Otis Redding et The Korgis) agr\u00e9mentent ses compositions personnelles, qui vont bien au-del\u00e0 des limites du nu-soul. Une v\u00e9ritable renaissance.<br \/>\/\/<br \/>In 2009, this beatboxer blew away the crowd when he was invited to join trumpeter Erik Truffaz for his concert Paris. Now, he\u2019s added a pinch of soul to his high-voltage vocal acrobatics. The result? 74, a debut solo album released in 2010 on Universal, with two covers (Otis Redding and The Korgis) added to his own compositions, all of which far exceeds the limits of nu-soul. A sly musical renaissance.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52629203.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52629203.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52629203.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52629203.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1922615","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1922615+Sly+Johnson","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/programmation\/concert.aspx?id=10291","cancelled":"0"},{"id":"1922597","title":"Hommage \u00e0 Sayyd Abdul Al-Khabyyr","artists":{"artist":["Kenny Garrett","Time capsule"],"headliner":"Kenny Garrett"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sun, 26 Jun 2011 18:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/1000468FB71D8969?lang=fr-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">Achat de billets<\/a> \/\/ <a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/1000468FB71D8969?lang=en-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">Buy tickets<\/a><br \/><br \/>Le virtuose saxophoniste montr\u00e9alais Sayyd Abdul Al Khabyyr a jou\u00e9 avec plusieurs grands musiciens \u2014 dont Dizzy Gillespie \u2014, tant \u00e0 Montr\u00e9al qu\u2019aux \u00c9tats-Unis, o\u00f9 il a notamment partag\u00e9 la sc\u00e8ne avec Illinois Jacquet. Son gendre, Kenny Garrett, saxophoniste aussi, qu\u2019on a d\u2019ailleurs re\u00e7u au Festival pour deux concerts en 2009, lui offre cet hommage avec Time Capsule, une excellente formation constitu\u00e9e de Mathieu Cormier (basse), Luc Beaugrand (clavier), Beno\u00eet Charest (guitare), ainsi que de ses fils, tr\u00e8s actifs dans le milieu, Nasyr Abdul Al Khabyyr (batterie) et Muhammad Abdul Al Khabyyr (trombone).<br \/>\/\/<br \/>Montreal virtuoso saxophonist Sayyd Abdul Al Khabyyr played with many of the greats\u2014including Dizzy Gillespie\u2014here as well as in the U.S., where he notably shared the stage with Illinois Jacquet. His son-in-law, Kenny Garrett, also a saxophonist, whom we hosted at the Festival for two concerts in 2009, offers him this tribute with Time Capsule, an excellent group comprising Mathieu Cormier (bass), Luc Beaugrand (keyboards) and Beno\u00eet Charest (guitar), as well as Sayyd\u2019s sons, Nasyr Abdul Al Khabyyr (drums) and Muhammad Abdul Al Khabyyr (trombone), themselves very active on the jazz scene.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/59749367.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/59749367.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/59749367.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/59749367.png","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1922597","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1922597+Hommage+%C3%A0+Sayyd+Abdul+Al-Khabyyr","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/programmation\/concert.aspx?id=10240","cancelled":"0"},{"id":"1922556","title":"Harold Lopez-Nussa Trio","artists":{"artist":"Harold Lopez Nussa","headliner":"Harold Lopez Nussa"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 25 Jun 2011 21:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/10004693B09E807E?lang=fr-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">Achat de billets<\/a> \/\/ <a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/10004693B09E807E?lang=en-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">Buy tickets<\/a><br \/><br \/>Issu des \u00e9coles classiques cubaines, le jeune pianiste Harold Lopez-Nussa, dot\u00e9 d\u2019une \u00e9tonnante capacit\u00e9 \u00e0 combiner urbanit\u00e9 et tradition, est assur\u00e9ment aujourd\u2019hui une des vedettes montantes du piano jazz. Ce musicien surdou\u00e9, premier prix cat\u00e9gorie soliste de piano au Festival de jazz de Montreux en 2005, a r\u00e9cemment accompagn\u00e9 la diva Omara Portuondo dans sa tourn\u00e9e mondiale, en plus d\u2019\u00eatre encens\u00e9 par son compatriote Chucho Valdes et d\u2019avoir fait sensation en ext\u00e9rieur l\u2019\u00e9t\u00e9 dernier. On a tr\u00e8s h\u00e2te d\u2019entendre son 4e opus, El Pais de las Maravillas (avril 2011).<br \/>\/\/<br \/>A product of Cuba\u2019s Instituto Superior de Arte, young pianist Harold Lopez-Nussa is gifted with an astonishing capacity to fuse urbanity and tradition, making him one of the true rising stars of piano jazz. Supremely talented, winner of the Montreux Jazz Solo Piano Competition in 2005, he recently accompanied diva Omara Portuondo on a world tour, was hailed by compatriot Chucho Valdes, and caused a sensation on the outdoor site last summer. We simply cannot wait to hear his 4th opus, El Pais de las Maravillas (April 2011).<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/10515085.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/10515085.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/10515085.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/10515085.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1922556","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1922556+Harold+Lopez-Nussa+Trio","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/programmation\/concert.aspx?id=10290","cancelled":"0"},{"id":"1922517","title":"Dawn Tyler Watson et Paul Deslauriers","artists":{"artist":"Dawn Tyler Watson & Paul Deslauriers","headliner":"Dawn Tyler Watson & Paul Deslauriers"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 25 Jun 2011 18:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/1000468FB7188964?lang=fr-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">Achat de billets<\/a> \/\/ <a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/1000468FB7188964?lang=en-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">Buy tickets<\/a><br \/><br \/>D\u00e9sormais dans les traditions du Festival et apr\u00e8s une superbe soir\u00e9e dans le cadre de Jazz \u00e0 l\u2019ann\u00e9e l\u2019automne dernier, la reine du blues de Montr\u00e9al, Dawn Tyler Watson \u2014 stup\u00e9fiante en premi\u00e8re partie de Cyndi Lauper au Festival l\u2019an dernier ! \u2014, nous rend visite en duo folk blues et roots et avec l\u2019auteur-compositeur-interpr\u00e8te et guitariste Paul Deslauriers, \u00e9galement r\u00e9alisateur et directeur musical de Nos stars chantent le blues \u00e0 Montr\u00e9al. On a h\u00e2te d\u2019entendre leur tout nouvel album, ici, au Festival !<br \/>\/\/<br \/>Now a genuine part of Festival tradition, especially after that superb soir\u00e9e as part of the Jazz All-Year Round series last autumn, Dawn Tyler Watson, the Queen of Montreal blues\u2014who absolutely astounded the crowd as the opening act for Cyndi Lauper at the Festival last year!\u2014visits us with a folk-blues\/ roots duo with singer-songwriter and guitarist Paul Deslauriers, producer and musical director of Nos stars chantent le blues \u00e0 Montr\u00e9al. We can\u2019t wait to hear their brand-new album, right here at the Festival!<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/15247117.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/15247117.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/15247117.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/15247117.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"2","reviews":"1","tag":"lastfm:event=1922517","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1922517+Dawn+Tyler+Watson+et+Paul+Deslauriers","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/programmation\/concert.aspx?id=10241","cancelled":"0"},{"id":"1915102","title":"Les Francofolies de Montr\u00e9al","artists":{"artist":"Manu Militari","headliner":"Manu Militari"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 18 Jun 2011 23:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/11877741.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/11877741.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/11877741.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/11877741.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"4","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1915102","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1915102+Les+Francofolies+de+Montr%C3%A9al","website":"http:\/\/www.francofolies.com\/programmation\/concert.aspx?id=12091","cancelled":"0"},{"id":"1922450","title":"Dany Placard avec son band","artists":{"artist":"Dany Placard","headliner":"Dany Placard"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 17 Jun 2011 23:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/100046859FC57E9F?lang=fr-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">R\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant !<\/a><br \/><br \/>P\u00e9p\u00e8re Placard vient rocker L'Astral ! Pr\u00e9sent\u00e9 une seule fois en spectacle \u00e0 Montr\u00e9al jusqu'\u00e0 maintenant, son dernier album, le plus rock de son r\u00e9pertoire, tout simplement intitul\u00e9 Placard, raconte 24 heures dans la vie de 10 femmes. Aux Francos, il met les amplis \u00e0 fond et nous envoie leurs histoires en pleine gueule, de m\u00eame que quelques tounes plus anciennes revisit\u00e9es pour l'occasion.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/38340065.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/38340065.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/38340065.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/38340065.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"2","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1922450","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1922450+Dany+Placard+avec+son+band","website":"http:\/\/francofolies.com\/programmation\/concert.aspx?id=12092","cancelled":"0"},{"id":"1922429","title":"Apr\u00e8s Ski par Erotique PQ","artists":{"artist":"Erotique PQ","headliner":"Erotique PQ"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 16 Jun 2011 23:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/100046859FA47E98?lang=fr-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">R\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant !<\/a><br \/><br \/>La vague du soft-porn qu\u00e9b\u00e9cois des ann\u00e9es 70 a produit quelques petits bijoux, dont cet Apr\u00e8s Ski d\u00e9sormais m\u00e9morable - pour ne pas dire film de fesses culte ! Les Disques Pluton ont d\u00e9poussi\u00e9r\u00e9 et r\u00e9\u00e9dit\u00e9 l'excellente - et mythique - face B de la trame sonore, question de ne pas laisser s'\u00e9teindre un grand pan de l'histoire musicale du Qu\u00e9bec : un chef-d'\u0153uvre du funk d'ici, des paroles os\u00e9es, une trame envo\u00fbtante... Et aux Francos, on n'est pas g\u00ean\u00e9s : on projette m\u00eame le film pendant le spectacle. Pour adultes avertis !<\/div>","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"}],"attendance":"2","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1922429","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1922429+Apr%C3%A8s+Ski+par+Erotique+PQ","website":"http:\/\/francofolies.com\/programmation\/concert.aspx?id=12093","cancelled":"0"},{"id":"1922418","title":"Luc de Larochelli\u00e8re - Solo","artists":{"artist":"Luc De Larochelli\u00e8re","headliner":"Luc De Larochelli\u00e8re"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 16 Jun 2011 19:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/10004684D51EA1E2?lang=fr-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">R\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant !<\/a><br \/><br \/>Voix-phare de la pop-rock qu\u00e9b\u00e9coise, il s'est vu couronn\u00e9 auteur ou compositeur de l'ann\u00e9e au dernier Gala de l'ADISQ pour son album Un toi dans ma t\u00eate. Cet \u00e9t\u00e9, Luc De Larochelli\u00e8re et ses chansons \u00e0 saveur folk bord\u00e9es d'une po\u00e9sie r\u00e9v\u00e9latrice entament une nouvelle tourn\u00e9e estivale avec ce 8e album chez nous, aux Francos ! Cette fois, il nous pr\u00e9sente son spectacle en version solo, intimiste. Un pur bonheur !<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/108926.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/108926.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/108926.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/108926.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1922418","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1922418+Luc+de+Larochelli%C3%A8re+-+Solo","website":"http:\/\/francofolies.com\/programmation\/concert.aspx?id=12075","cancelled":"0"},{"id":"1905939","title":"Francofolies: Les Folles Nuits Sirius","artists":{"artist":"Les Breastfeeders","headliner":"Les Breastfeeders"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Wed, 15 Jun 2011 23:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/4835857.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/4835857.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/4835857.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/4835857.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"5","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1905939","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1905939+Francofolies%3A+Les+Folles+Nuits+Sirius","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1922397","title":"La tourn\u00e9e des Francos","artists":{"artist":["Albin de la Simone","Marie-Pierre Arthur","Sacha Toorop"],"headliner":"Albin de la Simone"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Wed, 15 Jun 2011 19:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/10004684D4F8A1B4?lang=fr-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">R\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant !<\/a><br \/><br \/>Trois artistes de trois pays se produisent dans les trois villes des trois Francos : c'est aussi simple que \u00e7a, La Tourn\u00e9e des Francos ! Dans un premier temps d\u00e9filerons tour \u00e0 tour en solo sur sc\u00e8ne Sacha Toorop (Belgique), Albin de la Simone (France) et Marie-Pierre Arthur (Qu\u00e9bec). Puis, pour finir en beaut\u00e9, le Belge, le Fran\u00e7ais et la Qu\u00e9b\u00e9coise reviendront tous ensemble pour un show unique... \u00c0 ne pas manquer !<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/4239273.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/4239273.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/4239273.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/4239273.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"2","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1922397","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1922397+La+tourn%C3%A9e+des+Francos","website":"http:\/\/francofolies.com\/programmation\/concert.aspx?id=12076","cancelled":"0"},{"id":"1922379","title":"J\u00e9r\u00f4me Dupuis-Cloutier","artists":{"artist":"J\u00e9r\u00f4me Dupuis-Cloutier","headliner":"J\u00e9r\u00f4me Dupuis-Cloutier"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Tue, 14 Jun 2011 23:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/100046859F627E90?lang=fr-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">R\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant !<\/a><br \/><br \/>On l'a d\u00e9j\u00e0 vu quelques fois aux Francos, soit dans son incarnation Le Citoyen (finaliste aux Francouvertes en 2008), soit au sein de son groupe Le Roi Poisson. Le premier album solo du multi-instrumentiste J\u00e9r\u00f4me Dupuis-Cloutier, Gentleman refroidi, ne re\u00e7oit que de bonnes critiques et emballe son public avec ses chansons pop francophones aux forts accents de folk et de jazz. Rafra\u00eechissant !<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/53557437.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/53557437.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/53557437.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/53557437.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1922379","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1922379+J%C3%A9r%C3%B4me+Dupuis-Cloutier","website":"http:\/\/francofolies.com\/programmation\/concert.aspx?id=12095","cancelled":"0"},{"id":"1922360","title":"Jimmy Hunt","artists":{"artist":"Jimmy Hunt","headliner":"Jimmy Hunt"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Tue, 14 Jun 2011 19:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/10004684D4D7A1AB?lang=fr-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">R\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant !<\/a><br \/><br \/>Il n'y a que Jimmy Hunt pour intituler une chanson d'amour Motocross et en faire le premier extrait radio de son premier disque, sacr\u00e9 un des meilleurs albums francophones de l'ann\u00e9e 2010. Sans flafla, le folk minimaliste de ses 13 chansons (d'amour) teint\u00e9es de country pla\u00eet \u00e0 l'unanimit\u00e9. C'est que les pi\u00e8ces de ce dandy aux couleurs de bluesman fleur bleue sont d'une beaut\u00e9 et d'une simplicit\u00e9 d\u00e9sarmantes. On appelle \u00e7a de la \u00ab powerchanson \u00bb. Et c'est bon en titi.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/53508099.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/53508099.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/53508099.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/53508099.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"5","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1922360","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1922360+Jimmy+Hunt","website":"http:\/\/francofolies.com\/programmation\/concert.aspx?id=12077","cancelled":"0"},{"id":"1968985","title":"Show surprise de Malajube @ Francofolies de Montr\u00e9al","artists":{"artist":"Malajube","headliner":"Malajube"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Mon, 13 Jun 2011 23:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">Le show surprise aux FrancoFolies de Montr\u00e9al cette ann\u00e9e, c'est Malajube! Vous pensiez quand m\u00eame pas que Malajube allait passer \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du festival cette ann\u00e9e? Venez faire un tour \u00e0 L'Astral (305, Ste-Catherine Ouest) ce soir, \u00e7a commence \u00e0 23h!<br \/><br \/>Vous pouvez acheter vos billets d\u00e8s maintenant!<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/40633349.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/40633349.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/40633349.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/40633349.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1968985","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1968985+Show+surprise+de+Malajube+%40+Francofolies+de+Montr%C3%A9al","website":"http:\/\/www.francofolies.com\/programmation\/concert.aspx?id=12096","cancelled":"0"},{"id":"1922353","title":"H\u00f4tel Morph\u00e9e - Prix des Francos Granby","artists":{"artist":"H\u00f4tel Morph\u00e9e","headliner":"H\u00f4tel Morph\u00e9e"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sun, 12 Jun 2011 23:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/100046859F417E74?lang=fr-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">R\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant !<\/a><br \/><br \/>Prix des FrancoFolies aux Festival international de la chanson de Granby l'an dernier, le rock \u00e0 cordes d'H\u00f4tel Morph\u00e9e s'est pos\u00e9 sur un EP de 4 titres, Novembre est mort. Cet \u00e9t\u00e9 aux Francos, le groupe propose Insomnie, une instrumentation inusit\u00e9e, la premi\u00e8re \u00e9bauche d'un spectacle en chantier qui promet d'\u00eatre fascinant. \u00c0 la formation r\u00e9guli\u00e8re (cinq musiciens, dont l'excellente Laurence Nerbonne \u00e0 la voix et au violon) s'ajouteront deux quatuors : violoncelles et cors fran\u00e7ais. Treize musiciens sur sc\u00e8ne : de quoi nous garder \u00e9veill\u00e9s !<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/55100107.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/55100107.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/55100107.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/55100107.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1922353","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1922353+H%C3%B4tel+Morph%C3%A9e+-+Prix+des+Francos+Granby","website":"http:\/\/francofolies.com\/programmation\/concert.aspx?id=12097","cancelled":"0"},{"id":"1922348","title":"Daran","artists":{"artist":"Daran","headliner":"Daran"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sun, 12 Jun 2011 19:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/10004684D4B8A1A2?lang=fr-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">R\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant !<\/a><br \/><br \/>Artiste atypique, figure embl\u00e9matique des ann\u00e9es 90, Daran, c'est l'authenticit\u00e9 musicale personnifi\u00e9e. Vingt ans plus tard, l'auteur de Dormir dehors et D\u00e9m\u00e9nag\u00e9 surprend encore avec un spectacle o\u00f9 il s'entoure de musiciens qu\u00e9b\u00e9cois renomm\u00e9s - Andr\u00e9 Papanicolaou \u00e0 la guitare, Guillaume Chartrain \u00e0 la basse et Marc Chartrain \u00e0 la batterie - avec qui il a repris la route pour une longue s\u00e9rie de concerts qui l'emm\u00e8neront jusqu'\u00e0 l'automne prochain. Aux Francos, c'est l'occasion de revisiter son r\u00e9pertoire r\u00e9put\u00e9 et toujours retentissant et d'y inclure quelques nouveaux titres.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/794275.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/794275.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/794275.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/794275.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"2","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1922348","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1922348+Daran","website":"http:\/\/francofolies.com\/programmation\/concert.aspx?id=12078","cancelled":"0"},{"id":"1917289","title":"Mathieu Boogaerts","artists":{"artist":"Mathieu Boogaerts","headliner":"Mathieu Boogaerts"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 11 Jun 2011 23:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/100046859F217E4E?lang=fr-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">R\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant !<\/a><br \/><br \/>Le club parisien La Java l'a vu se produire 26 fois entre l'automne 2009 et l'\u00e9t\u00e9 2010, tous les mercredis soirs en fait, en compagnie du bassiste Zaf Zapha. \u00c0 l'issue de cette s\u00e9rie inhabituelle de concerts, un album tout aussi inusit\u00e9 a vu le jour, en novembre dernier : Mercredi ! \u00c0 La Java ! L'auteur-compositeur-interpr\u00e8te fran\u00e7ais vient nous le pr\u00e9senter dans l'intimit\u00e9 de L'Astral, 8 ans apr\u00e8s nous avoir offert une premi\u00e8re partie de Katerine. Par ici les amateurs de chanson fran\u00e7aise !<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/40192297.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/40192297.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/40192297.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/40192297.png","size":"extralarge"}],"attendance":"3","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1917289","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1917289+Mathieu+Boogaerts","website":"http:\/\/francofolies.com\/programmation\/concert.aspx?id=12098","cancelled":"0"},{"id":"1917282","title":"Monogrenade","artists":{"artist":"Monogrenade","headliner":"Monogrenade"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 10 Jun 2011 23:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/100046859F027E4D?camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">R\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant !<\/a><br \/><br \/>Monogrenade et sa pop moderne postrock avaient \u00e9t\u00e9 finalistes et prix des FrancoFolies aux Francouvertes l'an dernier. Depuis, ils sont pass\u00e9s par Bonsound Records pour la suite des choses. Cette ann\u00e9e, apr\u00e8s la sortie acclam\u00e9e au printemps de Tantale, le tout premier CD, les quatre membres du groupe s'am\u00e8nent en compagnie d'un quatuor \u00e0 cordes pour leur grande rentr\u00e9e montr\u00e9alaise. On est g\u00e2t\u00e9s !<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/59960505.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/59960505.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/59960505.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/59960505.png","size":"extralarge"}],"attendance":"4","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1917282","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1917282+Monogrenade","website":"http:\/\/francofolies.com\/programmation\/concert.aspx?id=12099","cancelled":"0"},{"id":"1917258","title":"Mara Tremblay","artists":{"artist":"Mara Tremblay","headliner":"Mara Tremblay"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 10 Jun 2011 19:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/10004684D47AA156?lang=fr-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">R\u00e9servez vos billets pour le 10 juin<\/a><br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/10004684D499A162?lang=fr-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">R\u00e9servez vos billets pour le 11 juin<\/a><br \/><br \/>\u00c0 la suite du franc succ\u00e8s remport\u00e9 l'ann\u00e9e derni\u00e8re au Club Soda alors qu'elle venait nous pr\u00e9senter Tu m'intimides, la belle Mara revient nous voir ; mais cette fois, c'est en solo et dans l'intimit\u00e9 de L'Astral qu'on aura le bonheur d'entendre les superbes chansons qu'elle sait si bien \u00e9crire. Pour l'occasion, l'auteure, compositrice et multi-instrumentiste en offrira des versions remani\u00e9es tout \u00e0 fait \u00e9mouvantes deux soirs de suite. Une rockeuse au sommet de son art.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/34452171.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/34452171.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/34452171.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/34452171.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"3","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1917258","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1917258+Mara+Tremblay","website":"http:\/\/francofolies.com\/programmation\/concert.aspx?id=12079","cancelled":"0"},{"id":"1810854","title":"Ibrahim Maalouf","artists":{"artist":"Ibrahim Maalouf","headliner":"Ibrahim Maalouf"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 07 May 2011 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/10004631ED54B4C2?lang=fr-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">R\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant !<\/a><br \/>\/\/<br \/><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/10004631ED54B4C2?lang=en-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">Reserve your tickets now!<\/a><br \/><br \/><br \/>Le trompettiste Ibrahim Maalouf \u00e9tait surtout reconnu pour accompagner nombre d'artistes jusqu'\u00e0 ce qu'il lance Diasporas, en 2007, un premier album qui l'avait irr\u00e9m\u00e9diablement mis sur la carte. Deux ans plus tard, son opus double, Diachronism, se r\u00e9v\u00e8le un projet ambitieux alliant nu-jazz, roots, world et \u00e9lectro qui regorge de moments sublimes et fait foi des identit\u00e9s multiples et des contradictions que ch\u00e9rit le surdou\u00e9 franco-libanais. Apr\u00e8s s'\u00eatre gliss\u00e9 parmi nos coups de coeur d\u00e8s sa premi\u00e8re visite au Festival, l'an dernier, le voici de retour en formation r\u00e9duite, en duo avec le pianiste Frank Woeste.<br \/>\/\/<br \/>Trumpeter Ibrahim Maalouf had been known mainly for accompanying other artists until he launched Diasporas in 2007, a debut album that immediately put him on the map. Two years later, his second release, Diachronism, was an ambitious project allying nu-jazz, roots, world and electronica in sublime musical moments, embodying the multiple identities and contradictions cherished by the gifted Franco-Lebanese artist. After having crept among our favourites in his first visit to the Festival last year, he returns in a more intimate format, a duet with pianist Frank Woeste.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/9604871.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/9604871.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/9604871.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/9604871.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1810854","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1810854+Ibrahim+Maalouf","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/program\/concert.aspx?id=10011","cancelled":"1"},{"id":"1926888","title":"Yael Naim & David Donatien","artists":{"artist":["Yael Naim","David Donatien","Emilie Clepper"],"headliner":"Yael Naim"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 07 May 2011 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/10004652AD24947F?lang=fr-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">R\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant !<\/a> \/\/ <a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/10004652AD24947F?lang=en-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">Reserve your tickets now!<\/a><br \/><br \/>Premi\u00e8re partie \/\/ Opening act: Emilie Clepper<br \/><br \/>A major new discovery in Europe and here at the Festival in 2008, singer, guitarist and pianist Yael Naim-born in Paris but raised near Tel-Aviv-is back with a vengeance with a highly-anticipated new album, She Was a Boy, recorded with her sidekick David Donatien. Her talent, popularity and critical acclaim are, of course, undiminished: witness her nomination as Female Singer of the Year at the Victoires 2011 awards, where she previously won the 2008 award for Album of the Year (World Music Category).<br \/>\/\/<br \/>Grande d\u00e9couverte en Europe et au Festival en 2008, la chanteuse, guitariste et pianiste Yael Naim - n\u00e9e \u00e0 Paris mais ayant grandi pr\u00e8s de Tel-Aviv - op\u00e8re un retour en force avec un nouvel album pour le moins attendu, She Was a Boy, cr\u00e9\u00e9 avec son comparse David Donatien. Avec toujours le m\u00eame talent et la m\u00eame popularit\u00e9, comme en t\u00e9moigne sa mise en nomination comme Artiste f\u00e9minine de l'ann\u00e9e aux Victoires 2011, o\u00f9 elle avait d\u00e9j\u00e0 rafl\u00e9 en 2008 le prix du Meilleur album Musique du monde.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/4404944.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/4404944.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/4404944.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/4404944.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1926888","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1926888+Yael+Naim+-+David+Donatien","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/programmation\/concert.aspx?id=10192","cancelled":"0"},{"id":"1810888","title":"Sophie Hunger","artists":{"artist":"Sophie Hunger","headliner":"Sophie Hunger"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 29 Apr 2011 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/10004631CD669893?lang=fr-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Eventful\" rel=\"nofollow\">R\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant !<\/a><br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/10004631CD669893?lang=en-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Eventful\" rel=\"nofollow\">Reserve your tickets now!<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/12053891.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/12053891.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/12053891.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/12053891.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"8","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1810888","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1810888+Sophie+Hunger","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/program\/concert.aspx?id=10010","cancelled":"0"},{"id":"1756145","title":"Bob Walsh","artists":{"artist":"Bob Walsh","headliner":"Bob Walsh"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 23 Apr 2011 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/1000457014EDB9C9?lang=fr-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm_FR\" rel=\"nofollow\">R\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant !<\/a> <br \/><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/1000457014EDB9C9?lang=en-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm_EN\" rel=\"nofollow\">Reserve your tickets now!<\/a> <br \/><br \/>La simple \u00e9vocation de son nom rappelle presque toute l'histoire du blues qu\u00e9b\u00e9cois \u00e0 compter des ann\u00e9es 70. Depuis le groupe Contrebande aux films d'Yves Simoneau (Dernier voyage, Les yeux rouges, Pouvoirs intimes) jusqu'\u00e0 The Only Soul (2007) en passant par A Canadian Blues Rendez-Vous, enregistr\u00e9 au Festival en 2004 avec Breen Leboeuf, Dawn Tyler Watson, Jack de Keyzer et autres, Bob Walsh d\u00e9tient toujours le feu sacr\u00e9 du blues comme en fera s\u00fbrement foi son nouvel album, Inside I Am All Blue. Un chanteur \u00e0 voir et revoir encore et encore !<br \/>\/\/<br \/>The simple mention of his name conjures practically the entire history of Qu\u00e9b\u00e9cois blues from the '70s on. From the group Contrebande to the films of Yves Simoneau (Dernier voyage, Les yeux rouges, Pouvoirs intimes) to The Only Soul (2007)-with a pitstop in A Canadian Blues Rendez-Vous, recorded at the Festival in 2004 with Breen Leboeuf, Dawn Tyler Watson, Jack de Keyzer and others-Bob Walsh still carries the sacred flame of the blues aloft, as amply evidenced by his new album, Inside I Am All Blue. A singer to see and hear again and again!<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/327666.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/327666.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/327666.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/327666.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"2","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1756145","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1756145+Bob+Walsh","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/programmation\/concert.aspx?id=9993","cancelled":"0"},{"id":"1823896","title":"Charlie Hunter","artists":{"artist":"Charlie Hunter","headliner":"Charlie Hunter"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 21 Apr 2011 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/1000463601667832?lang=fr-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">R\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant !<\/a> \/\/ <a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/1000463601667832?lang=en-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">Reserve your tickets now!<\/a><br \/><br \/>Arm\u00e9 de son hybride \u00e0 huit cordes, entre la basse et la guitare, Charlie Hunter ne cessera jamais de nous \u00e9tonner par son \u00e9clectisme. Le titre de son plus r\u00e9cent disque, Gentlemen, I Neglected To Inform You You Will Not Be Getting Paid, lui a \u00e9t\u00e9 inspir\u00e9 \u00e0 la fin d'une prestation, par un employ\u00e9 de bar... Nettement influenc\u00e9 par le old blues et le soul, cet auteur innovateur \u00e9tourdit constamment son public, qui ne rate jamais un rendez-vous avec cette ic\u00f4ne de la guitare.<br \/>\/\/<br \/>Armed with his eight-string axe, a hybrid between bass and guitar, Charlie Hunter never ceases to amaze us with his eclectic play. The title of his most recent album, Gentlemen, I Neglected To Inform You You Will Not Be Getting Paid, was inspired by a post-show comment from a fellow musician... Deeply influenced by old blues and soul, this innovative auteur consistently dazzles his fans, who never miss the precious opportunity to catch the guitar icon in concert.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/37743323.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/37743323.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/37743323.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/37743323.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"2","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1823896","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1823896+Charlie+Hunter","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/programmation\/concert.aspx?id=10012","cancelled":"0"},{"id":"1756119","title":"Salif Keita","artists":{"artist":"Salif Keita","headliner":"Salif Keita"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 15 Apr 2011 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/100045729DCB74D3?lang=fr-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm_FR\" rel=\"nofollow\">R\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant !<\/a> <br \/><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/100045729DCB74D3?lang=en-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm_EN\" rel=\"nofollow\">Reserve your tickets now!<\/a> <br \/><br \/>On peut sans se tromper parler de l\u00e9gende malienne. Depuis 40 ans, Salif Keita enrichit le patrimoine musical de son pays, tout en y accueillant les plus rafra\u00eechissantes influences. Le r\u00e9sultat, une oeuvre des plus ouverte sur le monde, qui privil\u00e9gie aussi bien musique orientale que mandingue. Star internationale particuli\u00e8rement appr\u00e9ci\u00e9e des Montr\u00e9alais - il est d'ailleurs r\u00e9cipiendaire du Prix Carlos-Jobim 2006 du Festival pour son influence marquante dans le domaine de la musique du monde - il nous revient avec le printemps et les superbes titres de La Diff\u00e9rence, beau succ\u00e8s des r\u00e9centes Francos.<br \/>\/\/<br \/>It's no exaggeration to call him a Malian legend. For the past 40 years, Salif Keita has enriched the musical legacy of his country, all the while welcoming in a refreshing array of influences. The result: a remarkable oeuvre open to the music of the world, favouring Asian traditions as much as mandinka. An international star with a particularly devoted Montreal fanbase-he was presented with the 2006 Carlos-Jobim Award by the Festival for his marked influence on world music-he'll return to us with the first bloom of spring to deliver the superb songs from La Diff\u00e9rence, a hit at the recent Francos.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/12783157.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/12783157.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/12783157.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/12783157.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"6","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1756119","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1756119+Salif+Keita","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/programmation\/concert.aspx?id=9995","cancelled":"0"},{"id":"1756134","title":"Bruce Cockburn","artists":{"artist":["Bruce Cockburn","Jenny Scheinman"],"headliner":"Bruce Cockburn"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 14 Apr 2011 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/10004552BC3D8F13?lang=fr-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm_FR\" rel=\"nofollow\">R\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant !<\/a> <br \/><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/10004552BC3D8F13?lang=en-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm_EN\" rel=\"nofollow\">Reserve your tickets now!<\/a> <br \/><br \/>On ne compte plus ses Juno, ses disques d\u2019or et les nombreux autres prix qu\u2019il a re\u00e7us depuis son premier album, en 1970, mais une chose est certaine : en 40 ans, cet intronis\u00e9 du Canadian Music Hall of Fame (2001) n\u2019a pas cess\u00e9 de nous \u00e9pater ! Slice O Life , paru en 2009 n\u2019est rien de moins que le 30e album du chanteur canadien Bruce Cockburn, en plus d\u2019\u00eatre son tout premier album solo live. Apr\u00e8s l\u2019avoir pr\u00e9sent\u00e9 dans une salle intime en 2005, les organisateurs de Jazz \u00e0 l\u2019ann\u00e9e n\u2019avaient qu\u2019une envie, celle de revivre l\u2019exp\u00e9rience dans la magnifique ambiance de L\u2019Astral !<br \/>\/\/<br \/>We\u2019ve lost count of the Junos, gold records and various awards he\u2019s racked up since releasing his first album in 1970, but one thing is certain: over the past 40 years, this member of the Canadian Music Hall of Fame (2001) has never failed to amaze us! Slice O Life, released in en 2009 is, incredibly, the 30th album from Canadian singer-guitarist Bruce Cockburn, not to mention his first live solo disc. After having presented him in an intimate venue in 2005, organizers of the Jazz All Year Round series had but one wish: to relive that experience in the magnificent ambience of L\u2019Astral!<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/45542.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/45542.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/45542.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/45542.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1756134","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1756134+Bruce+Cockburn","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/program\/concert.aspx?id=9988","cancelled":"0"},{"id":"1756128","title":"Bruce Cockburn","artists":{"artist":["Bruce Cockburn","Jenny Scheinman"],"headliner":"Bruce Cockburn"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Wed, 13 Apr 2011 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/10004552B99E8DBF?lang=fr-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm_FR\" rel=\"nofollow\">R\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant !<\/a> <br \/><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/10004552B99E8DBF?lang=en-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm_EN\" rel=\"nofollow\">Reserve your tickets now!<\/a> <br \/><br \/>On ne compte plus ses Juno, ses disques d'or et les nombreux autres prix qu'il a re\u00e7us depuis son premier album, en 1970, mais une chose est certaine : en 40 ans, cet intronis\u00e9 du Canadian Music Hall of Fame (2001) n'a pas cess\u00e9 de nous \u00e9pater ! Slice O Life, paru en 2009 n'est rien de moins que le 30e album du chanteur canadien Bruce Cockburn, en plus d'\u00eatre son tout premier album solo live. Apr\u00e8s l'avoir pr\u00e9sent\u00e9 dans une salle intime en 2005, les organisateurs de Jazz \u00e0 l'ann\u00e9e n'avaient qu'une envie, celle de revivre l'exp\u00e9rience dans la magnifique ambiance de L'Astral !<br \/>\/\/<br \/>We've lost count of the Junos, gold records and various awards he's racked up since releasing his first album in 1970, but one thing is certain: over the past 40 years, this member of the Canadian Music Hall of Fame (2001) has never failed to amaze us! Slice O Life, released in en 2009 is, incredibly, the 30th album from Canadian singer-guitarist Bruce Cockburn, not to mention his first live solo disc. After having presented him in an intimate venue in 2005, organizers of the Jazz All Year Round series had but one wish: to relive that experience in the magnificent ambience of L'Astral!<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/45542.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/45542.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/45542.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/45542.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"2","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1756128","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1756128+Bruce+Cockburn","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/programmation\/concert.aspx?id=9988","cancelled":"0"},{"id":"1755971","title":"Maurane","artists":{"artist":"Maurane","headliner":"Maurane"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Tue, 12 Apr 2011 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/10004552B1188667?lang=fr-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm_FR\" rel=\"nofollow\">R\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant !<\/a> <br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/10004552B1188667?lang=en-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm_EN\" rel=\"nofollow\">Reserve your tickets now!<\/a> <br \/><br \/>Ce sont plut\u00f4t Les FrancoFolies de Montr\u00e9al qui ont l'habitude de la recevoir (1989, 1990, 1992, 1997 et 2001), mais cette ann\u00e9e, le Festival est ravi de pr\u00e9senter \u00e0 L'Astral cette Maurane aux 12 albums (dont 4 depuis sa derni\u00e8re visite \u00e0 Montr\u00e9al), v\u00e9ritable monument de la chanson francophone. La Belge au surprenant sens du swing est aussi \u00e0 l'aise avec le jazz que la pop. Pour cette visite montr\u00e9alaise, elle se fait double, offrant aussi bien les pi\u00e8ces de son plus r\u00e9cent album, Nougaro ou l'esp\u00e9rance en l'homme, hommage \u00e0 son d\u00e9funt ami, amoureux du jazz, que ses succ\u00e8s qui ont fait chanter la plan\u00e8te francophone.<br \/>\/\/<br \/>She's usually a regular at Les FrancoFolies de Montr\u00e9al (in 1989, 1990, 1992, 1997 and 2001), but this year, the Festival is thrilled to welcome Maurane, a true icon of francophone song, to the intimate confines of L'Astral. With 12 albums to her credit (including 4 released since her last visit to Montreal), our fave Belgian with the surprising sense of swing is at ease with jazz as she is with pop. To prove it, she'll offer us double the pleasure, performing songs from her latest album, Nougaro ou l'esp\u00e9rance en l'homme, a tribute to her late jazz-loving friend, along with the hits that conquered the entire French-speaking-and singing!-world.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/321817.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/321817.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/321817.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/321817.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1755971","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1755971+Maurane","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/programmation\/concert.aspx?id=9987","cancelled":"0"},{"id":"1755956","title":"Guy B\u00e9langer","artists":{"artist":"Guy B\u00e9langer","headliner":"Guy B\u00e9langer"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 02 Apr 2011 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/1000457017A2BA6A?lang=fr-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lasfm_FR\" rel=\"nofollow\">R\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant !<\/a> <br \/><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/1000457017A2BA6A?lang=en-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm_EN\" rel=\"nofollow\">Reserve your tickets now!<\/a> <br \/><br \/>Il a offert un concert tout simplement incandescent au Lion d'Or l'an dernier dans le cadre de la s\u00e9rie Jazz \u00e0 l'ann\u00e9e - et comme il serait dommage de ne pas revivre un moment aussi magique, allons-y tout de go et deux fois plut\u00f4t qu'une ! Avec quatre chanteurs-musiciens, l'intense et brillant harmoniciste qui a partag\u00e9 la sc\u00e8ne avec des l\u00e9gendes du blues comme Bob Walsh et Muddy Waters offre la repr\u00e9sentation de son deuxi\u00e8me album solo, Crossroads (sortie le 1er septembre), un savant m\u00e9lange de r\u00e9interpr\u00e9tations folk et blues, de Lucinda Williams \u00e0 Calvin Russell, et de compositions originales, mais aussi des pi\u00e8ces des films Gaz Bar Blues et Timekeeper.<br \/>\/\/<br \/>He delivered a simply incandescent concert in Lion d'Or last year in the Jazz All Year Round series-and since it would be a crime not to relive that kind of magic, here he is back again to double our pleasure! An intense and brilliant harmonica player who's shared the stage with such blues legends as Muddy Waters and Bob Walsh, B\u00e9langer brings us songs from his second album Crossroads, a savvy blend of originals and folk\/blues gems by the likes of Lucinda Williams and Calvin Russell.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/16369893.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/16369893.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/16369893.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/16369893.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1755956","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1755956+Guy+B%C3%A9langer","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/programmation\/concert.aspx?id=9992","cancelled":"0"},{"id":"1768337","title":"Shad","artists":{"artist":"Shad","headliner":"Shad"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 01 Apr 2011 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">This shit is going to be fucking hype.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/46274125.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/46274125.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/46274125.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/46274125.png","size":"extralarge"}],"attendance":"15","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1768337","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1768337+Shad+at+l%27Astral+on+1+April+2011","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1810816","title":"Brandi Disterheft","artists":{"artist":"Brandi Disterheft","headliner":"Brandi Disterheft"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Tue, 29 Mar 2011 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/12790769.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/12790769.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/12790769.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/12790769.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1810816","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1810816+Brandi+Disterheft","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/program\/concert.aspx?id=10009","cancelled":"1"},{"id":"1776417","title":"Stacey Kent et Jordan Officer en tourn\u00e9e","artists":{"artist":["Stacey Kent","Jordan Officer"],"headliner":"Stacey Kent"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 10 Mar 2011 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">R\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant ! \/\/ Reserve your tickets now!<br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.theatredelaville.qc.ca\/\" rel=\"nofollow\">Longueuil \u2013 Th\u00e9\u00e2tre de la Ville - 10 mars 2011<\/a> <br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/100044E9B5A7A29E?camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">Montr\u00e9al - L'Astral - 11 mars 2011<\/a> <br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/100044E9BC06B39F?camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">Montr\u00e9al - L'Astral - 12 mars 2011<\/a> <br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.maisondelaculture.ca\/\" rel=\"nofollow\">Gatineau - Maison de la culture de Gatineau - 13 mars 2011<\/a> <br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.letoilebanquenationale.ca\/news\/\" rel=\"nofollow\">Brossard - L'\u00c9toile, Quartier DIX30 - 15 mars 2011<\/a> <br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.centredesarts.ca\/\" rel=\"nofollow\">Saint-Hyacinthe - Centre des arts Juliette-Lassonde - 17 mars 2011<\/a> <br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.theatrelg.com\/fr\/accueil.asp?flash=1\" rel=\"nofollow\">Ste-Th\u00e9r\u00e8se - Th\u00e9\u00e2tre Lionel-Groulx - 18 mars 2011<\/a> <br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.cultureshawinigan.ca\/\" rel=\"nofollow\">Shawinigan - Centre des arts de Shawinigan - 19 mars 2011<\/a> <br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.theatregranada.com\/\" rel=\"nofollow\">Sherbrooke - Th\u00e9\u00e2tre Granada  - 20 mars 2011<\/a> <br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.ovation.qc.ca\/\" rel=\"nofollow\">Salaberry-de-Valleyfield - Salle Albert-Dumouchel  - 24 mars 2011<\/a><br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.admission.com\/\" rel=\"nofollow\">L\u2019Asomption - Th\u00e9\u00e2tre Hector-Charland - 25 mars 2011<\/a> <br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.diffusionscoulisse.ca\/web\/index.asp?quelSect=1\" rel=\"nofollow\">Beloeil - Centre Culturel de Beloeil - 26 mars 2011<\/a> <br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.admission.com\/\" rel=\"nofollow\">Saint-Jean-sur-Richelieu - Th\u00e9\u00e2tre des Deux Rives - 27 mars 2011<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/40027229.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/40027229.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/40027229.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/40027229.png","size":"extralarge"}],"attendance":"2","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1776417","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1776417+Stacey+Kent+et+Jordan+Officer+en+tourn%C3%A9e","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/programmation\/concert.aspx?id=9722","cancelled":"0"},{"id":"1755942","title":"Emilie-Claire Barlow","artists":{"artist":"Emilie-Claire Barlow","headliner":"Emilie-Claire Barlow"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 25 Feb 2011 16:11:01","description":"<div class=\"bbcode\">R\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant !<br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/1000452AEACCCAB2?lang=fr-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm_FR\" rel=\"nofollow\">Pour le spectacle de 19h<\/a> <br \/><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/1000452AECF9CB28?lang=fr-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm_FR\" rel=\"nofollow\">Pour le spectacle de 21h30<\/a> <br \/><br \/>Reserve your tickets now!<br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/1000452AEACCCAB2?lang=en-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm_EN\" rel=\"nofollow\">For the 7PM show<\/a> <br \/><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/1000452AECF9CB28?lang=en-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm_EN\" rel=\"nofollow\">For the 9:30PM show<\/a> <br \/><br \/>Sacr\u00e9e meilleure chanteuse de l'ann\u00e9e 2008 aux National Jazz Awards, la Torontoise Emilie-Claire Barlow en est d\u00e9j\u00e0 \u00e0 sa 3e nomination aux Juno Awards ! L'\u00e9toile montante du jazz canadien, qui a \u00e9t\u00e9 compar\u00e9e \u00e0 Diana Krall en plus sucr\u00e9e, est de retour apr\u00e8s un Astral \u00e0 guichets ferm\u00e9s l'an dernier... et avec les chansons de son tout nouvel album, The Beat Goes On, \u00e0 peine un an et demi apr\u00e8s Haven't We Met ? <br \/>\/\/<br \/>Crowned Female Vocalist of the Year at the 2008 National Jazz Awards, Toronto's Emilie-Claire Barlow is already a three-time Juno nominee! The rising star of Canadian jazz has been called a sweetened version of Diana Krall. She's back after last year's sellout performance in L'Astral, with songs from a brand-new album, The Beat Goes On, released barely a year and a half after Haven't We Met?<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/34050119.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/34050119.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/34050119.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/34050119.png","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1755942","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1755942+Emilie-Claire+Barlow","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/programmation\/concert.aspx?id=9979","cancelled":"0"},{"id":"1780519","title":"Beatrice Bonifassi","artists":{"artist":"Beatrice Bonifassi","headliner":"Beatrice Bonifassi"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 24 Feb 2011 21:30:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/2688982.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/2688982.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/2688982.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/2688982.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"2","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1780519","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1780519+Beatrice+Bonifassi+at+l%27Astral+on+24+February+2011","website":"http:\/\/www.montrealenlumiere.com\/volets\/ficheEve_en.aspx?eveId=1627&volet=arts","cancelled":"0"},{"id":"1780523","title":"Lizz Wright","artists":{"artist":"Lizz Wright","headliner":"Lizz Wright"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 19 Feb 2011 21:30:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52768985.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52768985.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52768985.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52768985.png","size":"extralarge"}],"attendance":"3","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1780523","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1780523+Lizz+Wright+at+l%27Astral+on+19+February+2011","website":"http:\/\/www.montrealenlumiere.com\/volets\/ficheEve_en.aspx?eveId=1611&volet=arts","cancelled":"0"},{"id":"1807415","title":"Montreal High Lights Festival ","artists":{"artist":"Random Recipe","headliner":"Random Recipe"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 18 Feb 2011 21:30:00","description":"<div class=\"bbcode\">Tickets: $14.50 (plus taxes and services charge)<br \/>Buy Tickets: Ticketmaster - <a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/10004576114CC000?lang=en-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_EN_fml\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/10004576114CC000?lang=en-ca&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_EN_fml<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52074457.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52074457.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52074457.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52074457.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1807415","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1807415+Montreal+High+Lights+Festival+","website":"http:\/\/www.montrealenlumiere.com","cancelled":"0"},{"id":"1776126","title":"\u00c9milie Simon","artists":{"artist":"\u00c9milie Simon","headliner":"\u00c9milie Simon"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 17 Feb 2011 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/23060991.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/23060991.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/23060991.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/23060991.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"15","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1776126","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1776126+%C3%89milie+Simon+at+l%27Astral+on+17+February+2011","website":"http:\/\/www.sallelastral.com\/astral\/concert-en.aspx?idConcert=495","cancelled":"0"},{"id":"1749176","title":"Tigran Hamasyan","artists":{"artist":"Tigran Hamasyan","headliner":"Tigran Hamasyan"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 11 Feb 2011 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/10004553E194C281?camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">R\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant ! \/\/ Book your tickets now! <\/a> <br \/><br \/>Cet enfant prodige du jazz d\u00e9passe \u00e0 peine le cap de la vingtaine et ne cesse de cumuler les prix. Ses compositions font preuve d'une pens\u00e9e originale et totalement libre et Hamasyan n'h\u00e9site pas \u00e0 int\u00e9grer des \u00e9l\u00e9ments de hard rock et de folklore arm\u00e9nien. Ce pianiste exceptionnel nous livre son talent brut dans ce spectacle solo. Ahurissant ! Le prodige est de retour \u00e0 la demande g\u00e9n\u00e9rale apr\u00e8s ses deux concerts \u00e0 guichets ferm\u00e9s au Festival l'\u00e9t\u00e9 dernier.<br \/>\/\/<br \/>Barely 23, this jazz prodigy has already racked up his share of awards. His compositions reveal an original and unfettered musical mind; Hamasyan even integrates elements of hard rock and Armenian folklore. The exceptional pianist showcases his raw talent in a solo concert. Stunning! Hamasyan is back by popular demand after his two sold-out shows at the Festival last summer.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/60532959.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/60532959.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/60532959.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/60532959.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"3","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1749176","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1749176+Tigran+Hamasyan","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/program\/concert.aspx?id=9990","cancelled":"0"},{"id":"1749157","title":"Pacifika","artists":{"artist":"Pacifika","headliner":"Pacifika"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 20 Jan 2011 19:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">***Il n'y aura finalement qu'une seule repr\u00e9sentation du concert de Pacifika au lieu des deux annonc\u00e9es. Elle aura lieu \u00e0 20 h 30. <br \/><br \/>***There will be one performance by Pacifika instead of the two previously announced. The concert will be at 8:30 p.m.<br \/><br \/>\u00c0 peine quelques mois apr\u00e8s leur passage dans un Savoy du M\u00e9tropolis plein \u00e0 craquer en 2009, Silvana Kane, Adam Popowitz et Toby Peter lan\u00e7aient un bijou de 13 pi\u00e8ces tout \u00e0 fait \u00ab 21e si\u00e8cle \u00bb, l\u00e0 o\u00f9 les fronti\u00e8res sont choses du pass\u00e9, disparues comme par magie. La formation \u00e9lue une des R\u00e9v\u00e9lations Radio-Canada Musique 2008 livre cette fois en espagnol, en anglais et parfois m\u00eame en fran\u00e7ais son nouvel opus, Supermagique, qui conquerra \u00e0 coup s\u00fbr la plan\u00e8te enti\u00e8re. Et ceux qui aimaient d\u00e9j\u00e0 cette pop \u00e0 percussions qui lui est bien particuli\u00e8re seront tout sauf d\u00e9\u00e7us. Facile : c'est magique, tout simplement.<br \/>\/\/<br \/>A scant few months after packing the Savoy du M\u00e9tropolis in 2009, Silvana Kane, Adam Popowitz and Toby Peter launched a perfectly &quot;21st century&quot; 13-track album in which boundaries are a thing of the past, vanished as if by magic. The group, chosen as one of the 2008 R\u00e9v\u00e9lations Radio-Canada Musique, return singing in Spanish, English and sometimes even in French on their latest, Supermagique, sure to put the entire planet under its spell. Those who already love this distinctive percussive pop won't be disappointed. Quite simply, it's magic.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/21892289.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/21892289.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/21892289.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/21892289.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1749157","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1749157+Pacifika","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/programmation\/concert.aspx?id=9986","cancelled":"0"},{"id":"1749151","title":"Kiran Ahluwalia","artists":{"artist":"Kiran Ahluwalia","headliner":"Kiran Ahluwalia"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Wed, 19 Jan 2011 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/1000455296FA6508?camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">R\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant ! \/\/ Book your tickets now!<\/a> <br \/><br \/>Ghazal indien, fado portugais, blues, musique celtique et m\u00eame un peu de guitare \u00e9lectrique, on croyait avoir tout entendu avec Kiran Ahluwalia, qui \u00e9tait du 25e anniversaire du Festival et nous a d\u00e9j\u00e0 visit\u00e9s \u00e0 deux reprises depuis. Voil\u00e0 que cette incarnation m\u00eame de la musique du monde, qui nous fait go\u00fbter pratiquement tous les continents, revient nous envo\u00fbter avec un nouvel album, Aam Zameen, qui met cette fois l'accent sur les rythmes touareg !<br \/>\/\/<br \/>Blend Indian ghazals, Portuguese fado, Punjabi folk, a touch of Celtic and even some electric guitar, and you've got Kiran Ahluwalia, who performed as part of the 25th anniversary of the Festival and has since returned twice. Now, the very incarnation of modern World music is back to enchant us anew, with songs of passion and a new album called Aam Zameem, that explores the Tuareg rhythms of the Sahara!<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/25105359.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/25105359.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/25105359.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/25105359.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1749151","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1749151+Kiran+Ahluwalia","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/program\/concert.aspx?id=9985","cancelled":"0"},{"id":"1755303","title":"Carmen Souza","artists":{"artist":"Carmen Souza","headliner":"Carmen Souza"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 15 Jan 2011 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/10004572A3DA799A?camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">R\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant ! \/\/ Book your tickets now ! <\/a> <br \/><br \/>Il faut dire qu'il s'agit d'une superbe d\u00e9couverte... particuli\u00e8rement en hiver ! Pour sa musique, tr\u00e8s proche du jazz, mais qui emprunte un peu partout, en genre et en g\u00e9ographie, mais aussi pour sa voix, du cr\u00e9ole au portugais, sensuelle, \u00e0 la raucit\u00e9 chaude, et surtout, pour sa pr\u00e9sence : une sacr\u00e9e gueule, du sourire dans les yeux, un soleil sur sc\u00e8ne.<br \/>\/\/<br \/>She's a delightful discovery, especially in the middle of a Montreal winter! Start with her music, which is close to jazz but borrows a little bit from everywhere, from both genre and geography; move on to her voice, singing in Cr\u00e9ole and Portuguese, with a sensuality and earthiness that beguile, and end with her presence: that beautiful face, those smiling eyes, a literal sunbeam of a woman onstage.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/57944699.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/57944699.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/57944699.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/57944699.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1755303","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1755303+Carmen+Souza","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/program\/concert.aspx?id=9994","cancelled":"1"},{"id":"1749131","title":"Susie Arioli, Christmas Dreaming","artists":{"artist":["Susie Arioli","Jordan Officer"],"headliner":"Susie Arioli"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 11 Dec 2010 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/1000453C894C5077?camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">R\u00e9servez vos billets pour le spectacle du 11 d\u00e9cembre ! \/\/ Reserve your tickets for the December 11 gig!<\/a> <br \/><br \/>La merveilleuse chanteuse \u00e0 la voix suave Susie Arioli est de retour \u00e0 L'Astral pour nous pr\u00e9senter un tout nouveau spectacle. La p\u00e9tillante brune chantera ses meilleurs succ\u00e8s avec toute la fougue qu'on lui conna\u00eet, auxquels s'ajouteront les magnifiques chansons de son nouvel album de No\u00ebl, Christmas Dreaming. Elle est accompagn\u00e9e sur sc\u00e8ne par son brillant collaborateur, le guitariste Jordan Officer, et l'exceptionnel Bill Gossage \u00e0 la contrebasse. <br \/>\/\/<br \/>Marvelous singer Susie Arioli brings her suave voice back to L'Astral with a brand new show. The sparkling brunette will showcase her greatest hits with all the passion we've come to expect, along with the magnificent songs from her new album, Christmas Dreaming. She'll be accompanied onstage by her brilliant collaborator, guitarist Jordan Officer, and exceptional double bassist Bill Gossage.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/53739359.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/53739359.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/53739359.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/53739359.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1749131","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1749131+Susie+Arioli%2C+Christmas+Dreaming","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/programmation\/concert.aspx?id=9983","cancelled":"0"},{"id":"1749128","title":"Susie Arioli, Christmas Dreaming","artists":{"artist":["Susie Arioli","Jordan Officer"],"headliner":"Susie Arioli"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 10 Dec 2010 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/1000453C85604572?camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">R\u00e9servez vos billets pour le spectacle du 10 d\u00e9cembre ! \/\/ Reserve your tickets for the December 10 gig!<\/a> <br \/><br \/>La merveilleuse chanteuse \u00e0 la voix suave Susie Arioli est de retour \u00e0 L'Astral pour nous pr\u00e9senter un tout nouveau spectacle. La p\u00e9tillante brune chantera ses meilleurs succ\u00e8s avec toute la fougue qu'on lui conna\u00eet, auxquels s'ajouteront les magnifiques chansons de son nouvel album de No\u00ebl, Christmas Dreaming. Elle est accompagn\u00e9e sur sc\u00e8ne par son brillant collaborateur, le guitariste Jordan Officer, et l'exceptionnel Bill Gossage \u00e0 la contrebasse. <br \/>\/\/<br \/>Marvelous singer Susie Arioli brings her suave voice back to L'Astral with a brand new show. The sparkling brunette will showcase her greatest hits with all the passion we've come to expect, along with the magnificent songs from her new album, Christmas Dreaming. She'll be accompanied onstage by her brilliant collaborator, guitarist Jordan Officer, and exceptional double bassist Bill Gossage.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/53739359.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/53739359.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/53739359.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/53739359.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1749128","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1749128+Susie+Arioli%2C+Christmas+Dreaming","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/programmation\/concert.aspx?id=9983","cancelled":"0"},{"id":"1748775","title":"The Wood Brothers","artists":{"artist":"The Wood Brothers","headliner":"The Wood Brothers"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Tue, 07 Dec 2010 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/1000452AC45FBFA3?camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">R\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant ! \/\/ Reserve your tickets now!<\/a> <br \/><br \/>Oliver y va de la voix et de la guitare au sein du groupe blues King Johnson, alors que le bassiste-chanteur Chris fait partie de l'inclassable trio Medeski Martin and Wood - avec qui il est d'ailleurs devenu un habitu\u00e9 du Festival. Il y a tellement pris go\u00fbt qu'il am\u00e8ne cette fois son fr\u00e8re Oliver, leur folk-blues acoustique \u00e9tiquet\u00e9 Blue Note, ainsi que le batteur Tyler Greenwell.<br \/>\/\/<br \/>Oliver handles vocals and guitar in blues group King Johnson, while bassist-singer Chris is a member of unclassifiable trio Medeski Martin and Wood-with whom he has become a Festival regular. He's become so fond of us that, this time out, he'll bring in brother Oliver, their acoustic folk-blues album released by Blue Note, and drummer Tyler Greenwell.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/313741.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/313741.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/313741.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/313741.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1748775","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1748775+The+Wood+Brothers","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/program\/concert.aspx?id=9978","cancelled":"0"},{"id":"1749111","title":"Colin Moore","artists":{"artist":"Colin Moore","headliner":"Colin Moore"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 04 Dec 2010 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/100044E9CE95B919?lcamefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\" rel=\"nofollow\">R\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant ! \/\/ Reserve your tickets now!<\/a> <br \/><br \/>L'auteur-compositeur-interpr\u00e8te \u00e0 la voix rauque qui a commenc\u00e9 sa carri\u00e8re sur la sc\u00e8ne punk montr\u00e9alaise a depuis \u00e9largi son r\u00e9pertoire, y ajoutant une bonne dose de folk-rock. Revendiquant l'h\u00e9ritage de Bob Dylan, Bruce Springsteen et Tom Petty, il a enregistr\u00e9 un premier album solo, Leaving Home, opus qui en a fait une des d\u00e9couvertes de cette \u00e9dition du Festival. Juste avant, la charmante pop-folk d'Anastasia Friedman, la Montr\u00e9alaise aux origines am\u00e9ricaines et chiliennes qu'on a pu entendre au c\u0153ur du duo Sky, 2e mouture, ou aux c\u00f4t\u00e9s des B\u00e9langer et Leloup, mais surtout sur son premier album, Full Circle, paru l'an dernier.<br \/>\/\/<br \/>Whisky-voiced singer-songwriter Moore began his career on the Montreal scene, but he's since greatly expanded his repertoire... and how. Embracing folk-rock and the legacy of de Bob Dylan, Bruce Springsteen and Tom Petty, he's recorded a debut solo album, Leaving Home, which turned out to be a great discovery of this edition of the Festival. The evening opens with the charming pop-folk of Anastasia Friedman, a Montrealer with American and Chilean roots whom we've previously caught as part of the second edition of the Sky duo, and alongside B\u00e9langer and Leloup, but above all, on her debut album, Full Circle, released last year.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/29167085.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/29167085.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/29167085.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/29167085.png","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1749111","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1749111+Colin+Moore","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/program\/concert.aspx?id=9968","cancelled":"0"},{"id":"1749093","title":"Shane Murphy","artists":{"artist":"Shane Murphy","headliner":"Shane Murphy"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Wed, 24 Nov 2010 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/100044E6ED63C1F5?camefrom=CFC_SPECTRA_Lastfm\">R\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant ! \/\/ Reserve your tickets now!<br \/><\/a> <br \/><br \/>Depuis ses d\u00e9buts, Shane Murphy a donn\u00e9 plus de 1000 repr\u00e9sentations. En vrai Fighting Irish, il dompte la guitare avec son blues-folk viril \u00e0 souhait, empreint \u00e0 la fois de m\u00e9lancolie et de v\u00e9rit\u00e9. Fort de son succ\u00e8s \u00e0 la 31e \u00e9dition du Festival, ce gagnant du Lys de meilleur artiste \u00e9mergent blues de 2006 est maintenant un artiste confirm\u00e9. Il nous revient avec les chansons de son premier album, Street Money Miracle. Un blues muscl\u00e9 qui m\u00e9lange savamment reggae, soul, et musique roots.<br \/>\/\/<br \/>He's a stage warrior, with over 1000 performances to his credit. In true Fighting Irish style, Shane Murphy brings complete mastery to the guitar, laying down a visceral, red-blooded blues-folk that oozes sincerity and authenticity. Fresh from his most recent success, at the 31st edition of the Festival, the 2006 winner of the Lys award for best up-and-coming blues artist in 2006 is now a certified artist. He returns to us with the songs from his debut album, Street Money Miracle, flexing muscular blues that skillfully blends in reggae, soul, and roots.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/35453441.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/35453441.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/35453441.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/35453441.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1749093","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1749093+Shane+Murphy","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/program\/concert.aspx?id=9967","cancelled":"0"},{"id":"1598569","title":"Jill Barber and Michael Kaeshammer","artists":{"artist":["Jill Barber","Michael Kaeshammer"],"headliner":"Jill Barber"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 20 Nov 2010 18:30:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/61183347.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/61183347.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/61183347.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/61183347.png","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1598569","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1598569+Jill+Barber+and+Michael+Kaeshammer","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1747711","title":"Gene Simmons VS Sid Lee (M For Montr\u00e9al)","artists":{"artist":"Gene Simmons","headliner":"Gene Simmons"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Wed, 17 Nov 2010 17:45:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/24274285.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/24274285.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/24274285.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/24274285.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1747711","url":"http:\/\/www.last.fm\/festival\/1747711+Gene+Simmons+VS+Sid+Lee+%28M+For+Montr%C3%A9al%29","website":"http:\/\/events.r20.constantcontact.com\/register\/event?oeidk=a07e33y2c2o2a0e2fee&llr=jzmrj9dab","cancelled":"0"},{"id":"1726806","title":"Steve Hill","artists":{"artist":"Steve Hill","headliner":"Steve Hill"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 05 Nov 2010 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">\u00c0 la demande g\u00e9n\u00e9rale, notre Guitar Hero qu\u00e9b\u00e9cois Steve Hill, dont les exploits et la virtuosit\u00e9 ne se d\u00e9mentent pas, est de retour \u00e0 L'Astral. Apr\u00e8s avoir offert pas une, mais deux prestations \u00e9lectrisantes la saison derni\u00e8re, il remonte sur les planches au c\u00f4t\u00e9 de ses acolytes des Majestiks avec The Damage Done. L'album, que La Presse a qualifi\u00e9 d'\u00ab intemporel et d\u00e9licieusement fig\u00e9 dans le temps \u00bb, devient rapidement un must pour les fans du blues-rock pur et pesant. Bref, \u00e7a rocke \u00e0 l'os !<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/9283141.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/9283141.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/9283141.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/9283141.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1726806","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1726806+Steve+Hill+at+l%27Astral+on+5+November+2010","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/programmation\/concert.aspx?id=9966","cancelled":"0"},{"id":"1726797","title":"Bob Walsh","artists":{"artist":"Bob Walsh","headliner":"Bob Walsh"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 30 Oct 2010 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">La simple \u00e9vocation de son nom rappelle presque toute l'histoire du blues qu\u00e9b\u00e9cois \u00e0 compter des ann\u00e9es 70. Depuis le groupe Contrebande aux films d'Yves Simoneau (Dernier voyage, Les yeux rouges, Pouvoirs intimes) jusqu'\u00e0 The Only Soul (2007) en passant par A Canadian Blues Rendez-Vous, enregistr\u00e9 au Festival en 2004 avec Breen Leboeuf, Dawn Tyler Watson, Jack de Keyzer et autres, Bob Walsh d\u00e9tient toujours le feu sacr\u00e9 du blues comme en fera s\u00fbrement foi son nouvel album, Inside I Am All Blue. Un chanteur \u00e0 voir et revoir encore et encore !<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/327666.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/327666.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/327666.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/327666.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1726797","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1726797+Bob+Walsh+at+l%27Astral+on+30+October+2010","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/programmation\/concert.aspx?id=9955","cancelled":"0"},{"id":"1672662","title":"Portico Quartet","artists":{"artist":"Portico Quartet","headliner":"Portico Quartet"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 02 Oct 2010 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/40041639.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/40041639.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/40041639.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/40041639.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"4","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1672662","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1672662+Portico+Quartet+at+l%27Astral+on+2+October+2010","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1664205","title":"\u00c9mershow XIV","artists":{"artist":["Karkwa","Alex Nevsky"],"headliner":"Karkwa"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Tue, 28 Sep 2010 19:30:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/5122122.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/5122122.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/5122122.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/5122122.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"2","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1664205","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1664205+%C3%89mershow+XIV","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1593211","title":"Festival de Jazz de Montr\u00e9al","artists":{"artist":"Sophie Hunger","headliner":"Sophie Hunger"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Tue, 06 Jul 2010 21:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/12053891.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/12053891.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/12053891.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/12053891.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1593211","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1593211+Festival+de+Jazz+de+Montr%C3%A9al","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1593214","title":"Festival de Jazz de Montr\u00e9al","artists":{"artist":"Sophie Hunger","headliner":"Sophie Hunger"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Mon, 05 Jul 2010 21:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/12053891.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/12053891.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/12053891.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/12053891.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1593214","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1593214+Festival+de+Jazz+de+Montr%C3%A9al","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1546561","title":"Les Francofolies de Montreal","artists":{"artist":["Tricot Machine","Le Husky"],"headliner":"Tricot Machine"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 19 Jun 2010 13:45:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/4049810.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/4049810.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/4049810.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/4049810.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1546561","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1546561+Les+Francofolies+de+Montreal","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1691931","title":"Bernard Adamus","artists":{"artist":["Bernard Adamus","Benoit Paradis Trio"],"headliner":"Bernard Adamus"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 17 Jun 2010 20:30:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/45534447.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/45534447.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/45534447.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/45534447.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"2","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1691931","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1691931+Bernard+Adamus+at+l%27Astral+on+17+June+2010","website":"http:\/\/www.francofolies.com\/program\/concert.aspx?id=11895","cancelled":"0"},{"id":"1454480","title":"Jean-Louis Murat","artists":{"artist":"Jean-Louis Murat","headliner":"Jean-Louis Murat"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 12 Jun 2010 20:30:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Murat\" class=\"bbcode_artist\">Murat<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/39505465.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/39505465.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/39505465.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/39505465.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"3","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1454480","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1454480+Jean-Louis+Murat","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1483521","title":"Angus & Julia Stone, with guests ","artists":{"artist":"Angus & Julia Stone","headliner":"Angus & Julia Stone"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sun, 30 May 2010 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">First show in Montreal for Australian duo <a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Angus%2B%2526%2BJulia%2BStone\" class=\"bbcode_artist\">Angus &amp; Julia Stone<\/a><br \/><br \/><object width=\"425\" height=\"350\">                        <param name=\"movie\" value=\"http:\/\/www.youtube.com\/v\/uf0VWQUvigw\"><\/param>                        <param name=\"wmode\" value=\"transparent\"><\/param>                        <embed src=\"http:\/\/www.youtube.com\/v\/uf0VWQUvigw\" wmode=\"transparent\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" width=\"425\" height=\"350\"><\/embed>                    <\/object><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/40161279.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/40161279.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/40161279.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/40161279.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"16","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1483521","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1483521+Angus+-+Julia+Stone%2C+with+guests+","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1438794","title":"J\u00f3hann J\u00f3hannsson","artists":{"artist":"J\u00f3hann J\u00f3hannsson","headliner":"J\u00f3hann J\u00f3hannsson"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Mon, 03 May 2010 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">Presale: $19.93 \/ Day of: $22.15<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/34997599.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/34997599.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/34997599.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/34997599.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"22","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1438794","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1438794+J%C3%B3hann+J%C3%B3hannsson+at+l%27Astral+on+3+May+2010","website":"http:\/\/www.myspace.com\/johannjohannsson","cancelled":"0"},{"id":"1326306","title":"Jovanotti","artists":{"artist":"Jovanotti","headliner":"Jovanotti"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 01 May 2010 16:55:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/57748883.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/57748883.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/57748883.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/57748883.png","size":"extralarge"}],"attendance":"3","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1326306","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1326306+Jovanotti+at+l%27Astral+on+1+May+2010","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1518678","title":"Arthur H tout nu","artists":{"artist":"Arthur H","headliner":"Arthur H"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 30 Apr 2010 21:10:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/27376073.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/27376073.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/27376073.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/27376073.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1518678","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1518678+Arthur+H+tout+nu","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1513030","title":"Marcus Miller - Tutu Revisited @ L'Astral, Montreal","artists":{"artist":["Marcus Miller","Christian Scott"],"headliner":"Marcus Miller"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Wed, 28 Apr 2010 18:30:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/43387595.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/43387595.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/43387595.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/43387595.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1513030","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1513030+Marcus+Miller+-+Tutu+Revisited+%40+L%27Astral%2C+Montreal","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/program\/concert.aspx?id=9559","cancelled":"0"},{"id":"1465609","title":"Susana Baca","artists":{"artist":"Susana Baca","headliner":"Susana Baca"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 24 Apr 2010 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Susana+Baca\" class=\"bbcode_artist\">Susana Baca<\/a><br \/>Icon of Afro-Peruvian music, Susana Baca has always striven to build a bridge between the cultures of Black Peruvians and their ancestors. Recounting the cultural history of Africans brought to Peru as slaves in her delicate, soulful voice, she shines as brightly in the traditional as in the modern, giving equal importance to her rhythmic influences (festejo, lando, waltz, zamacueca...) and her lyrics, drawn from the work of poets in Peru as well as those from other countries, including Neruda. A musical grande dame to be ranked alongside Amalia Rodrigues and Cesaria Evora.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/17778455.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/17778455.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/17778455.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/17778455.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1465609","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1465609+Susana+Baca+at+l%27Astral+on+24+April+2010","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1406783","title":"Molly Johnson","artists":{"artist":"Molly Johnson","headliner":"Molly Johnson"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 23 Apr 2010 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/41123445.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/41123445.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/41123445.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/41123445.png","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1406783","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1406783+Molly+Johnson+at+l%27Astral+on+23+April+2010","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1406781","title":"Molly Johnson","artists":{"artist":"Molly Johnson","headliner":"Molly Johnson"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 22 Apr 2010 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/41123445.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/41123445.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/41123445.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/41123445.png","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1406781","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1406781+Molly+Johnson+at+l%27Astral+on+22+April+2010","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1389846","title":"MG3 \u2014 Montr\u00e9al Guitare Trio and California Guitar Trio","artists":{"artist":["California Guitar Trio","MG3: Montreal Guitare Trio"],"headliner":"California Guitar Trio"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Wed, 24 Mar 2010 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/6361487.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/6361487.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/6361487.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/6361487.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"3","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1389846","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1389846+MG3+%E2%80%94+Montr%C3%A9al+Guitare+Trio+and+California+Guitar+Trio","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/program\/concert.aspx?id=9523","cancelled":"0"},{"id":"1472742","title":"Bombay Jazz","artists":{"artist":"Bombay Jazz","headliner":"Bombay Jazz"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Tue, 23 Mar 2010 17:12:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/43675469.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/43675469.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/43675469.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/43675469.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1472742","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1472742+Bombay+Jazz+at+l%27Astral+on+23+March+2010","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1385804","title":"Po'Girl No Shame Tour to help prevent child abuse with special guest JT Nero","artists":{"artist":["Po' Girl","JT Nero"],"headliner":"Po' Girl"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 13 Mar 2010 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">It's a new decade and Canadian Urban Roots band, Po'Girl is getting proactive!   Alli Russell, Awna Teixeira, Benny Sidelinger, and Mikey &quot;Lightning&quot; August are taking the new show on the road in the USA and Canada throughout February and March for the &quot;No Shame Tour&quot;.<br \/><br \/> Po' Girl will be raising money to benefit the National Children's Alliance  ( <a href=\"http:\/\/www.nationalchildrensalliance.org\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.nationalchildrensalliance.org<\/a>) in the USA and Little Warriors (<a href=\"http:\/\/www.littlewarriors.ca\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.littlewarriors.ca<\/a>) in Canada.  Partial proceeds of all Po'Girl merchandise sales from their shows will be donated to these groups.  Allison Russell of Po'Girl will also be fund raising by collecting donations in support of her running the Athens, Ohio marathon on April 11, 2010 at the conclusion of the &quot;No Shame Tour&quot;. One hundred percent of these donations will go to benefit the two child abuse prevention organizations. It's all a part of following their bliss....<br \/><br \/>Russell is the survivor of ten years of sexual abuse at the hands of her adopted father.  She wrote the song &quot;No Shame&quot; in 2006 when she found out that he had been released from prison. Po'Girl recorded &quot;No Shame&quot; on their critically acclaimed album Deer in the Night  in 2009. &quot;No Shame&quot; was featured on the radio program The Vinyl Cafe in May 2009. Host Stuart Mclean wrote a beautiful piece about the song and Alli's history; the reception from listeners was overwhelming.<br \/><br \/>Says Russell,  &quot;Stuart's piece and the response to it, gave me the idea that perhaps I could be more actively using my past misfortune and our music to increase awareness and dialogue about the endemic issue of child abuse in North America. Whatever I can do to prevent what happened to me from happening to others, that's what I have to do. It's my responsibility as a survivor. Not everyone is so lucky.&quot;<br \/><br \/>Hailing originally from Canada, Po\u2019Girl weave a blend of musical influences, sweetness, grit &amp; soul into their fresh and original sound. Since the band's birth in Vancouver, BC in 2003 they've been winning devoted and growing numbers of fans across 4 continents and 13 countries with their powerful, passionate and spirited live show. The interplay between Alli, Awna, Benny,and Mikey &quot;Lightning&quot; is truly something to behold. They are distinct voices with incredible harmonies; multiple instrumentalists who bring the perfect sound to each song and songwriters who pen poetic tunes you'll find yourself humming. They'll be heading to Europe for a two month tour of the Netherlands, the UK, and Ireland after the &quot;No Shame Tour&quot;.  Catch them while you can!<br \/><br \/>Their latest release, Deer in the Night still includes many of the trappings of the trademark Po' Girl sound - the echoes of speakeasy jazz, the western lament, the accordion-strapped ghosts of European folk - but it's all delivered with a soulful clarity and depth only hinted at on previous records. They have also recently released a live album, Po' Girl Live that captures the energy and spirit of the live show, complete with special guests JT and the Clouds.<br \/><br \/>Po'Girl is spending January recording new album &quot;Follow Your Bliss&quot; in Chicago, IL. &quot;Follow Your Bliss&quot; will be released in Europe in May and in North America in June.<br \/><br \/>\u201cTheir uplifting take on American Folk music, combining it with Jazz, roots and a little bit of pretty much everything else, has the ability to put a smile on anyone\u2019s face.\u201d \u2013 Glasgow Americana Festival<br \/>&quot;With enough sultry ambiance to be at home in either cocktail lounge or New Orleans street corner,  Po' Girl's sentiment never feels forced, the lyricism never cliche or false. They manage to maintain that traditional and nostalgic sound while the breathing fresh life into an old-fashioned genre.&quot;- Rolling Stone Magazine<br \/><br \/><br \/>  &quot;Po' Girl is rough and smooth, sweet and tart, and would be huge stars in that super-cool alternate universe I've always wanted to live in.&quot; -          John Schlotfelt, Little Village Magazine<br \/>**Artists can be made available for interviews by contacting:<br \/><br \/><a href=\"mailto:press.pogirl@gmail.com\">press.pogirl@gmail.com<\/a> <br \/>Phone: 773-951- 5722 or  413-687-5114<br \/><br \/><br \/>Press photos:<br \/><a href=\"http:\/\/www.pogirl.net\/assets\/images\/press\/sarah09\/3.jpg\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.pogirl.net\/assets\/images\/press\/sarah09\/3.jpg<\/a><br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.pogirl.net\/assets\/images\/press\/jeffcrop\/1.jpg\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.pogirl.net\/assets\/images\/press\/jeffcrop\/1.jpg<\/a><br \/><a href=\"http:\/\/www.pogirl.net\/assets\/images\/press\/sarah09\/1.jpg\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.pogirl.net\/assets\/images\/press\/sarah09\/1.jpg<\/a><br \/><a href=\"http:\/\/www.pogirl.net\/assets\/images\/press\/sarah09\/4.jpg\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.pogirl.net\/assets\/images\/press\/sarah09\/4.jpg<\/a><br \/><br \/>Mp3s:<br \/><br \/>No Shame -<br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.pogirl.net\/deer\/shame.mp3\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.pogirl.net\/deer\/shame.mp3<\/a><br \/><br \/> <br \/>Gasoline-<br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.pogirl.net\/deer\/gasoline.mp3\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.pogirl.net\/deer\/gasoline.mp3<\/a><br \/><br \/>Bloom-<br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.pogirl.net\/deer\/bloom.mp3\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.pogirl.net\/deer\/bloom.mp3<\/a><br \/> <br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.pogirl.net\" rel=\"nofollow\">www.pogirl.net<\/a><br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.myspace.com\/pogirls\" rel=\"nofollow\">www.myspace.com\/pogirls<\/a><br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.cdbaby.com\/artist\/pogirl\" rel=\"nofollow\">www.cdbaby.com\/artist\/pogirl<\/a><br \/><br \/><br \/><a href=\"mailto:Press.PoGirl@gmail.com\">Press.PoGirl@gmail.com<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/41263203.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/41263203.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/41263203.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/41263203.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1385804","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1385804+Po%27Girl+No+Shame+Tour+to+help+prevent+child+abuse+with+special+guest+JT+Nero","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com","cancelled":"0"},{"id":"1353303","title":"Charlie Winston","artists":{"artist":"Charlie Winston","headliner":"Charlie Winston"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 11 Mar 2010 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Charlie+Winston\" class=\"bbcode_artist\">Charlie Winston<\/a> - <a title=\"Charlie Winston - Hobo\" href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Charlie+Winston\/Hobo\" class=\"bbcode_album\">Hobo<\/a><br \/><br \/>Special Guest<br \/>MICKY GREEN<br \/><br \/>Doors 7:00 pm<br \/>Show: 8:00 pm<br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.sallelastral.com\/\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.sallelastral.com\/<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/27057519.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/27057519.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/27057519.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/27057519.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"3","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1353303","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1353303+Charlie+Winston+at+l%27Astral+on+11+March+2010","website":"http:\/\/www.sallelastral.com\/","cancelled":"0"},{"id":"1364871","title":"Vinicio Capossela","artists":{"artist":"Vinicio Capossela","headliner":"Vinicio Capossela"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Mon, 08 Mar 2010 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/14419091.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/14419091.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/14419091.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/14419091.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1364871","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1364871+Vinicio+Capossela+at+l%27Astral+on+8+March+2010","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/artists\/artist.aspx?id=612","cancelled":"0"},{"id":"1435289","title":"Lancement Requiem pour les sourds","artists":{"artist":"Vulgaires Machins","headliner":"Vulgaires Machins"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Wed, 03 Mar 2010 18:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">Lancement de l'album Requiem pour les sourds<br \/>pour les journalistes, VIP, et les 30 premiers fans...<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/43013121.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/43013121.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/43013121.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/43013121.png","size":"extralarge"}],"attendance":"3","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1435289","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1435289+Lancement+Requiem+pour+les+sourds","website":"http:\/\/indica.mu\/fr\/nouvelles\/lancement-de-vulgaires-machins-le-3-mars-a-lastral-linvitation-vous-est-lancee\/","cancelled":"0"},{"id":"1344801","title":"Adrian Vedady Quartet","artists":{"artist":"Adrian Vedady Quartet","headliner":"Adrian Vedady Quartet"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Wed, 24 Feb 2010 04:37:01","description":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1344801","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1344801+Adrian+Vedady+Quartet+at+l%27Astral+on+24+February+2010","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1303196","title":"Basia Bulat","artists":{"artist":["Basia Bulat","Leif Vollebekk"],"headliner":"Basia Bulat"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 12 Feb 2010 13:26:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/39509857.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/39509857.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/39509857.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/39509857.png","size":"extralarge"}],"attendance":"16","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1303196","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1303196+Basia+Bulat+at+l%27Astral+on+12+February+2010","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1411377","title":"La Grande Sophie ","artists":{"artist":"La Grande Sophie","headliner":"La Grande Sophie"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 11 Feb 2010 18:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">Showcase pour m\u00e9dias<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/22517447.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/22517447.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/22517447.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/22517447.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"2","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1411377","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1411377+La+Grande+Sophie+","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1328713","title":"The John Butler Trio","artists":{"artist":["The John Butler Trio","Lee Harvey Osmond"],"headliner":"The John Butler Trio"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Mon, 08 Feb 2010 13:47:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/37621451.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/37621451.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/37621451.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/37621451.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"10","reviews":"1","tag":"lastfm:event=1328713","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1328713+The+John+Butler+Trio+at+l%27Astral+on+8+February+2010","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1353069","title":"Jill Barber","artists":{"artist":"Jill Barber","headliner":"Jill Barber"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Wed, 03 Feb 2010 21:41:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/61183347.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/61183347.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/61183347.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/61183347.png","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1353069","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1353069+Jill+Barber+at+l%27Astral+on+3+February+2010","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1351643","title":"Molly Johnson","artists":{"artist":"Molly Johnson","headliner":"Molly Johnson"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 29 Jan 2010 22:46:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/41123445.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/41123445.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/41123445.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/41123445.png","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1351643","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1351643+Molly+Johnson+at+l%27Astral+on+29+January+2010","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1359939","title":"Caravan Palace - Jazz All Year Round","artists":{"artist":"Caravan Palace","headliner":"Caravan Palace"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 08 Jan 2010 21:30:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.sallelastral.com\/astral\/concert-en.aspx?idConcert=156\" rel=\"nofollow\">Official Link<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/29842977.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/29842977.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/29842977.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/29842977.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"3","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1359939","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1359939+Caravan+Palace+-+Jazz+All+Year+Round","website":"http:\/\/www.sallelastral.com\/astral\/concert-en.aspx?idConcert=156","cancelled":"0"},{"id":"1319934","title":"Carmen Consoli","artists":{"artist":"Carmen Consoli","headliner":"Carmen Consoli"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Wed, 06 Jan 2010 21:09:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/2207252.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/2207252.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/2207252.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/2207252.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"2","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1319934","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1319934+Carmen+Consoli+at+l%27Astral+on+6+January+2010","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1756950","title":"Festival International de Jazz de Montr\u00e9al","artists":{"artist":"Alex Cuba","headliner":"Alex Cuba"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 27 Nov 2009 20:29:01","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.last.fm\/tag\/latin\" class=\"bbcode_tag\" rel=\"tag\">latin<\/a><a href=\"http:\/\/www.last.fm\/tag\/jazz\" class=\"bbcode_tag\" rel=\"tag\">jazz<\/a><a href=\"http:\/\/www.last.fm\/tag\/cuban\" class=\"bbcode_tag\" rel=\"tag\">cuban<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/40894285.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/40894285.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/40894285.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/40894285.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1756950","url":"http:\/\/www.last.fm\/festival\/1756950+Festival+International+de+Jazz+de+Montr%C3%A9al","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1224217","title":"Rupa & the April Fishes","artists":{"artist":"Rupa & The April Fishes","headliner":"Rupa & The April Fishes"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sun, 15 Nov 2009 16:14:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/58101225.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/58101225.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/58101225.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/58101225.png","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1224217","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1224217+Rupa+-+the+April+Fishes","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","cancelled":"0"},{"id":"1243460","title":"Wax Tailor","artists":{"artist":"Wax Tailor","headliner":"Wax Tailor"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 09 Oct 2009 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/53132655.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/53132655.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/53132655.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/53132655.png","size":"extralarge"}],"attendance":"9","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1243460","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1243460+Wax+Tailor+at+l%27Astral+on+9+October+2009","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1057682","title":"Julien Dor\u00e9","artists":{"artist":["Julien Dor\u00e9","Amylie"],"headliner":"Julien Dor\u00e9"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 08 Aug 2009 20:30:00","description":"<div class=\"bbcode\">Francofolies Festival<br \/>L'Astral (Maison du Festival Rio Tinto Alcan)<br \/>305 Rue Sainte-Catherine Ouest<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/41237825.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/41237825.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/41237825.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/41237825.png","size":"extralarge"}],"attendance":"2","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1057682","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1057682+Julien+Dor%C3%A9","website":"http:\/\/www.francofolies.com\/Francos2009\/accueil_fr.aspx","cancelled":"0"},{"id":"1465786","title":"La Grande Sophie","artists":{"artist":"La Grande Sophie","headliner":"La Grande Sophie"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Wed, 05 Aug 2009 20:30:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/22517447.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/22517447.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/22517447.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/22517447.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"2","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1465786","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1465786+La+Grande+Sophie","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1098709","title":"International Montreal Jazz Festival","artists":{"artist":"Jill Barber","headliner":"Jill Barber"},"venue":{"id":"9043407","name":"l'Astral","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.526403","geo:long":"-73.558996"},"city":"Montr\u00e9al","country":"Canada","street":"305, rue Sainte-Catherine ouest","postalcode":"H2X 2A3"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral","website":"http:\/\/www.sallelastral.com","phonenumber":"514 288 8882","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 10 Jul 2009 21:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/61183347.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/61183347.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/61183347.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/61183347.png","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1098709","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1098709+International+Montreal+Jazz+Festival","website":"","cancelled":"0"}],"@attr":{"venue":"l'Astral","url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9043407+l%27Astral\/events","venuetimezone":"EST","festivalsonly":"0","page":"1","perPage":"1000","totalPages":"1","total":"106"}}}
