{"events":{"event":[{"id":"1949418","title":"Misteur Valaire","artists":{"artist":"Misteur Valaire","headliner":"Misteur Valaire"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Tue, 28 Jun 2011 22:20:01","description":"<div class=\"bbcode\">&quot;Misteur Valaire est un des trois Grands \u00c9v\u00e9nements du Festival International de Jazz de Montr\u00e9al.<br \/><br \/>Show en plein air et gratuit! Yeah!&quot;<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/51298613.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/51298613.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/51298613.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/51298613.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"31","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1949418","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1949418+Misteur+Valaire+at+Place+des+Arts+on+28+June+2011","website":"http:\/\/www.facebook.com\/event.php?eid=132518750156996","cancelled":"0"},{"id":"1986726","title":"Les Francofolies de Montr\u00e9al","artists":{"artist":"C\u00e9cile Hercule","headliner":"C\u00e9cile Hercule"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 16 Jun 2011 19:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/62155041.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/62155041.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/62155041.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/62155041.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1986726","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1986726+Les+Francofolies+de+Montr%C3%A9al","website":"http:\/\/www.francofolies.com\/programmation\/concert.aspx?id=12177","cancelled":"0"},{"id":"1964031","title":"Francofolies de Montr\u00e9al","artists":{"artist":["Orange Orange","Marie-Mai"],"headliner":"Orange Orange"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 10 Jun 2011 18:55:01","description":"<div class=\"bbcode\">Le duo \u00e9lectron pop sexy et d\u00e9jant\u00e9 Orange Orange fera vibrer la foule sur la place des arts \u00e0 19h, un \u00e9v\u00e8nement \u00e0 ne pas rater !<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/63992147.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/63992147.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/63992147.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/63992147.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1964031","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1964031+Francofolies+de+Montr%C3%A9al","website":"http:\/\/www.myspace.com\/orangeorangeduo","cancelled":"0"},{"id":"1740389","title":"Engelbert Humperdinck","artists":{"artist":"Engelbert Humperdinck","headliner":"Engelbert Humperdinck"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 21 Apr 2011 19:44:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/51842291.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/51842291.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/51842291.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/51842291.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"2","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1740389","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1740389+Engelbert+Humperdinck+at+Place+des+Arts+on+21+April+2011","website":"http:\/\/concertful.com\/concert\/engelbert-humperdinck\/","cancelled":"0"},{"id":"1814746","title":"Jackson Browne","artists":{"artist":"Jackson Browne","headliner":"Jackson Browne"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 09 Apr 2011 11:33:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/533227.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/533227.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/533227.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/533227.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1814746","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1814746+Jackson+Browne+at+Place+des+Arts+on+9+April+2011","website":"http:\/\/concertful.com\/concert\/jackson-browne\/","cancelled":"0"},{"id":"1740717","title":"Heart @ Place des Arts","artists":{"artist":"Heart","headliner":"Heart"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 05 Feb 2011 05:40:01","description":"<div class=\"bbcode\">02.05.2011<br \/>Montreal, QC, Canada<br \/>Place des Arts<br \/>260 de Maisonneuve Blvd. West <br \/>Montreal, QC H2X 1Y9<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/3742924.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/3742924.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/3742924.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/3742924.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"3","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1740717","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1740717+Heart+%40+Place+des+Arts","website":"http:\/\/www.heart-music.com\/tourdates.html","cancelled":"0"},{"id":"1716244","title":"Lena chamamayan","artists":{"artist":"Lena chamamayan","headliner":"Lena chamamayan"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 06 Nov 2010 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">The Syrian-Armenian singer with an angelic voice, often compared to the iconic Fairuz, will enthrall the Cinqui\u00e8me Salle and enchant the audience. Being an artist of cross-identities, Lena Chamamyan fabulously combines the styles of Armenian elegy with Syrian folk songs, while reinventing a new unchartered genre: Oriental Jazz.<br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=W26JiPXA0qw\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=W26JiPXA0qw<\/a> (English)<br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vROO3fVVYBQ\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vROO3fVVYBQ<\/a> (French)<\/div>","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1716244","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1716244+Lena+chamamayan+at+Place+des+Arts+on+6+November+2010","website":"http:\/\/www.festivalarabe.com","cancelled":"0"},{"id":"1716240","title":"Trans-Perse","artists":{"artist":"Shanbehzadeh Ensemble","headliner":"Shanbehzadeh Ensemble"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 05 Nov 2010 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">A show at once strange and extraordinary, standing somewhere between the traditions of the Persian Gulf and Shamanic rituals, where music incites to dance, syncopated rhythms to a state of trance, elating chants to love, life, healing\u2026 Curious sonorities and astounding instruments unchain the soul and free it from its subservience to gravity, transporting it to a hypnotic, mystical, and therapeutic universe.<br \/><br \/>The Shanbehzadeh Ensemble invite us to explore the most underground musical traditions of Iran, specifically of the Boushehr region, situated in the Persian Gulf, through a range of ancient and uncommon instruments. Iranian bagpipe, double flute, two-headed percussions, Senj, etc. reveal the cultural richness of these lands that Arab, African, Indian, Armenian, and Jewish populations have travelled throughout. <br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AGS_bpRgruE\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AGS_bpRgruE<\/a> (French)<br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=KsTkkls-wWY\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=KsTkkls-wWY<\/a> (English)<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/53468649.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/53468649.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/53468649.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/53468649.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1716240","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1716240+Trans-Perse","website":"http:\/\/www.festivalarabe.com","cancelled":"0"},{"id":"1716242","title":"Bambara Trans","artists":{"artist":"Bambara Trans","headliner":"Bambara Trans"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Tue, 02 Nov 2010 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">Electric and electrifying mosaic of Arabic-Andalusian sounds, Latin-African rhythms, and ska-jazz tendencies, Bambara Trans's music is an unprecedented and refined confluence of styles and colors as much rich as various. It is a euphony that gaily floats from salsa to afrobeat, gnawa to reggae, stirring the most unwavering spectators' enthusiasm up to dancing!<br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=4NQG-ix47yo\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=4NQG-ix47yo<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/4887792.gif","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/4887792.gif","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/4887792.gif","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/4887792.gif","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1716242","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1716242+Bambara+Trans","website":"http:\/\/www.festivalarabe.com","cancelled":"0"},{"id":"1716232","title":"Festival du Monde Arabe de Montr\u00e9al","artists":{"artist":["Djmawi Africa","Francis Goya","Lena Chamamyan","Ars Nova","DEBU","Cassius Khan","Bambara Trans","Les Jongleurs De La Mandragore","OktoEcho","Saeed Kamjoo","Amir Amiri","Wassim Soubra","Je Me Souviens","Ehaab Abdou","Gerard Torikian","Shanbehzadeh Ensemble","Ilhan Karabacak","Rami & Bachar Khalife","Nour-Eddin Saoudi","Anwar Khurshid","Mehdi Nabti & Nass Lounassa"],"headliner":"Djmawi Africa"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 29 Oct 2010 05:23:01","endDate":"Sat, 13 Nov 2010 05:23:01","description":"<div class=\"bbcode\">English follows<br \/><br \/>Le Festival du Monde Arabe de Montr\u00e9al (FMA) est un \u00e9v\u00e9nement d\u00e9di\u00e9 au dialogue et \u00e0 la rencontre des cultures arabe et occidentale. Unique dans son genre en Am\u00e9rique du Nord, il pr\u00e9sente, \u00e0 travers ses quatre volets - Arts de la Sc\u00e8ne, Salon de la Culture, Cin\u00e9ma et La M\u00e9dina - des oeuvres et cr\u00e9ations en danse, musique, th\u00e9\u00e2tre, arts visuels, des conf\u00e9rences, d\u00e9bats, films et documentaires.<br \/><br \/>The Montreal Arab World Festival (FMA) is a multidisciplinary event dedicated to cultural dialogue. Unique to its genre in North America, the FMA presents, through its four sections - Performing Arts, Culture Forum, Cinema and La M\u00e9dina  - productions and bodies of work in dance, music, theatre, visual arts, conferences, debates, films and documentaries. <br \/><br \/>11th edition program<br \/><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yP7pOHHoExM\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yP7pOHHoExM<\/a> <br \/>(English)<br \/><br \/>Programmation de la 11e \u00e9dition<br \/><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8JOpeSBnlEg\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8JOpeSBnlEg<\/a> <br \/>(French)<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/33824175.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/33824175.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/33824175.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/33824175.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1716232","url":"http:\/\/www.last.fm\/festival\/1716232+Festival+du+Monde+Arabe+de+Montr%C3%A9al","website":"http:\/\/www.festivalarabe.com","cancelled":"0"},{"id":"1565810","title":"Burdah Ensemble (Sufi Sacred Music)","artists":{"artist":"Burdah Ensemble","headliner":"Burdah Ensemble"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sun, 20 Jun 2010 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">Le Festival du Monde Arabe de Montr\u00e9al et le Centre Soufi de Montr\u00e9al pr\u00e9sentent: L\u2019ensemble Burdah.<br \/><br \/>L'Ensemble soufi Burdah, nouveau-n\u00e9 de la sc\u00e8ne artistique montr\u00e9alaise, propose un doux voyage qui invite chaque auditeur \u00e0 explorer les \u00e9motions spirituelles les plus profondes et \u00e0 inhaler le parfum exquis du jardin \u00e9lev\u00e9 du divin. Lors de ce spectacle purement soufi, mais n\u00e9anmoins montr\u00e9alais, l'Ensemble Burdah, entour\u00e9 de derviches tourneurs, lancera son premier album, Pearls and Coral.<br \/><br \/>25 $ (taxes en sus) R\u00e9s. 514 842 2112  \/ <a href=\"http:\/\/www.pda.qc.ca\" rel=\"nofollow\">www.pda.qc.ca<\/a><br \/><br \/>Pour plus d\u2019informations, consultez notre site web: <a href=\"http:\/\/www.festivalarabe.com\" rel=\"nofollow\">www.festivalarabe.com<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/47621151.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/47621151.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/47621151.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/47621151.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1565810","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1565810+Burdah+Ensemble+%28Sufi+Sacred+Music%29","website":"http:\/\/www.festivalarabe.com","cancelled":"0"},{"id":"1316682","title":"Kim Bergeron","artists":{"artist":"Kim Bergeron","headliner":"Kim Bergeron"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 29 May 2010 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/38497651.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/38497651.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/38497651.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/38497651.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"2","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1316682","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1316682+Kim+Bergeron+at+Place+des+Arts+on+29+May+2010","website":"http:\/\/www.kimbergeron.com","cancelled":"0"},{"id":"1403217","title":"Porcupine Tree","artists":{"artist":["Porcupine Tree","Bigelf"],"headliner":"Porcupine Tree"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 07 May 2010 22:53:01","description":"<div class=\"bbcode\">Tour de l'Am\u00e9rique du Nord, Printemps 2010<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/15077573.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/15077573.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/15077573.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/15077573.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"57","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1403217","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1403217+Porcupine+Tree","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1433922","title":"Hesp\u00e8rion XXI: Jerusalem","artists":{"artist":["Jordi Savall","Hesp\u00e8rion XXI"],"headliner":"Jordi Savall"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 29 Apr 2010 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/182704.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/182704.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/182704.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/182704.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"3","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1433922","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1433922+Hesp%C3%A8rion+XXI%3A+Jerusalem","website":"http:\/\/www.laplacedesarts.com\/pda-evenement\/3794\/jordi-savall-jerusalem.en.html","cancelled":"0"},{"id":"1294262","title":"Blue Rodeo","artists":{"artist":["Blue Rodeo","Cuff the Duke"],"headliner":"Blue Rodeo"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 27 Mar 2010 19:30:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/131752.gif","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/131752.gif","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/131752.gif","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/131752.gif","size":"extralarge"}],"attendance":"3","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1294262","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1294262+Blue+Rodeo+at+Place+des+Arts+on+27+March+2010","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1315698","title":"Paradis perdu, BO de Daniel B\u00e9langer","artists":{"artist":"Paradis perdu, BO de Daniel B\u00e9langer","headliner":"Paradis perdu, BO de Daniel B\u00e9langer"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Tue, 26 Jan 2010 21:57:01","endDate":"Sat, 20 Feb 2010 21:57:01","description":"<div class=\"bbcode\">Une odyss\u00e9e spectaculaire et musicale de Dominic Champagne, Jean Lemire et Daniel B\u00e9langer.<br \/><br \/>Paradis perdu, c\u2019est une odyss\u00e9e onirique, un po\u00e8me sc\u00e9nique spectaculaire, un voyage dans le jardin du monde, au carrefour du th\u00e9\u00e2tre, du cin\u00e9ma, de la musique et de la performance. Un soldat errant, dernier humain sur terre, r\u00eave qu\u2019il recr\u00e9e le monde d\u00e9truit par la main de l\u2019homme. Lan\u00e7ant son imagination sur les pistes de la cr\u00e9ation, il s\u2019invente un jardin merveilleux o\u00f9 l\u2019humanit\u00e9 vivrait \u00e0 nouveau en harmonie avec la nature. Vivez un plongeon onirique dans le jardin du monde, de l\u2019infiniment petit \u00e0 l\u2019infiniment grand, parmi les d\u00e9serts de glace, le bouillonnement des volcans, les champs de fleurs nouvelles et les for\u00eats souveraines regorgeant de mille cr\u00e9atures. Le spectacle de ce r\u00eave vous m\u00e8nera dans une oasis de beaut\u00e9 o\u00f9 l\u2019humanit\u00e9 est convoqu\u00e9e \u00e0 faire rena\u00eetre l\u2019avenir.<br \/><br \/>Avec Pierre Lebeau, Rodrigue Proteau, Goos Meeuwsen et Esther Gaudette <br \/><br \/>Paradis Perdu est une collaboration du Th\u00e9\u00e2tre il va sans dire et de la Place des Arts.<a href=\"http:\/\/www.paradisperdu.com\/\" rel=\"nofollow\"><a href=\"http:\/\/www.paradisperdu.com\/\">http:\/\/www.paradisperdu.com\/<\/a><\/a><object width=\"425\" height=\"350\">                        <param name=\"movie\" value=\"http:\/\/www.youtube.com\/v\/ZCH9TP3SpkE\"><\/param>                        <param name=\"wmode\" value=\"transparent\"><\/param>                        <embed src=\"http:\/\/www.youtube.com\/v\/ZCH9TP3SpkE\" wmode=\"transparent\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" width=\"425\" height=\"350\"><\/embed>                    <\/object><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/38536047.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/38536047.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/38536047.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/38536047.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1315698","url":"http:\/\/www.last.fm\/festival\/1315698+Paradis+perdu%2C+BO+de+Daniel+B%C3%A9langer","website":"http:\/\/www.paradisperdu.com\/","cancelled":"0"},{"id":"1242206","title":"Steely Dan","artists":{"artist":["Steely Dan","Sam Yahel"],"headliner":"Steely Dan"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sun, 29 Nov 2009 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/43461747.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/43461747.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/43461747.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/43461747.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"2","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1242206","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1242206+Steely+Dan","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1242205","title":"Steely Dan","artists":{"artist":["Steely Dan","Sam Yahel"],"headliner":"Steely Dan"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 28 Nov 2009 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/43461747.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/43461747.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/43461747.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/43461747.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"3","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1242205","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1242205+Steely+Dan","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1221733","title":"Sara Latendresse","artists":{"artist":"Sara Latendresse","headliner":"Sara Latendresse"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Tue, 06 Oct 2009 21:40:01","description":"<div class=\"bbcode\">Celebration of the EP &quot;Naked&quot;<br \/>1 1\/2 hour show with unveiling of some<br \/>BRAND NEW TUNES<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/33526337.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/33526337.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/33526337.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/33526337.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1221733","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1221733+Sara+Latendresse","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1062667","title":"Van Der Graaf Generator","artists":{"artist":"Van Der Graaf Generator","headliner":"Van Der Graaf Generator"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 09 Jul 2009 18:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/37478597.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/37478597.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/37478597.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/37478597.png","size":"extralarge"}],"attendance":"3","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1062667","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1062667+Van+Der+Graaf+Generator+at+Place+des+Arts+on+9+July+2009","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/programmation\/concert.aspx?id=9119","cancelled":"0"},{"id":"1131394","title":"Montreal Jazz Festival","artists":{"artist":"Rocksteady","headliner":"Rocksteady"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Tue, 07 Jul 2009 23:04:01","description":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1131394","url":"http:\/\/www.last.fm\/festival\/1131394+Montreal+Jazz+Festival","website":"","cancelled":"0"},{"id":"872123","title":"Festival International de Jazz de Montr\u00e9al","artists":{"artist":"Jeff Beck","headliner":"Jeff Beck"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Mon, 06 Jul 2009 04:07:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/19477507.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/19477507.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/19477507.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/19477507.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"21","reviews":"0","tag":"lastfm:event=872123","url":"http:\/\/www.last.fm\/festival\/872123+Festival+International+de+Jazz+de+Montr%C3%A9al","website":"http:\/\/www.montrealjazzfest.com\/Fijm2008\/accueil_en.aspx","cancelled":"0"},{"id":"1071838","title":"Montreal Jazz Festival (30th Anniversary Edition)","artists":{"artist":"Melody Gardot","headliner":"Melody Gardot"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 02 Jul 2009 18:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/37697537.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/37697537.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/37697537.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/37697537.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1071838","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1071838+Montreal+Jazz+Festival+%2830th+Anniversary+Edition%29","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1060627","title":"Montreal Jazz Festival","artists":{"artist":["Al Di Meola","Joe Cocker","Kool & The Gang","Tony Bennett","Jeff Beck","Dave Brubeck","Buddy Guy","Al Jarreau","Stanley Jordan","Branford Marsalis","The Lost Fingers"],"headliner":"Al Di Meola"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Wed, 01 Jul 2009 19:04:01","endDate":"Sun, 12 Jul 2009 19:04:01","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/montrealjazzfest.com\/\" rel=\"nofollow\">Montreal Jazz Fest<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/34130189.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/34130189.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/34130189.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/34130189.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"15","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1060627","url":"http:\/\/www.last.fm\/festival\/1060627+Montreal+Jazz+Festival","website":"http:\/\/montrealjazzfest.com\/default-en.aspx","cancelled":"0"},{"id":"1011054","title":"Melody Gardot","artists":{"artist":"Melody Gardot","headliner":"Melody Gardot"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Wed, 01 Jul 2009 18:30:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/37697537.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/37697537.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/37697537.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/37697537.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"6","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1011054","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1011054+Melody+Gardot+at+Place+des+Arts+on+1+July+2009","website":"","cancelled":"0"},{"id":"571828","title":"Bruckner 8: The Cycle Continues","artists":{"artist":"Orchestre M\u00e9tropolitain du Grand Montr\u00e9al","headliner":"Orchestre M\u00e9tropolitain du Grand Montr\u00e9al"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Mon, 15 Jun 2009 19:30:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/5067745.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/5067745.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/5067745.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/5067745.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=571828","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/571828+Bruckner+8%3A+The+Cycle+Continues","website":"","cancelled":"0"},{"id":"571825","title":"Sibelius\u2019 Finland","artists":{"artist":"Orchestre M\u00e9tropolitain du Grand Montr\u00e9al","headliner":"Orchestre M\u00e9tropolitain du Grand Montr\u00e9al"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Mon, 04 May 2009 19:30:00","description":"<div class=\"bbcode\">Guest conductor: Thomas S\u00f8nderg\u00e5rd<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/5067745.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/5067745.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/5067745.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/5067745.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"2","reviews":"0","tag":"lastfm:event=571825","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/571825+Sibelius%E2%80%99+Finland","website":"","cancelled":"0"},{"id":"571820","title":"Bart\u00f3k et Dvor\u00e1k","artists":{"artist":["Orchestre M\u00e9tropolitain du Grand Montr\u00e9al","Hong Xu"],"headliner":"Orchestre M\u00e9tropolitain du Grand Montr\u00e9al"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Mon, 06 Apr 2009 19:30:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/5067745.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/5067745.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/5067745.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/5067745.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"7","reviews":"0","tag":"lastfm:event=571820","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/571820+Bart%C3%B3k+et+Dvor%C3%A1k","website":"","cancelled":"0"},{"id":"868707","title":"Mutant\u00e8s","artists":{"artist":"Pierre Lapointe","headliner":"Pierre Lapointe"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 27 Feb 2009 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/5247880.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/5247880.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/5247880.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/5247880.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"9","reviews":"0","tag":"lastfm:event=868707","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/868707+Mutant%C3%A8s","website":"http:\/\/laplacedesarts.com\/pda-evenement\/1817\/pierre-lapointe-mutantes.fr.html","cancelled":"0"},{"id":"571818","title":"Mahler: Song of the Earth","artists":{"artist":["Orchestre M\u00e9tropolitain du Grand Montr\u00e9al","Christianne Stotijn","John Mac Master"],"headliner":"Orchestre M\u00e9tropolitain du Grand Montr\u00e9al"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sun, 22 Feb 2009 16:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/5067745.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/5067745.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/5067745.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/5067745.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=571818","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/571818+Mahler%3A+Song+of+the+Earth","website":"","cancelled":"0"},{"id":"909306","title":"Radu Lupu et le Troisi\u00e8me Concerto de Beethoven","artists":{"artist":["Ludwig van Beethoven","Dmitri Shostakovich"],"headliner":"Ludwig van Beethoven"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Tue, 17 Feb 2009 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><em>\u00ab J\u2019aime tout le temps, tous les jours. Du matin au soir, j\u2019aime la musique.\u00bb ) <\/em><br \/>(Neeme J\u00e4rvi)<br \/><br \/>Radu Lupu, g\u00e9ant du piano de notre \u00e9poque, sait \u00eatre \u00e0 la fois po\u00e8te discret et h\u00e9ros flamboyant dans Beethoven, dont il interpr\u00e9tera ici le Troisi\u00e8me Concerto. Adrian Jack, de l\u2019Independent de Londres, mentionnait qu\u2019il y apporte \u00ab profondeur et s\u00e9rieux, un sens de l\u2019infini, qui fait para\u00eetre les autres pianistes \u2013 m\u00eame les plus dou\u00e9s \u2013 creux et inexp\u00e9riment\u00e9s en comparaison. \u00bb <br \/><br \/>Neeme J\u00e4rvi, \u00e9l\u00e8ve d\u2019Evgeny Mravinski au Conservatoire de Leningrad et premier prix au Concours international de l\u2019Accademia Nazionale di Santa Cecilia de Rome en 1971, conna\u00eet une carri\u00e8re internationale \u00e9blouissante, ponctu\u00e9e notamment de plus de 400 enregistrements. Il dirigera l\u2019OSM dans la c\u00e9l\u00e8bre Cinqui\u00e8me Symphonie de Chostakovitch, qui devait valoir \u00e0 l\u2019OSM un Juno en 1996.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/37862249.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/37862249.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/37862249.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/37862249.png","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=909306","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/909306+Radu+Lupu+et+le+Troisi%C3%A8me+Concerto+de+Beethoven","website":"http:\/\/www.osm.ca\/fr\/index_concerts_concert.cfm?ID=346","cancelled":"0"},{"id":"753131","title":"O Vertigo : La chambre blanche [dance]","artists":{"artist":["Nicolas Bernier","Jacques Poulin-Denis","O Vertigo"],"headliner":"Nicolas Bernier"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 12 Feb 2009 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/48892293.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/48892293.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/48892293.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/48892293.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"2","reviews":"0","tag":"lastfm:event=753131","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/753131+O+Vertigo+%3A+La+chambre+blanche+%5Bdance%5D","website":"http:\/\/www.overtigo.com\/","cancelled":"0"},{"id":"667150","title":"Lord of the Dance","artists":{"artist":"Lord of the Dance","headliner":"Lord of the Dance"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 22 Nov 2008 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/3032563.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/3032563.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/3032563.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/3032563.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=667150","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/667150+Lord+of+the+Dance+at+Place+des+Arts+on+22+November+2008","website":"","cancelled":"0"},{"id":"811074","title":"Festival du monde arabe ","artists":{"artist":"elyes landoulsi","headliner":"elyes landoulsi"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Wed, 05 Nov 2008 20:55:01","description":"<div class=\"bbcode\">Cinqui\u00e8me salle place des arts<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/6612019.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/6612019.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/6612019.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/6612019.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=811074","url":"http:\/\/www.last.fm\/festival\/811074+Festival+du+monde+arabe+","website":"http:\/\/laplacedesarts.com\/pda-evenement\/2085\/des-rythmes-pour-le-dire-festival-du-monde-arabe-de-montreal.en.html","cancelled":"0"},{"id":"571815","title":"Mendelssohn\u2019s Elijah: A Choral Masterpiece","artists":{"artist":["Orchestre M\u00e9tropolitain du Grand Montr\u00e9al","Measha Brueggergosman","Jonathan Lemalu","Joseph Kaiser","Lauren Segal"],"headliner":"Orchestre M\u00e9tropolitain du Grand Montr\u00e9al"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Mon, 03 Nov 2008 19:30:00","description":"<div class=\"bbcode\">Sung in English<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/5067745.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/5067745.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/5067745.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/5067745.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"2","reviews":"1","tag":"lastfm:event=571815","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/571815+Mendelssohn%E2%80%99s+Elijah%3A+A+Choral+Masterpiece","website":"","cancelled":"0"},{"id":"571810","title":"Beethoven and Bizet: Symphonies in C","artists":{"artist":"Orchestre M\u00e9tropolitain du Grand Montr\u00e9al","headliner":"Orchestre M\u00e9tropolitain du Grand Montr\u00e9al"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Mon, 20 Oct 2008 19:30:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/5067745.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/5067745.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/5067745.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/5067745.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"1","tag":"lastfm:event=571810","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/571810+Beethoven+and+Bizet%3A+Symphonies+in+C","website":"","cancelled":"0"},{"id":"753916","title":"Jorge Martinez","artists":{"artist":"Jorge Martinez","headliner":"Jorge Martinez"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 04 Oct 2008 19:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/18015581.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/18015581.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/18015581.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/18015581.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=753916","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/753916+Jorge+Martinez+at+Place+des+Arts+on+4+October+2008","website":"","cancelled":"0"},{"id":"571807","title":"Two Voices for Berlioz","artists":{"artist":"Orchestre M\u00e9tropolitain du Grand Montr\u00e9al","headliner":"Orchestre M\u00e9tropolitain du Grand Montr\u00e9al"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sun, 28 Sep 2008 16:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/5067745.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/5067745.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/5067745.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/5067745.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=571807","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/571807+Two+Voices+for+Berlioz","website":"","cancelled":"0"},{"id":"589765","title":"Pierre Lapointe: Mutant\u00e8s","artists":{"artist":"Pierre Lapointe","headliner":"Pierre Lapointe"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 01 Aug 2008 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">NOUVELLE DATE POUR MUTANT\u00c8S : 27 f\u00e9vrier 2009 <a href=\"http:\/\/laplacedesarts.com\/pda-evenement\/1817\/pierre-lapointe-mutantes.fr.html\" rel=\"nofollow\">http:\/\/laplacedesarts.com\/pda-evenement\/1817\/pierre-lapointe-mutantes.fr.html<\/a><br \/><br \/>------------------------------------------------------<br \/><br \/>Francofolies 2008<br \/><br \/>Pierre Lapointe nous pr\u00e9sentera Mutant\u00e8s, une cr\u00e9ation in\u00e9dite \u00e0 grand d\u00e9ploiement sous la mise en sc\u00e8ne du r\u00e9put\u00e9 Claude Poissant.<br \/><br \/>Pierre sera entour\u00e9 de cr\u00e9ateurs de grand talent ayant d\u00e9j\u00e0 fait leur marque dans leurs disciplines respectives. Un choeur multidisciplinaire et quelques musiciens se joindront au chanteur et \u00e0 ses fid\u00e8les compagnons pour d\u00e9voiler ses toutes nouvelles chansons. Ce grand spectacle hors s\u00e9rie soulignera en grande pompe le 20e anniversaire et la 6e participation cons\u00e9cutive de l'artiste aux Francofolies de Montr\u00e9al et sera pr\u00e9sent\u00e9 \u00e0 la Salle Wilfrid-Pelletier de la Place des Arts.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/5247880.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/5247880.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/5247880.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/5247880.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"14","reviews":"1","tag":"lastfm:event=589765","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/589765+Pierre+Lapointe%3A+Mutant%C3%A8s","website":"","cancelled":"0"},{"id":"663970","title":"Melingo","artists":{"artist":"Melingo","headliner":"Melingo"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 04 Jul 2008 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/5943172.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/5943172.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/5943172.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/5943172.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=663970","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/663970+Melingo+at+Place+des+Arts+on+4+July+2008","website":"","cancelled":"0"},{"id":"643430","title":"Richard Thompson","artists":{"artist":"Richard Thompson","headliner":"Richard Thompson"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 03 Jul 2008 23:11:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/149095.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/149095.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/149095.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/149095.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=643430","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/643430+Richard+Thompson+at+Place+des+Arts+on+3+July+2008","website":"","cancelled":"0"},{"id":"568583","title":"Steely Dan","artists":{"artist":"Steely Dan","headliner":"Steely Dan"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Tue, 01 Jul 2008 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/43461747.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/43461747.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/43461747.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/43461747.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"5","reviews":"0","tag":"lastfm:event=568583","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/568583+Steely+Dan+at+Place+des+Arts+on+1+July+2008","website":"","cancelled":"0"},{"id":"663968","title":"Gilberto Gil","artists":{"artist":"Gilberto Gil","headliner":"Gilberto Gil"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 26 Jun 2008 21:30:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/45984417.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/45984417.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/45984417.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/45984417.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=663968","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/663968+Gilberto+Gil+at+Place+des+Arts+on+26+June+2008","website":"","cancelled":"0"},{"id":"552329","title":"Leonard Cohen","artists":{"artist":"Leonard Cohen","headliner":"Leonard Cohen"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Wed, 25 Jun 2008 19:30:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/50605937.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/50605937.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/50605937.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/50605937.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"10","reviews":"0","tag":"lastfm:event=552329","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/552329+Leonard+Cohen+at+Place+des+Arts+on+25+June+2008","website":"","cancelled":"0"},{"id":"552328","title":"Leonard Cohen","artists":{"artist":"Leonard Cohen","headliner":"Leonard Cohen"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Tue, 24 Jun 2008 19:30:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/50605937.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/50605937.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/50605937.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/50605937.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"3","reviews":"0","tag":"lastfm:event=552328","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/552328+Leonard+Cohen+at+Place+des+Arts+on+24+June+2008","website":"","cancelled":"0"},{"id":"552326","title":"Leonard Cohen","artists":{"artist":"Leonard Cohen","headliner":"Leonard Cohen"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Mon, 23 Jun 2008 19:30:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/50605937.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/50605937.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/50605937.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/50605937.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"7","reviews":"0","tag":"lastfm:event=552326","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/552326+Leonard+Cohen+at+Place+des+Arts+on+23+June+2008","website":"","cancelled":"0"},{"id":"599286","title":"Renee Fleming","artists":{"artist":["Renee Fleming","Diana Damrau","Yannick N\u00e9zet-S\u00e9guin","Orchestre M\u00e9tropolitain du Grand Montr\u00e9al","Joyce Di Donatto"],"headliner":"Renee Fleming"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sun, 04 May 2008 16:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/390625.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/390625.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/390625.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/390625.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=599286","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/599286+Renee+Fleming+at+Place+des+Arts+on+4+May+2008","website":"","cancelled":"0"},{"id":"566111","title":"Faur\u00e9 et le symphonisme fran\u00e7ais","artists":{"artist":"Orchestre M\u00e9tropolitain du Grand Montr\u00e9al","headliner":"Orchestre M\u00e9tropolitain du Grand Montr\u00e9al"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Mon, 14 Apr 2008 19:30:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/5067745.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/5067745.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/5067745.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/5067745.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=566111","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/566111+Faur%C3%A9+et+le+symphonisme+fran%C3%A7ais","website":"","cancelled":"0"},{"id":"566106","title":"Les mille et une nuits","artists":{"artist":"Orchestre M\u00e9tropolitain du Grand Montr\u00e9al","headliner":"Orchestre M\u00e9tropolitain du Grand Montr\u00e9al"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Mon, 31 Mar 2008 19:30:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/5067745.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/5067745.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/5067745.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/5067745.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"1","tag":"lastfm:event=566106","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/566106+Les+mille+et+une+nuits","website":"","cancelled":"0"},{"id":"608839","title":"Norah Jones","artists":{"artist":"Norah Jones","headliner":"Norah Jones"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Wed, 02 Jul 2003 20:30:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/29675555.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/29675555.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/29675555.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/29675555.png","size":"extralarge"}],"attendance":"2","reviews":"0","tag":"lastfm:event=608839","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/608839+Norah+Jones+at+Place+des+Arts+on+2+July+2003","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1443973","title":"Tangerine Dream","artists":{"artist":"Tangerine Dream","headliner":"Tangerine Dream"},"venue":{"id":"9073157","name":"Place des Arts","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.508377","geo:long":"-73.565214"},"city":"Montreal","country":"Canada","street":"260 de Maisonneuve Blvd. West","postalcode":"H2X 1Y9"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts","website":"","phonenumber":"5142854200","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 09 Apr 1977 13:25:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/30420401.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/30420401.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/30420401.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/30420401.png","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1443973","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1443973+Tangerine+Dream+at+Place+des+Arts+on+9+April+1977","website":"","cancelled":"0"}],"@attr":{"venue":"Place des Arts","url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9073157+Place+des+Arts\/events","venuetimezone":"EST","festivalsonly":"0","page":"1","perPage":"1000","totalPages":"1","total":"51"}}}
