{"events":{"event":[{"id":"1855042","title":"Mario Pelchat","artists":{"artist":["Mario Pelchat","(premi\u00e8re partie ) Brigitte Boisjoli"],"headliner":"Mario Pelchat"},"venue":{"id":"9170273","name":"Th\u00e9\u00e2tre des Deux Rives","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.298057","geo:long":"-73.26687"},"city":"Saint-Jean-sur-Richelieu","country":"Canada","street":"30, boul du S\u00e9minaire Nord","postalcode":"J3B 7B1"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9170273+Th%C3%A9%C3%A2tre+des+Deux+Rives","website":"http:\/\/www.spec.qc.ca","phonenumber":"450 358-3949 ou 1 888 443-3949","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 22 Apr 2011 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">\u00c0 l\u2019aube de ses trente ans de carri\u00e8re, Mario Mario Pelchat lance son 15e album intitul\u00e9 Toujours de nous.<br \/><br \/>La premi\u00e8re partie du spectacle sera assur\u00e9e par Brigitte Boisjoli.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/496038.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/496038.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/496038.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/496038.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1855042","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1855042+Mario+Pelchat","website":"http:\/\/www.spec.qc.ca\/mario-pelchat","cancelled":"0"},{"id":"1891885","title":"L'arracheuse de temps","artists":{"artist":"Fred Pellerin","headliner":"Fred Pellerin"},"venue":{"id":"9170273","name":"Th\u00e9\u00e2tre des Deux Rives","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.298057","geo:long":"-73.26687"},"city":"Saint-Jean-sur-Richelieu","country":"Canada","street":"30, boul du S\u00e9minaire Nord","postalcode":"J3B 7B1"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9170273+Th%C3%A9%C3%A2tre+des+Deux+Rives","website":"http:\/\/www.spec.qc.ca","phonenumber":"450 358-3949 ou 1 888 443-3949","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 02 Apr 2011 14:42:01","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Fred+Pellerin\" class=\"bbcode_artist\">Fred Pellerin<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/446547.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/446547.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/446547.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/446547.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"2","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1891885","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1891885+L%27arracheuse+de+temps","website":"http:\/\/www.spec.qc.ca\/spectacle\/fred-pellerin.php","cancelled":"0"},{"id":"1854186","title":"Stacey Kent et Jordan Officer ","artists":{"artist":["Stacey Kent","Jordan Officer"],"headliner":"Stacey Kent"},"venue":{"id":"9170273","name":"Th\u00e9\u00e2tre des Deux Rives","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.298057","geo:long":"-73.26687"},"city":"Saint-Jean-sur-Richelieu","country":"Canada","street":"30, boul du S\u00e9minaire Nord","postalcode":"J3B 7B1"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9170273+Th%C3%A9%C3%A2tre+des+Deux+Rives","website":"http:\/\/www.spec.qc.ca","phonenumber":"450 358-3949 ou 1 888 443-3949","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sun, 27 Mar 2011 15:30:00","description":"<div class=\"bbcode\">Le Festival de Jazz en tourn\u00e9e: Un doubl\u00e9 prometteur<br \/>Apr\u00e8s l\u2019immense succ\u00e8s remport\u00e9 par John Pizzarelli au Th\u00e9\u00e2tre des Deux Rives en d\u00e9cembre 2009, le Festival International de Jazz de Montr\u00e9al, r\u00e9cidive en nous proposant d\u2019aller \u00e0 la rencontre de Stacey Kent et de Jordan Officer.<br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Stacey+Kent\" class=\"bbcode_artist\">Stacey Kent<\/a><a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Jordan+Officer\" class=\"bbcode_artist\">Jordan Officer<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/40027229.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/40027229.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/40027229.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/40027229.png","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1854186","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1854186+Stacey+Kent+et+Jordan+Officer+","website":"http:\/\/www.spec.qc.ca\/stacey-kent-et-jordan-officer","cancelled":"0"},{"id":"1826576","title":"Roch Voisine","artists":{"artist":"Roch Voisine","headliner":"Roch Voisine"},"venue":{"id":"9170273","name":"Th\u00e9\u00e2tre des Deux Rives","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.298057","geo:long":"-73.26687"},"city":"Saint-Jean-sur-Richelieu","country":"Canada","street":"30, boul du S\u00e9minaire Nord","postalcode":"J3B 7B1"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9170273+Th%C3%A9%C3%A2tre+des+Deux+Rives","website":"http:\/\/www.spec.qc.ca","phonenumber":"450 358-3949 ou 1 888 443-3949","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 25 Mar 2011 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">Depuis 2008, il a sillonn\u00e9 les routes d'Europe pour pr\u00e9senter des spectacles inspir\u00e9s de ses albums concepts Am\u00e9ricana, dont le premier des trois volumes sera disponible au Qu\u00e9bec le 14 septembre prochain. Il s'agit en outre du 22e album en carri\u00e8re de Roch Voisine. Le premier extrait, City of New Orleans - Salut les Amoureux est l'une des trois chansons bilingues. Il en fait une interpr\u00e9tation savoureuse et typiquement country, qui rend \u00e0 la fois hommage aux versions anglaise et fran\u00e7aise. <br \/><br \/>C'est un rendez-vous \u00e0 ne pas manquer au Th\u00e9\u00e2tre des Deux Rives le 25 mars prochain!<br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Roch+Voisine\" class=\"bbcode_artist\">Roch Voisine<\/a><a title=\"Roch Voisine - Americana\" href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Roch+Voisine\/Americana\" class=\"bbcode_album\">Americana<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/428791.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/428791.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/428791.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/428791.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1826576","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1826576+Roch+Voisine","website":"http:\/\/www.spec.qc.ca\/roch-voisine","cancelled":"0"},{"id":"1853951","title":"The Pink Floyd Story","artists":{"artist":"\u00c9clipse","headliner":"\u00c9clipse"},"venue":{"id":"9170273","name":"Th\u00e9\u00e2tre des Deux Rives","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.298057","geo:long":"-73.26687"},"city":"Saint-Jean-sur-Richelieu","country":"Canada","street":"30, boul du S\u00e9minaire Nord","postalcode":"J3B 7B1"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9170273+Th%C3%A9%C3%A2tre+des+Deux+Rives","website":"http:\/\/www.spec.qc.ca","phonenumber":"450 358-3949 ou 1 888 443-3949","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 11 Mar 2011 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">Avec le spectacle intitul\u00e9 The Pink Floyd Story, le groupe qu\u00e9b\u00e9cois Eclipse fait revivre les meilleurs moments de Pink Floyd. Une performance compos\u00e9e des grands succ\u00e8s du groupe et de l'int\u00e9grale de l'album Dark Side of the Moon.<\/div>","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1853951","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1853951+The+Pink+Floyd+Story","website":"http:\/\/www.spec.qc.ca\/pink-floyd-story","cancelled":"0"},{"id":"1733682","title":"Marc-Antoine Larche","artists":{"artist":"Marc-Antoine Larche","headliner":"Marc-Antoine Larche"},"venue":{"id":"9170273","name":"Th\u00e9\u00e2tre des Deux Rives","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.298057","geo:long":"-73.26687"},"city":"Saint-Jean-sur-Richelieu","country":"Canada","street":"30, boul du S\u00e9minaire Nord","postalcode":"J3B 7B1"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9170273+Th%C3%A9%C3%A2tre+des+Deux+Rives","website":"http:\/\/www.spec.qc.ca","phonenumber":"450 358-3949 ou 1 888 443-3949","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 06 Nov 2010 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/53998447.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/53998447.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/53998447.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/53998447.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1733682","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1733682+Marc-Antoine+Larche+at+Th%C3%A9%C3%A2tre+des+Deux+Rives+on+6+November+2010","website":"","cancelled":"0"}],"@attr":{"venue":"Th\u00e9\u00e2tre des Deux Rives","url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9170273+Th%C3%A9%C3%A2tre+des+Deux+Rives\/events","venuetimezone":"EST","festivalsonly":"0","page":"1","perPage":"1000","totalPages":"1","total":"6"}}}
