{"events":{"event":[{"id":"1855045","title":"Chasser le malheur","artists":{"artist":"Alfa Rococo","headliner":"Alfa Rococo"},"venue":{"id":"9205948","name":"Cabaret-Th\u00e9\u00e2tre du Vieux Saint-Jean","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.297785","geo:long":"-73.266759"},"city":"Saint-Jean-sur-Richelieu","country":"Canada","street":"190, rue Laurier","postalcode":"QC"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9205948+Cabaret-Th%C3%A9%C3%A2tre+du+Vieux+Saint-Jean","website":"http:\/\/www.spec.qc.ca","phonenumber":"450 358-3949 ou  1 888 443-3949","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 23 Apr 2011 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">Apr\u00e8s un premier disque et une tourn\u00e9e couronn\u00e9s de succ\u00e8s, Alfa Rococo revient en force avec son nouvel album Chasser le malheur. Grandis par l\u2019exp\u00e9rience de leurs 200 spectacles, Justine Laberge et David Bussi\u00e8res se sont forg\u00e9s un son unique qui se refl\u00e8te \u00e0 merveille dans ce deuxi\u00e8me opus.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/2242290.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/2242290.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/2242290.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/2242290.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1855045","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1855045+Chasser+le+malheur","website":"http:\/\/www.spec.qc.ca\/alfa-rococo","cancelled":"0"},{"id":"1855031","title":"Premier baiser","artists":{"artist":"Marie-Chantal Toupin","headliner":"Marie-Chantal Toupin"},"venue":{"id":"9205948","name":"Cabaret-Th\u00e9\u00e2tre du Vieux Saint-Jean","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.297785","geo:long":"-73.266759"},"city":"Saint-Jean-sur-Richelieu","country":"Canada","street":"190, rue Laurier","postalcode":"QC"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9205948+Cabaret-Th%C3%A9%C3%A2tre+du+Vieux+Saint-Jean","website":"http:\/\/www.spec.qc.ca","phonenumber":"450 358-3949 ou  1 888 443-3949","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 08 Apr 2011 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">Plus fougueuse et \u00e9nergique que jamais, Marie-Chantal est fin pr\u00eate \u00e0 vous pr\u00e9senter son tout nouveau spectacle,v<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/380657.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/380657.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/380657.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/380657.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1855031","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1855031+Premier+baiser","website":"http:\/\/www.spec.qc.ca\/marie-chantal-toupin","cancelled":"0"},{"id":"1855019","title":"Jeudis Shows","artists":{"artist":"Bryan Lee","headliner":"Bryan Lee"},"venue":{"id":"9205948","name":"Cabaret-Th\u00e9\u00e2tre du Vieux Saint-Jean","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.297785","geo:long":"-73.266759"},"city":"Saint-Jean-sur-Richelieu","country":"Canada","street":"190, rue Laurier","postalcode":"QC"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9205948+Cabaret-Th%C3%A9%C3%A2tre+du+Vieux+Saint-Jean","website":"http:\/\/www.spec.qc.ca","phonenumber":"450 358-3949 ou  1 888 443-3949","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 07 Apr 2011 18:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">Bryan Lee, musicien et chanteur farouchement authentique et profond\u00e9ment soul, est le secret le mieux gard\u00e9 de La Nouvelle-Orl\u00e9ans depuis deux d\u00e9cennies. Sa musique donne libre cours \u00e0 toute la puissance du blues, dans un style flamboyant qui n\u2019appartient qu\u2019\u00e0 lui.<a href=\"http:\/\/www.spec.qc.ca\/spectacle\/bryan-lee.php\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.spec.qc.ca\/spectacle\/bryan-lee.php<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/392987.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/392987.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/392987.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/392987.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1855019","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1855019+Jeudis+Shows","website":"http:\/\/www.spec.qc.ca\/bryan-lee","cancelled":"0"},{"id":"1854992","title":"Al faro est","artists":{"artist":"Marco Calliari","headliner":"Marco Calliari"},"venue":{"id":"9205948","name":"Cabaret-Th\u00e9\u00e2tre du Vieux Saint-Jean","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.297785","geo:long":"-73.266759"},"city":"Saint-Jean-sur-Richelieu","country":"Canada","street":"190, rue Laurier","postalcode":"QC"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9205948+Cabaret-Th%C3%A9%C3%A2tre+du+Vieux+Saint-Jean","website":"http:\/\/www.spec.qc.ca","phonenumber":"450 358-3949 ou  1 888 443-3949","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 02 Apr 2011 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">Inspir\u00e9 de ses voyages, ce spectacle est un m\u00e9lange de ses nouvelles compositions et de ses succ\u00e8s. On y retrouve toujours le son traditionnel italien et l\u2019\u00e9nergie chaleureuse propre \u00e0 la r\u00e9putation de Marco.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/205793.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/205793.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/205793.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/205793.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1854992","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1854992+Al+faro+est","website":"http:\/\/www.spec.qc.ca\/marco-calliari","cancelled":"0"},{"id":"1854232","title":"Better in time","artists":{"artist":"Bobby Bazini","headliner":"Bobby Bazini"},"venue":{"id":"9205948","name":"Cabaret-Th\u00e9\u00e2tre du Vieux Saint-Jean","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.297785","geo:long":"-73.266759"},"city":"Saint-Jean-sur-Richelieu","country":"Canada","street":"190, rue Laurier","postalcode":"QC"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9205948+Cabaret-Th%C3%A9%C3%A2tre+du+Vieux+Saint-Jean","website":"http:\/\/www.spec.qc.ca","phonenumber":"450 358-3949 ou  1 888 443-3949","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 01 Apr 2011 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">Le spectacle de Bobby Bazini sera le juste reflet de l'ambiance qu'on retrouve sur l'album Better in Time. En compagnie de son band, le jeune chanteur vous pr\u00e9sentera ses compositions \u00e0 saveur soul, folk, R'n'B dans une atmosph\u00e8re intimiste et chaleureuse.<br \/><a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Bobby+Bazini\" class=\"bbcode_artist\">Bobby Bazini<\/a><br \/><a title=\"Bobby Bazini - Better in time\" href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Bobby+Bazini\/Better+in+time\" class=\"bbcode_album\">Better in time<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/46150119.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/46150119.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/46150119.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/46150119.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1854232","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1854232+Better+in+time","website":"http:\/\/www.spec.qc.ca\/bobby-bazini","cancelled":"0"},{"id":"1854199","title":"Elage Diouf","artists":{"artist":"\u00c9lage Diouf","headliner":"\u00c9lage Diouf"},"venue":{"id":"9205948","name":"Cabaret-Th\u00e9\u00e2tre du Vieux Saint-Jean","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.297785","geo:long":"-73.266759"},"city":"Saint-Jean-sur-Richelieu","country":"Canada","street":"190, rue Laurier","postalcode":"QC"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9205948+Cabaret-Th%C3%A9%C3%A2tre+du+Vieux+Saint-Jean","website":"http:\/\/www.spec.qc.ca","phonenumber":"450 358-3949 ou  1 888 443-3949","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 31 Mar 2011 18:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">Sept ans apr\u00e8s le lancement de l\u2019album Dund, r\u00e9alis\u00e9 avec son fr\u00e8re en 2003, \u00c9lage Diouf nous pr\u00e9sente Aksil, son premier projet solo. Cet album est principalement compos\u00e9 d\u2019oeuvres interpr\u00e9t\u00e9es en wolof, la langue maternelle d\u2019\u00c9lage.<span title=\"Unknown artist\" class=\"bbcode_unknown\">\u00e9lage diouf<\/span><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/51268409.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/51268409.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/51268409.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/51268409.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1854199","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1854199+Elage+Diouf","website":"http:\/\/www.spec.qc.ca\/elage-diouf","cancelled":"0"},{"id":"1855391","title":"Timber Timber","artists":{"artist":"Patrick Watson","headliner":"Patrick Watson"},"venue":{"id":"9205948","name":"Cabaret-Th\u00e9\u00e2tre du Vieux Saint-Jean","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.297785","geo:long":"-73.266759"},"city":"Saint-Jean-sur-Richelieu","country":"Canada","street":"190, rue Laurier","postalcode":"QC"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9205948+Cabaret-Th%C3%A9%C3%A2tre+du+Vieux+Saint-Jean","website":"http:\/\/www.spec.qc.ca","phonenumber":"450 358-3949 ou  1 888 443-3949","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 25 Mar 2011 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">Patrick Watson est un savant fou. Le savant fou de l'univers musical qu\u00e9b\u00e9cois. Ou c'est un dieu, comme vous voulez. Quoiqu'il en soit, c\u2019est \u00e0 bras ouvert que nous l\u2019accueillerons lui et son groupe au Cabaret-Th\u00e9\u00e2tre<br \/><a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Patrick+Watson\" class=\"bbcode_artist\">Patrick Watson<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/26469123.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/26469123.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/26469123.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/26469123.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"2","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1855391","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1855391+Timber+Timber","website":"http:\/\/www.spec.qc.ca\/patrick-watson","cancelled":"0"},{"id":"1854168","title":"MonkeyJunk","artists":{"artist":"MonkeyJunk","headliner":"MonkeyJunk"},"venue":{"id":"9205948","name":"Cabaret-Th\u00e9\u00e2tre du Vieux Saint-Jean","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.297785","geo:long":"-73.266759"},"city":"Saint-Jean-sur-Richelieu","country":"Canada","street":"190, rue Laurier","postalcode":"QC"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9205948+Cabaret-Th%C3%A9%C3%A2tre+du+Vieux+Saint-Jean","website":"http:\/\/www.spec.qc.ca","phonenumber":"450 358-3949 ou  1 888 443-3949","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 17 Mar 2011 18:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">Le groupe Monkey Junk, qui a connu un d\u00e9part canon l\u2019an dernier avec son album Tiger In Your Tank, est de retour au Qu\u00e9bec pour une tourn\u00e9e qui l'am\u00e8ne entre autre au cabaret-th\u00e9\u00e2tre du Vieux-Saint-Jean dans le cadre des Jeudis Shows Hydro-Qu\u00e9bec.<br \/><br \/>Ils ont remport\u00e9 le Blues Music Award de la rel\u00e8ve (anciennement les W.C. Handy Awards) \u00e0 Memphis l\u2019an dernier. Ils ont aussi gagn\u00e9 cinq Maple Blues Awards \u00e0 Toronto, \u00e0 peu pr\u00e8s en m\u00eame temps.<br \/><a title=\"MonkeyJunk - Tiger In Your Tank\" href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/MonkeyJunk\/Tiger+In+Your+Tank\" class=\"bbcode_album\">Tiger In Your Tank<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/64848001.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/64848001.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/64848001.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/64848001.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1854168","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1854168+MonkeyJunk","website":"http:\/\/www.spec.qc.ca\/monkey-junk","cancelled":"0"},{"id":"1854040","title":"William Deslauriers","artists":{"artist":"William Deslauriers","headliner":"William Deslauriers"},"venue":{"id":"9205948","name":"Cabaret-Th\u00e9\u00e2tre du Vieux Saint-Jean","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.297785","geo:long":"-73.266759"},"city":"Saint-Jean-sur-Richelieu","country":"Canada","street":"190, rue Laurier","postalcode":"QC"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9205948+Cabaret-Th%C3%A9%C3%A2tre+du+Vieux+Saint-Jean","website":"http:\/\/www.spec.qc.ca","phonenumber":"450 358-3949 ou  1 888 443-3949","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 12 Mar 2011 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">Int\u00e9gr\u00e9e \u00e0 la tourn\u00e9e Star Acad\u00e9mie 2009, la pi\u00e8ce originale Recommencer tout \u00e0 z\u00e9ro aide aussi le jeune homme \u00e0 se d\u00e9marquer. Le premier album de William Deslauriers, Un pied \u00e0 terre, para\u00eet au printemps 2010 et tr\u00f4ne au sommet des palmar\u00e8s radiophoniques depuis ce temps.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/55111673.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/55111673.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/55111673.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/55111673.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1854040","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1854040+William+Deslauriers","website":"http:\/\/www.spec.qc.ca\/william-deslauriers","cancelled":"0"},{"id":"1855337","title":"Patrick Norman","artists":{"artist":"Patrick Norman","headliner":"Patrick Norman"},"venue":{"id":"9205948","name":"Cabaret-Th\u00e9\u00e2tre du Vieux Saint-Jean","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.297785","geo:long":"-73.266759"},"city":"Saint-Jean-sur-Richelieu","country":"Canada","street":"190, rue Laurier","postalcode":"QC"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9205948+Cabaret-Th%C3%A9%C3%A2tre+du+Vieux+Saint-Jean","website":"http:\/\/www.spec.qc.ca","phonenumber":"450 358-3949 ou  1 888 443-3949","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 11 Mar 2011 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">UN NOUVEAU SPECTACLE POUR PATRICK NORMAN!<br \/>En octobre 2010, Patrick Norman lancera un 28e album qui sera suivi d\u2019un nouveau spectacle. Patrick Norman exauce le v\u0153u de nombreux admirateurs.<br \/><a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Patrick+Norman\" class=\"bbcode_artist\">Patrick Norman<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/251597.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/251597.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/251597.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/251597.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1855337","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1855337+Patrick+Norman","website":"http:\/\/www.spec.qc.ca\/patrick-norman","cancelled":"0"},{"id":"1853939","title":"Jeudis Shows","artists":{"artist":"Tricot Machine","headliner":"Tricot Machine"},"venue":{"id":"9205948","name":"Cabaret-Th\u00e9\u00e2tre du Vieux Saint-Jean","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.297785","geo:long":"-73.266759"},"city":"Saint-Jean-sur-Richelieu","country":"Canada","street":"190, rue Laurier","postalcode":"QC"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9205948+Cabaret-Th%C3%A9%C3%A2tre+du+Vieux+Saint-Jean","website":"http:\/\/www.spec.qc.ca","phonenumber":"450 358-3949 ou  1 888 443-3949","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 10 Mar 2011 18:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">Intrigant, le nouvel album de Tricot machine est une \u00e9tape successive \u00e0 un processus entam\u00e9 en 2007 avec la parution d\u2019un premier disque \u00e9ponyme.<a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Tricot+Machine\" class=\"bbcode_artist\">Tricot Machine<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/4049810.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/4049810.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/4049810.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/4049810.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1853939","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1853939+Jeudis+Shows","website":"http:\/\/www.spec.qc.ca\/tricot-machine","cancelled":"0"},{"id":"1855338","title":"Bernard Adamus","artists":{"artist":"Bernard Adamus","headliner":"Bernard Adamus"},"venue":{"id":"9205948","name":"Cabaret-Th\u00e9\u00e2tre du Vieux Saint-Jean","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.297785","geo:long":"-73.266759"},"city":"Saint-Jean-sur-Richelieu","country":"Canada","street":"190, rue Laurier","postalcode":"QC"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9205948+Cabaret-Th%C3%A9%C3%A2tre+du+Vieux+Saint-Jean","website":"http:\/\/www.spec.qc.ca","phonenumber":"450 358-3949 ou  1 888 443-3949","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 03 Mar 2011 18:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">Bernard Adamus fait la sortie de son album Brun, au printemps 2009. Cet album touche autant qu\u2019il divertie, et pr\u00e9sente Bernard Adamus comme le cha\u00eenon manquant entre Plume, Lucien Francoeur p\u00e9riode Aut\u2019Chose et S\u00e9ba de Gatineau.<br \/><br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Bernard+Adamus\" class=\"bbcode_artist\">Bernard Adamus<\/a><a title=\"Bernard Adamus - Brun\" href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Bernard+Adamus\/Brun\" class=\"bbcode_album\">Brun<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/45534447.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/45534447.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/45534447.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/45534447.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"1","tag":"lastfm:event=1855338","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1855338+Bernard+Adamus","website":"http:\/\/www.spec.qc.ca\/bernard-adamus","cancelled":"0"},{"id":"1826526","title":"The Mile End Sessions ","artists":{"artist":"David Usher","headliner":"David Usher"},"venue":{"id":"9205948","name":"Cabaret-Th\u00e9\u00e2tre du Vieux Saint-Jean","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.297785","geo:long":"-73.266759"},"city":"Saint-Jean-sur-Richelieu","country":"Canada","street":"190, rue Laurier","postalcode":"QC"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9205948+Cabaret-Th%C3%A9%C3%A2tre+du+Vieux+Saint-Jean","website":"http:\/\/www.spec.qc.ca","phonenumber":"450 358-3949 ou  1 888 443-3949","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 12 Feb 2011 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">David Usher sera de passage au Cabaret-Th\u00e9\u00e2tre du Vieux-Saint-Jean \u00e0 Saint-Jean-sur-Richelieu le 12 f\u00e9vrier 2011 pour y pr\u00e9senter son spectacle acoustique The Mile End Sessions. <br \/>Information et Billetterie: 450-358-3949  ou  1 (888) 443-3949       <br \/><a href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/specduhaut-richelieu\/sets\/72157625943303681\/\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.flickr.com\/photos\/specduhaut-richelieu\/sets\/72157625943303681\/<\/a><br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/David+Usher\" class=\"bbcode_artist\">David Usher<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/2555054.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/2555054.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/2555054.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/2555054.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"2","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1826526","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1826526+The+Mile+End+Sessions+","website":"http:\/\/www.spec.qc.ca\/spectacle\/david-usher","cancelled":"0"},{"id":"1723720","title":"Le Vent du Nord","artists":{"artist":["Le Vent du Nord","Breabach"],"headliner":"Le Vent du Nord"},"venue":{"id":"9205948","name":"Cabaret-Th\u00e9\u00e2tre du Vieux Saint-Jean","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.297785","geo:long":"-73.266759"},"city":"Saint-Jean-sur-Richelieu","country":"Canada","street":"190, rue Laurier","postalcode":"QC"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9205948+Cabaret-Th%C3%A9%C3%A2tre+du+Vieux+Saint-Jean","website":"http:\/\/www.spec.qc.ca","phonenumber":"450 358-3949 ou  1 888 443-3949","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 18 Dec 2010 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/55083389.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/55083389.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/55083389.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/55083389.png","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1723720","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1723720+Le+Vent+du+Nord+at+Cabaret-Th%C3%A9%C3%A2tre+du+Vieux+Saint-Jean+on+18+December+2010","website":"http:\/\/www.spec.qc.ca\/billetterie\/","cancelled":"0"},{"id":"1270238","title":"Les Trois Accords @ Saint-Jean-sur-Richelieu","artists":{"artist":"Les Trois Accords","headliner":"Les Trois Accords"},"venue":{"id":"9205948","name":"Cabaret-Th\u00e9\u00e2tre du Vieux Saint-Jean","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.297785","geo:long":"-73.266759"},"city":"Saint-Jean-sur-Richelieu","country":"Canada","street":"190, rue Laurier","postalcode":"QC"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9205948+Cabaret-Th%C3%A9%C3%A2tre+du+Vieux+Saint-Jean","website":"http:\/\/www.spec.qc.ca","phonenumber":"450 358-3949 ou  1 888 443-3949","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 23 Apr 2010 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/36452797.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/36452797.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/36452797.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/36452797.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"5","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1270238","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1270238+Les+Trois+Accords+%40+Saint-Jean-sur-Richelieu","website":"","cancelled":"0"},{"id":"1290196","title":"Manou Gallo & the Women Band","artists":{"artist":"Manou Gallo","headliner":"Manou Gallo"},"venue":{"id":"9205948","name":"Cabaret-Th\u00e9\u00e2tre du Vieux Saint-Jean","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.297785","geo:long":"-73.266759"},"city":"Saint-Jean-sur-Richelieu","country":"Canada","street":"190, rue Laurier","postalcode":"QC"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9205948+Cabaret-Th%C3%A9%C3%A2tre+du+Vieux+Saint-Jean","website":"http:\/\/www.spec.qc.ca","phonenumber":"450 358-3949 ou  1 888 443-3949","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 03 Dec 2009 14:46:01","description":"<div class=\"bbcode\">Sortie en exclusivit\u00e9 au Canada de son album &quot;LOWLIN&quot;<br \/><a href=\"http:\/\/fr.igloorecords.be\/album.php?site=4&amp;cd_num=IGL217&amp;id=208&amp;label=2\" rel=\"nofollow\">Manou Gallo LOWLIN<\/a><br \/><br \/>\u00ab Manou Gallo a cherch\u00e9 au fond d\u2019elle <br \/>les ressources n\u00e9cessaires \u00e0 l\u2019\u00e9criture de ce nouveau spectacle. <br \/>Empli des sons de ses deux \u00ab chez-elle \u00bb, Abidjan et Bruxelles, <br \/>port\u00e9 par la joie et la r\u00e9volte, la col\u00e8re et la g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9, la douleur et <br \/>l\u2019espoir, ce spectacle semi-acoustique m\u00e9tiss\u00e9, sensuel et g\u00e9n\u00e9reux, <br \/>plus proche du public et plus intimiste est le reflet d\u2019une belle <br \/>r\u00e9alit\u00e9 : sa r\u00e9alit\u00e9 ! \u00bb <br \/><br \/>\u00ab Non contente d'\u00eatre une musicienne extraordinaire elle est aussi <br \/>une des plus belles et sensuelles voix de la nouvelle <br \/>sc\u00e8ne africaine et au-del\u00e0! \u00bb <br \/>La Fourmi Rouge<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/33048.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/33048.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/33048.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/33048.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=1290196","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/1290196+Manou+Gallo+-+the+Women+Band","website":"http:\/\/www.myspace.com\/manougallo","cancelled":"0"},{"id":"922937","title":"Tryo @  St-Jean sur Richelieu ","artists":{"artist":"Tryo","headliner":"Tryo"},"venue":{"id":"9205948","name":"Cabaret-Th\u00e9\u00e2tre du Vieux Saint-Jean","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.297785","geo:long":"-73.266759"},"city":"Saint-Jean-sur-Richelieu","country":"Canada","street":"190, rue Laurier","postalcode":"QC"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9205948+Cabaret-Th%C3%A9%C3%A2tre+du+Vieux+Saint-Jean","website":"http:\/\/www.spec.qc.ca","phonenumber":"450 358-3949 ou  1 888 443-3949","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 21 Mar 2009 20:30:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/38943495.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/38943495.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/38943495.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/38943495.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"3","reviews":"0","tag":"lastfm:event=922937","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/922937+Tryo+%40++St-Jean+sur+Richelieu+","website":"","cancelled":"0"},{"id":"884728","title":"Caracol @ Saint Jean sur Richelieu ","artists":{"artist":"Caracol","headliner":"Caracol"},"venue":{"id":"9205948","name":"Cabaret-Th\u00e9\u00e2tre du Vieux Saint-Jean","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.297785","geo:long":"-73.266759"},"city":"Saint-Jean-sur-Richelieu","country":"Canada","street":"190, rue Laurier","postalcode":"QC"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9205948+Cabaret-Th%C3%A9%C3%A2tre+du+Vieux+Saint-Jean","website":"http:\/\/www.spec.qc.ca","phonenumber":"450 358-3949 ou  1 888 443-3949","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 05 Feb 2009 17:52:01","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Caracol\" class=\"bbcode_artist\">Caracol<\/a><a href=\"http:\/\/www.last.fm\/label\/Indica\" class=\"bbcode_label\">Indica<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/20663405.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/20663405.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/20663405.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/20663405.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=884728","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/884728+Caracol+%40+Saint+Jean+sur+Richelieu+","website":"","cancelled":"0"},{"id":"862803","title":"Karkwa","artists":{"artist":"Karkwa","headliner":"Karkwa"},"venue":{"id":"9205948","name":"Cabaret-Th\u00e9\u00e2tre du Vieux Saint-Jean","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.297785","geo:long":"-73.266759"},"city":"Saint-Jean-sur-Richelieu","country":"Canada","street":"190, rue Laurier","postalcode":"QC"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9205948+Cabaret-Th%C3%A9%C3%A2tre+du+Vieux+Saint-Jean","website":"http:\/\/www.spec.qc.ca","phonenumber":"450 358-3949 ou  1 888 443-3949","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 10 Jan 2009 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/5122122.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/5122122.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/5122122.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/5122122.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"1","tag":"lastfm:event=862803","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/862803+Karkwa","website":"","cancelled":"0"},{"id":"690136","title":"Ariane Moffatt","artists":{"artist":"Ariane Moffatt","headliner":"Ariane Moffatt"},"venue":{"id":"9205948","name":"Cabaret-Th\u00e9\u00e2tre du Vieux Saint-Jean","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.297785","geo:long":"-73.266759"},"city":"Saint-Jean-sur-Richelieu","country":"Canada","street":"190, rue Laurier","postalcode":"QC"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9205948+Cabaret-Th%C3%A9%C3%A2tre+du+Vieux+Saint-Jean","website":"http:\/\/www.spec.qc.ca","phonenumber":"450 358-3949 ou  1 888 443-3949","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 04 Oct 2008 02:41:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/5460352.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/5460352.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/5460352.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/5460352.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=690136","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/690136+Ariane+Moffatt+at+Cabaret-Th%C3%A9%C3%A2tre+du+Vieux+Saint-Jean+on+4+October+2008","website":"","cancelled":"0"},{"id":"2067266","title":"CyanFiction","artists":{"artist":["CyanFiction","Florence","DelsonDrive"],"headliner":"CyanFiction"},"venue":{"id":"9205948","name":"Cabaret-Th\u00e9\u00e2tre du Vieux Saint-Jean","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.297785","geo:long":"-73.266759"},"city":"Saint-Jean-sur-Richelieu","country":"Canada","street":"190, rue Laurier","postalcode":"QC"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9205948+Cabaret-Th%C3%A9%C3%A2tre+du+Vieux+Saint-Jean","website":"http:\/\/www.spec.qc.ca","phonenumber":"450 358-3949 ou  1 888 443-3949","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 28 Apr 2006 19:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/146703.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/146703.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/146703.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/146703.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=2067266","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/2067266+CyanFiction+at+Cabaret-Th%C3%A9%C3%A2tre+du+Vieux+Saint-Jean+on+28+April+2006","website":"","cancelled":"0"},{"id":"652825","title":"Jorane","artists":{"artist":"Jorane","headliner":"Jorane"},"venue":{"id":"9205948","name":"Cabaret-Th\u00e9\u00e2tre du Vieux Saint-Jean","location":{"geo:point":{"geo:lat":"45.297785","geo:long":"-73.266759"},"city":"Saint-Jean-sur-Richelieu","country":"Canada","street":"190, rue Laurier","postalcode":"QC"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9205948+Cabaret-Th%C3%A9%C3%A2tre+du+Vieux+Saint-Jean","website":"http:\/\/www.spec.qc.ca","phonenumber":"450 358-3949 ou  1 888 443-3949","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 27 Feb 2004 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/42920139.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/42920139.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/42920139.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/42920139.png","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=652825","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/652825+Jorane+at+Cabaret-Th%C3%A9%C3%A2tre+du+Vieux+Saint-Jean+on+27+February+2004","website":"","cancelled":"0"}],"@attr":{"venue":"Cabaret-Th\u00e9\u00e2tre du Vieux Saint-Jean","url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9205948+Cabaret-Th%C3%A9%C3%A2tre+du+Vieux+Saint-Jean\/events","venuetimezone":"EST","festivalsonly":"0","page":"1","perPage":"1000","totalPages":"1","total":"22"}}}
